bad_db2 = [{'question': 'Непрямой массаж сердца проводится', 'all_answers': ['С левой стороны груди', 'На два пальца ниже мечевидного отростка', 'На два пальца выше мечевидного отростка'], 'correct_answer': 'На два пальца выше мечевидного отростка', 'image_code': None, 'explanation': 'Чуть выше солнечного сплетения'},
{'question': 'На какой период времени применяется метод закрутки?', 'all_answers': ['40 минут', '25 минут', '30 минут'], 'correct_answer': '40 минут', 'image_code': None, 'explanation': 'Вообще,в литературе пишут,не более 2х часов.Поэтому,просто запомнить максимальное время среди ответов'},
{'question': 'Назовите симптомы вывиха:', 'all_answers': ['Боль в конечности,общая слабость', 'Боль,резко усиливающаяся при попытке изменить положение поврежденной части тела', 'Резкая боль,отек,патологическая подвижность'], 'correct_answer': 'Боль,резко усиливающаяся при попытке изменить положение поврежденной части тела', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Как оказать первую медицинскую помощь при возникновении ожога в жидком состоянии?', 'all_answers': ['Обильно промыть водой комнатной температуры, наложить стерильную повязку', 'Обработать края раны настойкой йода, наложить стерильную повязку', 'Промыть перекисью водорода, наложить стерильную повязку'], 'correct_answer': 'Обильно промыть водой комнатной температуры, наложить стерильную повязку', 'image_code': None, 'explanation': 'Опять вода комнатной температуры...'},
{'question': 'Разрешается ли перевозить детей на мотоцикле таким образом?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, детей до 12 лет', 'Разрешается, детей старше 12 лет', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, детей старше 12 лет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn9GASk7BXg0YpsYSZyTuWUdY_EdQ8AALXrzEbZdiZSIWOcOc6SdDGfvoamC4AAwEAAwIAA20AA_MuBgABHgQ', 'explanation': '7. Запрещается перевозить детей до 12 лет:\n1) на заднем сидении мотоцикла;'},
{'question': 'Разрешается ли находиться пассажирам в буксируемом автобусе при буксировке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, только при буксировке на жесткой сцепке', 'Разрешается, только при буксировке на гибкой сцепке', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn9WASk7f8vzL4vbHtU95W7Y5u22INAALdrzEbZdiZSBkh1Wvs_JrGzTLtly4AAwEAAwIAA20AA7AlBgABHgQ', 'explanation': 'При буксировке на гибкой или жесткой сцепке запрещается нахождение пассажиров в буксируемом автобусе (троллейбусе) и кузове буксируемого грузового автомобиля'},
{'question': 'Разрешается ли находиться пассажирам в буксируемом автомобиле при буксировке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, только при буксировке на жесткой сцепке', 'Разрешается, только при буксировке на гибкой сцепке', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn9mASk7_f_FHbNo4aqbty7EYdrjFbAALYrzEbZdiZSM6QYMY54aMftMhTmS4AAwEAAwIAA20AAzoHBAABHgQ', 'explanation': 'При буксировке на гибкой или жесткой сцепке запрещается нахождение пассажиров в буксируемом автобусе (троллейбусе) и кузове буксируемого грузового автомобиля(Про легковой ничего не сказано)'},
{'question': 'Разрешается ли буксировка мотоцикла в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, только в населенных пунктах'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn92ASk8bN7jEKLPIDGTF-q7IH89nSAALbrzEbZdiZSJ4D4gaxDZs4EnHUli4AAwEAAwIAA20AA8LVBgABHgQ', 'explanation': 'Запрещается буксировка мотоцикл без коляски на гибкой сцепке. Буксировка возможна на жесткой сцепке или методом частичной погрузки'},
{'question': 'Разрешается ли буксировка мотоцикла в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, только в населенных пунктах'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn-GASk82mHYdsYJb8tZOoGMbjTPClAAI0sDEbZdiZSOPIecab6Ib6frQmmy4AAwEAAwIAA20AA7HEAQABHgQ', 'explanation': 'Мотоцикл с коляской(трехколесный) можно буксировать, если исправны руль и тормоза. Иначе нужно буксировать на жесткой сцепке или методом частичной погрузки'},
{'question': 'Какое расстояние обеспечивается между буксирующим и буксируемым транспортным средством, при буксировке на жесткой сцепке?', 'all_answers': ['Не более 3 метров', 'Не более 4 метров', 'Не более 5 метров', 'Не более 6 метров'], 'correct_answer': 'Не более 4 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn-WASk9Srk8CywoJiULt-JqibqPngAAI1sDEbZdiZSIgWy0xd-O1lg84Pmy4AAwEAAwIAA20AA5YbAQABHgQ', 'explanation': 'При буксировке на гибкой сцепке обеспечивается расстояние в пределах четырех-шести метров, а при буксировке на жесткой сцепке - не более четырех метров'},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Автобусу', 'Мотоциклу', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn-mASk9uiYGDIcvqbQiccHnLLbTvfAAI2sDEbZdiZSHz7Dsii69WKUB8imy4AAwEAAwIAA20AA4zoAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешено продолжить движение после проезда данного дорожного знака', 'all_answers': ['5 км/ч', '10 км/ч', '20 км/ч', '40 км/ч', '60 км/ч'], 'correct_answer': '20 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn-2ASk-IAATevcg4vSFJzmKq_uf3gPwAC2a8xG2XYmUjalsTNjTi5IWlXEZsuAAMBAAMCAANtAANp_gACHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам проехать мост первым?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn_GASk-lxGelnfhrRfLhxBl4nIC7-AAI3sDEbZdiZSNhTQR07NnZt_QLZli4AAwEAAwIAA20AA63ZBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение в зоне действия данного дорожного знака установленного в населенном пункте?', 'all_answers': ['60 км/ч', '70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч'], 'correct_answer': '80 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn_WASk_DH8xzbFmcaQ930FjyIc8VmAAI4sDEbZdiZSIWYXz3SnCK_eTXtly4AAwEAAwIAA20AA3UxBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если скорость грузового автомобиля менее 30 км/ч'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn_mASk_b3KN0_d_sPEIfSShVws1icAAI5sDEbZdiZSOfF4tcp1zIZcArkly4AAwEAAwIAA20AA3pEBgABHgQ', 'explanation': 'При выключенных сигналах реверсивного светофора въезд на реверсивную полосу запрещен'},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, находясь на средней полосе движения?', 'all_answers': ['Только прямо, налево или в обратном направлении', 'Только прямо или налево', 'Только прямо'], 'correct_answer': 'Только прямо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIn_2ASk_7Vuib1HzGtSxd4of5RmpZ0AAI6sDEbZdiZSCFE3I4trNTH4EIFly4AAwEAAwIAA20AA48hBgABHgQ', 'explanation': 'Перед поворотом направо, налево или разворотом водитель заблаговременно занимает соответствующее крайнее положение на проезжей части дороги, предназначенной для движения в данном направлении'},
{'question': 'Что означает, поднятая вверх, рука водителя легкового автомобиля?', 'all_answers': ['О его намерении продолжить движение прямо', 'О его намерении повернуть направо', 'О его намерении остановиться, чтобы уступить дорогу', 'О его намерении предупредить Вас об опасности'], 'correct_answer': 'О его намерении остановиться, чтобы уступить дорогу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoAAFgEpQFYCmoM8hHUKc79v46AS-N9gACO7AxG2XYmUiAYJZ5ZgpocVDXVpkuAAMBAAMCAANtAAOJAwQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Как должен поступить водитель легкового автомобиля при перестроении на правую полосу?', 'all_answers': ['Уступит дорогу мотоциклу справа', 'Перестроится, не уступая дорогу мотоциклу'], 'correct_answer': 'Уступит дорогу мотоциклу справа', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoAWASlAx3qO43Cglq90uwKjxGm9AXAAI8sDEbZdiZSE83qFXmGAomt6cjmy4AAwEAAwIAA20AA8XJAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам разворот по указанной траектории?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Запрещается, при приближении железнодорожного состава'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoAmASlBNMdpt4kEx748GIT2grnAYyAAI9sDEbZdiZSMAb5SZv6LlTpMXSmi4AAwEAAwIAA20AA4YRAQABHgQ', 'explanation': 'Разворот запрещен на самом переезде,а одна полоска на знаке указывает,что до него еще 50 м'},
{'question': 'Разрешен ли Вам обгон на перекрестке в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешен', 'Запрещен'], 'correct_answer': 'Запрещен', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoA2ASlBp3NdwMjMeWWLPY8qIjt-BMAAI-sDEbZdiZSMGox2Efo0c54K7rly4AAwEAAwIAA20AA6tABgABHgQ', 'explanation': 'Обгон запрещен на нерегулируемых перекрестках при движении по главной дороге, меняющей направление (за исключением разрешенного обгона справа), и по дороге, не являющейся главной'},
{'question': 'Нарушает ли водитель грузового автомобиля правила стоянки?', 'all_answers': ['Нарушает', 'Не нарушает', 'Не нарушает, если его разрешенная максимальная масса менее 3,5 тонн'], 'correct_answer': 'Нарушает', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoBGASlCFUIwHuUeRPnCvCzWY4T7vdAAJAsDEbZdiZSApiAnwiNKx2mA3kly4AAwEAAwIAA20AA4o_BgABHgQ', 'explanation': 'Стоянка на краю тротуара, граничащего с проезжей частью дороги, разрешается только легковым авто, мотоциклам, мопедам и велосипедам при условии, что это не будет препятствовать движению пешеходов'},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только пешеходам', 'Грузовому автомобилю и пешеходам', 'Только грузовому автомобилю', 'Никому'], 'correct_answer': 'Грузовому автомобилю и пешеходам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoBWASlClLBVcZbCWbNJ3vXilyc3X_AAJBsDEbZdiZSGJo4g_piK8TKkkrmy4AAwEAAwIAA20AA6G-AQABHgQ', 'explanation': 'Перекресток регулируемый,поэтому знаки приоритета не действуют. При повороте налево на зеленый сигнал светофора водитель обязан уступить встречным ТС и пешеходам'},
{'question': 'Как Вы поступите при повороте налево?', 'all_answers': ['Уступите дорогу легковому автомобилю', 'Проедете перекресток первым'], 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoBmASlDB4NX5fql9K9Y5L64lp37gfAAJCsDEbZdiZSLfY20-wR_uofbQHni4AAwEAAwIAA20AAz0AAQEAAR4E', 'explanation': 'Это равнозначный перекресток,на котором действует "правило правой руки"'},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу грузовому автомобилю?', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, так как грузовой автомобиль приближается справа'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoB2ASlDcRYgLTL6Du61y3z6a9BwHHAAJDsDEbZdiZSKgZ9f7eLhQzgR8imy4AAwEAAwIAA20AA5noAQABHgQ', 'explanation': 'Автомагистраль-самая главная дорога;) А вы едете по самой главной дороге.Пусть они уступают:)'},
{'question': 'Как Вы поступите в данной ситуации?', 'all_answers': ['Уступите дорогу автобусу', 'Проедете, не уступая автобусу, так как он начинает движение с выездом на вторую полосу', 'Правила данную ситуацию не регламентируют'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoCGASlD5ryVSff4PF5kcEl0rT5_yIAAJEsDEbZdiZSDX-VPFlkW0AAVEsJZsuAAMBAAMCAANtAAMx4wEAAR4E', 'explanation': 'Водитель ОБЯЗАН уступить дорогу маршрутному транспортному средству,начинающму движение от своей обозначенной остановки в населенном пункте.Т.е.,не мешайте этому автобусу или троллейбусу;)'},
{'question': 'Ваши действия при повороте налево?', 'all_answers': ['Уступите дорогу транспортному средству, приближающемуся справа', 'Уступите дорогу транспортному средству, приближающемуся слева', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам', 'Никому не уступите дорогу'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoCWASlEQcCQZh5Tora4NavCerrqA8AAJFsDEbZdiZSD4gjOFqyn3uQmJjmi4AAwEAAwIAA20AA7wHBAABHgQ', 'explanation': 'Главная дорога может быть определена либо по знакам приоритета,либо по покрытию.Вы приближаетесь по второстепенной дороге.Уступите всем главным!'},
{'question': 'Как Вы поступите при установке данного дорожного знака?', 'all_answers': ['Остановитесь перед краем пересекаемой проезжей части', 'Остановитесь перед дорожным знаком 2.5 «Движение без остановки запрещено»', 'Продолжите движение без остановки, убедившись, в отсутствии приближающихся транспортных средств'], 'correct_answer': 'Остановитесь перед краем пересекаемой проезжей части', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoCmASlEtbA1YlRkxPH9arjNT9Q8wWAAJGsDEbZdiZSH9QDU3FsRf11BRwly4AAwEAAwIAA20AA_RIBgABHgQ', 'explanation': '«Движение без остановки запрещено». Запрещается движение без остановки перед стоп-линией, а если ее нет - перед краем пересекаемой проезжей части'},
{'question': 'Что требуют от Вас данные дорожные знаки?', 'all_answers': ['Требуют двигаться со скоростью не более 40 км/ч', 'Требуют двигаться со скоростью не менее 40 км/ч', 'В данных условиях ничего не требуют'], 'correct_answer': 'В данных условиях ничего не требуют', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoC2ASlFKieXA-c5wfHmz1IqDKU9WOAAJHsDEbZdiZSPKtw0vd6_-iS05VmS4AAwEAAwIAA20AA4YEBAABHgQ', 'explanation': 'Табличка под знаком указывает,что знак действует только тогда,когда покрытие дороги влажное. '},
{'question': 'Какие из указанных дорожных знаков разрешают движение грузовых автомобилей с разрешенной максимальной массой менее 3.5 тонн?', 'all_answers': ['Только знак I', 'Только знаки I и II', 'Все указанные знаки'], 'correct_answer': 'Все указанные знаки', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoDGASlFmK_A7rfJq9A-5qPK8MBJh5AAJIsDEbZdiZSISK8u4kvqgOFhA8my4AAwEAAwIAA20AA73BAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам осуществить посадку или высадку пассажира на остановочной площадке?', 'all_answers': ['Разрешено осуществить посадку и высадку пассажира', 'Разрешено осуществить посадку и высадку пассажира, если не будет создано помех маршрутным ТС', 'Разрешено осуществить только посадку пассажира', 'Разрешено осуществить только высадку пассажира', 'Запрещено осуществить посадку и высадку пассажира'], 'correct_answer': 'Запрещено осуществить посадку и высадку пассажира', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoDWASlGBJUcaGrArjIgXHr8T26cS5AAJJsDEbZdiZSAdwBm1vNhRicKl0ly4AAwEAAwIAA20AA4k_BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что означает табличка, установленная под дорожным знаком?', 'all_answers': ['Место стоянки оборудовано пунктом технической помощи', 'Место стоянки оборудовано эстакадой или канавой (ямой)', 'Таким знаком обозначается многоуровневое место для стоянки'], 'correct_answer': 'Место стоянки оборудовано эстакадой или канавой (ямой)', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoDmASlGZStpdG7uSFzDFAvu-1TjZjAAJKsDEbZdiZSMZIrvVkGzYX6Zxxly4AAwEAAwIAA20AA15QBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Укажите разрешенные Вам траектории для выполнения поворота:', 'all_answers': ['Только траектория I', 'Только траектория II', 'Обе траектории'], 'correct_answer': 'Только траектория I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoD2ASlG1Bv5Hf2uPfaFMVeU5FwbHFAAJLsDEbZdiZSIkWMk2u5dDogc0Nni4AAwEAAwIAA20AAxoIAQABHgQ', 'explanation': 'Знак "Движение только направо" обязует вас двигаться только направо,но по траектории 2 вы оказались на встречной'},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешается выполнить разворот в данной ситуации?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По обоим разрешается', 'По обоим запрещается'], 'correct_answer': 'По обоим запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoEGASlHQ8aFCHGcG3g_RLX8czqmIkAAJMsDEbZdiZSLsa9Y_za0dNIZk9my4AAwEAAwIAA20AAya7AQABHgQ', 'explanation': 'По обеим траекториям Вы пересекаете сплошную'},
{'question': 'Как Вы должны вести транспортное средство, вне населенного пункта, управляя легковым автомобилем?', 'all_answers': ['Только по левой полосе', 'Ближе к правому краю проезжей части дороги', 'По любой из полос движения'], 'correct_answer': 'Ближе к правому краю проезжей части дороги', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoEWASlHuUvzw93kF6sCEBquNDArCBAAJNsDEbZdiZSH0AAa4ZbQtQ5KQmzZcuAAMBAAMCAANtAAMOBgYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли Вам перевозка груза таким образом?', 'all_answers': ['Разрешена', 'Запрещена', 'Разрешена, в светлое время суток'], 'correct_answer': 'Разрешена, в светлое время суток', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoEmASlILh5GjUDGAgzwgOz6KhK44AA06wMRtl2JlIZTNQYKs5rfsEbjSbLgADAQADAgADbQADHt8BAAEeBA', 'explanation': 'Объекты выступающие за габариты ТС спереди/сзади > 1м, сбоку > 40см - обозначаются знаками «Крупногабаритный груз». В темное время суток фонорями и световозвращателями белого и красного цвета'},
{'question': 'Разрешена ли Вам перевозка груза таким образом?', 'all_answers': ['Разрешена', 'Запрещена'], 'correct_answer': 'Разрешена', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoE2ASlIjVfTvOWcerPwlq8bKqWL-vAAJPsDEbZdiZSBKa-lc-96olT-sXmC4AAwEAAwIAA20AA2MxBgABHgQ', 'explanation': 'Объекты выступающие за габариты ТС спереди/сзади > 1м, сбоку > 40см - обозначаются знаками «Крупногабаритный груз». В темное время суток фонорями и световозвращателями белого и красного цвета'},
{'question': 'При установке, каких дорожных знаков Вы имеете преимущество, если встречный разъезд затруднен?', 'all_answers': ['При установке знаков I и II', 'Только при установке знака III', 'При установке знаков I и III', 'При установке знаков II и IV'], 'correct_answer': 'При установке знаков II и IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoFGASlI-9DCK3aTYzYU0MbH7V1Vk8AAJQsDEbZdiZSA6coOrlNbHE2Kvrly4AAwEAAwIAA20AA7I-BgABHgQ', 'explanation': 'Если приоритетность разъезда не определена знаками:\nуступает водитель, на стороне которого имеется препятствие.\nна уклонах, уступает дорогу водитель движущийся на спуск'},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков предупреждает о приближении пешеходному переходу?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Все указанные знаки'], 'correct_answer': 'Знак I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoFWASlJXh33MH0JMH_ynOO9sSoyiAAAJRsDEbZdiZSDAp_3ywQ62CIcBImC4AAwEAAwIAA20AA0M8BgABHgQ', 'explanation': 'Только знак 1 предупреждающий'},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу, при движении прямо?', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только легковому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoFmASlJywPxfPTvVTvhWvqYnKTi4VAAJSsDEbZdiZSIn6CqB4kxTiViBzly4AAwEAAwIAA20AA2tIBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из данных дорожных знаков запрещает движение со скоростью 50км/ч', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Все знаки не запрещают движение со скоростью 50 км/ч', 'Все знаки запрещают движение со скоростью 50 км/ч'], 'correct_answer': 'Все знаки не запрещают движение со скоростью 50 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoF2ASlKJumfcfH9A2e_9prq_qfCTFAAJTsDEbZdiZSLbRJJXRMl5kzbQHni4AAwEAAwIAA20AA6sHAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия в данной ситуации?', 'all_answers': ['Перестроитесь на соседнюю полосу движения', 'Выедете на проезжую часть встречного направления', 'Прекратите движение'], 'correct_answer': 'Выедете на проезжую часть встречного направления', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoGGASlKmtxW7NawvCsz67A9vipsh6AAJUsDEbZdiZSNrjqqO42-DlHj_wly4AAwEAAwIAA20AA6AmBgABHgQ', 'explanation': 'Знак называется "Предварительный указатель перестроения на ДРУГУЮ проезжую часть"'},
{'question': 'Обязаны ли Вы при движении по главной дороге включить левый указатель поворота?', 'all_answers': ['Обязаны', 'Не обязаны', 'Только при приближении транспортных средств, с других направлений'], 'correct_answer': 'Обязаны', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoGWASlLAtQrkM7Hw0yAqkeoOQ72opAAJVsDEbZdiZSAABNXS84TkJuJVKEJguAAMBAAMCAANtAAO4PAYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Как поступит водитель легкового автомобиля при перестроении?', 'all_answers': ['Уступит дорогу, грузовому автомобилю', 'Проедет первым, так как приближается справа'], 'correct_answer': 'Уступит дорогу, грузовому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoGmASlLhAlAEscoXRfsvTUkwGYXjvAAJWsDEbZdiZSJu1ddDElVc_17RFmC4AAwEAAwIAA20AA6M2BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешен ли Вам обгон на перекрестке в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешен', 'Запрещен'], 'correct_answer': 'Разрешен', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoG2ASlL_NCNGv9pGLD5jFig3xUeoqAAJXsDEbZdiZSCZivxABBL_D_dfXly4AAwEAAwIAA20AA18RBgABHgQ', 'explanation': 'Зто единственный перекресток,на котором разрешен обгон с выездом на встречную (нерегулируемый,по одной полосе каждого направления и дорога главная,не меняющая свое направление)'},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо?', 'all_answers': ['Уступите дорогу обоим транспортным средствам', 'Уступите дорогу только грузовому автомобилю', 'Уступите дорогу только легковому автомобилю', 'Никому не уступите дорогу'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу только грузовому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoHGASlMa4do1hhJhQbplEy5R4gMV_AAJYsDEbZdiZSDhzwTjDeBah-G9TmC4AAwEAAwIAA20AA6wzBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Всем транспортным средствам', 'Никому не уступите дорогу', 'Уступите дорогу только мотоциклу', 'Уступите дорогу только легковому автомобилю'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу только мотоциклу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoHWASlM1gzgAB8eL_W-owsZRaIrcWfQACWbAxG2XYmUhxHfuNkfe8TdyzRZguAAMBAAMCAANtAAP8PQYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из данных знаков действуют только в момент, когда покрытие проезжей части влажное?', 'all_answers': ['Все знаки', 'Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV'], 'correct_answer': 'Знак II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoHmASlNOFPhgKkDN6ztZirggYfp08AAJasDEbZdiZSJGH6GPjH_m0FczKmS4AAwEAAwIAA20AA7fIAwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из указанных дорожных знаков разрешают движение транспортных средств, обслуживающих предприятия находящиеся в обозначенной зоне, а также обслуживающие граждан или принадлежащие гражданам, проживающих или работающих в зоне действия данных знаков?', 'all_answers': ['Только знаки I и II', 'Только знаки III и IV', 'Только знаки II и IV', 'Только знаки I и III', 'Все знаки'], 'correct_answer': 'Только знаки II и IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoH2ASlNpFXEmFQ4xWAAHATSi6_PQoGQACW7AxG2XYmUjVHbun0Oq1qnTx3ZcuAAMBAAMCAANtAAOgDgYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие дорожные знаки запрещают поворот налево водителям автомобилей?', 'all_answers': ['Все знаки', 'Только знаки I и II', 'Только знаки II и IV', 'Только знаки I и III'], 'correct_answer': 'Только знаки I и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoIGASlOCJ6aP0bgzs6SSBVYZxoyjjAAJcsDEbZdiZSLJTFv8ejo7QFPsamC4AAwEAAwIAA20AA9w9BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам совершить обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, если скорость трактора менее 30км/ч'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoIWASlOcgVZQamK6Q5j1huiHTCoF9AAJdsDEbZdiZSAblwht_YYJ4c94UmC4AAwEAAwIAA20AAwlCBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам совершить обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, если скорость трактора менее 30км/ч'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoImASlO7JOPETnwhoBH-1UnXWJW6QAAJesDEbZdiZSAn7k0BMxroCaPLAly4AAwEAAwIAA20AA0ELBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При установке, каких дорожных знаков Вы уступите дорогу, если встречный разъезд затруднен?', 'all_answers': ['При установке знаков I и II', 'При установке только знака III', 'При установке знаков I и III', 'При установке знаков II и IV'], 'correct_answer': 'При установке знаков I и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoI2ASlPUfQ3B--SEB-PA4cI39WE-KAAJQsDEbZdiZSA6coOrlNbHE2Kvrly4AAwEAAwIAA20AA7I-BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия в данной ситуации?', 'all_answers': ['Остановитесь перед стоп-линией', 'Остановитесь перед дорожным знаком 2.5 «Движение без остановки запрещено»', 'Продолжите движение без остановки', 'Уступите дорогу транспортным средствам слева и справа'], 'correct_answer': 'Продолжите движение без остановки', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoJGASlPzHlH6QhQdgtEIlZnzOGW2PAAJgsDEbZdiZSH5cJO1U-w_vKplxly4AAwEAAwIAA20AAww8BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Всем транспортным средствам', 'Никому не уступите дорогу', 'Только трамваям', 'Только трамваю I', 'Только трамваю I и мотоциклу', 'Только трамваю II'], 'correct_answer': 'Только трамваю I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoJWASlQPyf0lXLYetG6hLAWFcKGWoAAJhsDEbZdiZSEv8MaRXsrKz4H3Xli4AAwEAAwIAA20AAwzoBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей не нарушает правила остановки в данной ситуации?', 'all_answers': ['Водитель мотоцикла', 'Водитель автобуса', 'Водитель автомобиля зеленого цвета, если примет меры, чтобы вывести транспортное средство правее', 'Все водители не нарушают', 'Все водители нарушают'], 'correct_answer': 'Водитель автомобиля зеленого цвета, если примет меры, чтобы вывести транспортное средство правее', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoJmASlQv58Dp_dAWKV5Mwpg3bk1rJAAJisDEbZdiZSNaus4gILA5UcM8Pmy4AAwEAAwIAA20AA3MgAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем предупреждают Вас данные дорожные знаки?', 'all_answers': ['О начале участка с опасными поворотами, через 300 метров', 'О начале через 50-100 метров участка, с опасными поворотами, протяженностью 300 метров', 'О начале участка с опасными поворотами, с места установки знака, протяжённостью 300 метров', 'О начале участка через 150-300 метров участка, с опасными поворотами, протяженностью 300 метров'], 'correct_answer': 'О начале через 50-100 метров участка, с опасными поворотами, протяженностью 300 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoJ2ASlRK-e6b1rq1Qnidu6xuZ_ZPyAAJjsDEbZdiZSBJfNrTbGmonr0zzly4AAwEAAwIAA20AA8sgBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешается выполнить разворот?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По траекториям I или II', 'В данной ситуации разворот выполнить запрещено'], 'correct_answer': 'По траектории I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoKGASlRlV-F7RYW_yZE6tlHcMUQuEAAJksDEbZdiZSBJ7hlVHZ5AlCpxxly4AAwEAAwIAA20AA9pABgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Уступите дорогу обоим транспортным средствам', 'Уступите дорогу автомобилю с включённым проблесковым маячком', 'Уступите дорогу только автобусу', 'Никому не уступите дорогу'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoKWASlSCAhqOV7wvkDVj6OW0AAT26vQACZbAxG2XYmUhVkRJquQAB2w_PbVOYLgADAQADAgADbQAD1TYGAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких из указанных мест Вам разрешается осуществить стоянку, не связанную с длительным отдыхом или ночлегом?', 'all_answers': ['В обоих местах разрешается', 'Только в указанном месте I', 'Только в указанном месте II', 'В обоих местах запрещается'], 'correct_answer': 'Только в указанном месте I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoKmASlSd0sTmRpPeLsxDsCTYSFd-TAAJmsDEbZdiZSEK1nAzlh16GnNwvmy4AAwEAAwIAA20AA_LJAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Данная, вертикальная разметка, нанесенная на ограждении дороги, обозначает:', 'all_answers': ['Боковые поверхности ограждений дорог на закруглениях малого радиуса', 'Боковые поверхности дорог на других участках', 'Запрещенный для обгона участок дороги'], 'correct_answer': 'Боковые поверхности ограждений дорог на закруглениях малого радиуса', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoK2ASlS40n5d22ODMmUI4BoFA9--lAAJnsDEbZdiZSHUP0DSPIIaXsvLdly4AAwEAAwIAA20AA5oOBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Как Вы поступите при повороте направо в данной ситуации?', 'all_answers': ['Не меняя полосы, снижу скорость, а затем перестроюсь на полосу торможения', 'Выполню поворот на перекрестке', 'Не меняя скорости перестроюсь на полосу торможения, снизив скорость приступлю к выполнению поворота', 'Возможны все варианты'], 'correct_answer': 'Не меняя скорости перестроюсь на полосу торможения, снизив скорость приступлю к выполнению поворота', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoLGASlTVaWCWOziFy3FkptGH7SGtkAAJosDEbZdiZSG54Dl1DWuTXDJtxly4AAwEAAwIAA20AA9RHBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение на легковом автомобиле с прицепом, после проезда данного дорожного знака?', 'all_answers': ['60 км/ч', '70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '110 км/ч'], 'correct_answer': '70 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoLWASlTxDYMMRrn6m28X9Sh9uYmL1AAJpsDEbZdiZSHrHIFvhlihV0tsSmy4AAwEAAwIAA20AAxcCAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из полос Вы продолжите движение после обгона в населенном пункте?', 'all_answers': ['По левой полосе', 'По правой полосе', 'По любой из полос'], 'correct_answer': 'По любой из полос', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoLmASlUPbaxFA3q4MZwiGaAY3R_k1AAJqsDEbZdiZSDjWFU6Wkw-OrWUUmy4AAwEAAwIAA20AAy4aAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо?', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только грузовому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только трамваю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoL2ASlUq3qV-bc0tUqxgKNWLfKqtRAAJrsDEbZdiZSHw9Vrmvkfbpa9ovmy4AAwEAAwIAA20AA5rDAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только транспортному средству с включенным проблесковым маячком', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoMGASlVIj3rgY6URzaHxDKvilmmFrAAJssDEbZdiZSDMGEywxXa8p0azrly4AAwEAAwIAA20AAxU6BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По каким траекториям Вам запрещено продолжить движение?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По траекториям I и II'], 'correct_answer': 'По траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoMWASlVlfoEQR8Ks3u7ckD4q1zBfpAAJtsDEbZdiZSBXOfVgg0yRHWmMUmy4AAwEAAwIAA20AA2kZAQABHgQ', 'explanation': 'Знак "Поворот налево запрещен" не запрещает разворот.'},
{'question': 'Обязаны ли Вы, при движении по главной дороге, включить правый указатель поворота?', 'all_answers': ['Обязаны', 'Не обязаны', 'Обязаны, при приближении транспортных средств с других направлений'], 'correct_answer': 'Обязаны', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoMmASlWAHPCslxgskzVAotEdHGNyFAAJusDEbZdiZSHofTARZyTCMtT_wly4AAwEAAwIAA20AA5sgBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете двигаться, управляя легковым автомобилем, на данном участке?', 'all_answers': ['70 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '140 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoM2ASlWdU-mCe9mvqCBL7B8XONPJuAAJvsDEbZdiZSHOPURAFBvD9eVYPni4AAwEAAwIAA20AA5oDAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В данной ситуации Вы?', 'all_answers': ['Проедете первым', 'Уступите дорогу встречному транспортному средству'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу встречному транспортному средству', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoNGASlW7aUQm0YSmneLI8SzKCGXnUAAJwsDEbZdiZSEI6ctntM_sE2yAimy4AAwEAAwIAA20AA0jpAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте налево:', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу трамваю', 'В данной ситуации поворот налево запрещен'], 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoNWASlXXH-te_m9GimlUHXfk7TxnuAAJxsDEbZdiZSMqar7wxMLI7SVoTmC4AAwEAAwIAA20AA_g6BgABHgQ', 'explanation': 'В данном случае у трамвая свой светофор,который ему запрещает движение'},
{'question': 'Ваши действия в данной ситуации:', 'all_answers': ['Проедете первым', 'Уступите дорогу транспортному средству оперативных служб'], 'correct_answer': 'Проедете первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoNmASlXzQHppInwtklJyu7RdHIBHJAAJysDEbZdiZSAECechvJOrtU-VNni4AAwEAAwIAA20AA1QTAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких из указанных случаях водитель совершил стоянку, исключающую самопроизвольный выезд транспортного средства на проезжую часть?', 'all_answers': ['I и IV', 'II и III', 'I и III', 'II и IV'], 'correct_answer': 'I и IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoN2ASlYPxLSBuFS2VmprViqpm4cHyAAJzsDEbZdiZSC0mLwJVFIyQJrSUly4AAwEAAwIAA20AA542BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информируют Вас эти дорожные знаки?', 'all_answers': ['Предупреждают о приближении к нерегулируемому перекрестку', 'Запрещают совершить остановку на протяжении 250м', 'Предупреждают о приближении к перекрестку, где установлен знак «Движение без остановки запрещено»'], 'correct_answer': 'Предупреждают о приближении к перекрестку, где установлен знак «Движение без остановки запрещено»', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoOGASlYp4ML_7pGHk2F6d76ISt8JAAAJ0sDEbZdiZSFF3todzT0Mhj4rali4AAwEAAwIAA20AAyncBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот на данном участке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, при видимости дороги менее 100 метров'], 'correct_answer': 'Запрещается, при видимости дороги менее 100 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoOWASlZFYwgrn3vNtbfSbr5Rqg0ZGAAJ1sDEbZdiZSDy0qEbEdnSs72QUmy4AAwEAAwIAA20AA8YTAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам обгон на данном участке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, при видимости дороги менее 100 метров'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoOmASlZiQYRwiQwQKwx9sNLhSuQhVAAJ2sDEbZdiZSOeRjfr8Qpeh9VBVmS4AAwEAAwIAA20AA2UAAQQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Что Вы сделаете при повороте налево?', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Остановитесь перед стоп-линией для того чтобы уступить дорогу ТС движущемуся навстречу', 'Остановитесь за стоп-линией для того, чтобы уступить дорогу ТС движущемуся навстречу'], 'correct_answer': 'Остановитесь за стоп-линией для того, чтобы уступить дорогу ТС движущемуся навстречу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoO2ASlZ_CksxgOiRyy_H0BacvyOLNAAJ3sDEbZdiZSA2qufjbmvlqe88Pmy4AAwEAAwIAA20AA6gdAQABHgQ', 'explanation': 'ТС - транспортные средства'},
{'question': 'Разрешено ли Вам выехать на перекресток в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено', 'Разрешено для поворота или разворота'], 'correct_answer': 'Разрешено для поворота или разворота', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoPGASlafd7v0n6xwU0iRYuUgx7ShuAAJ4sDEbZdiZSDOsWOP7KHFiFztHmC4AAwEAAwIAA20AA1dABgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо?', 'all_answers': ['Никому', 'Только транспортному средству слева', 'Только транспортному средству справа', 'Только встречному транспортному средству', 'Всем транспортным средствам'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoPWASla4uWcCLG_liqA3rRCPFrVtZAAJ5sDEbZdiZSFg5ORb1IoP8uMJImC4AAwEAAwIAA20AA1gwBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешен ли Вам на перекрестке поворот направо?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoPmASlbVHFhFeSpUR2phpLQ199RfWAAJ6sDEbZdiZSJGDAAHQbKVXipfcEpsuAAMBAAMCAANtAAMhAwEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'По каким траекториям Вам разрешается выполнить обгон?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'По обеим траекториям разрешается', 'По обеим траекториям запрещается'], 'correct_answer': 'По обеим траекториям разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoP2ASlbxWhewTG5yUexKFQz1yh2KFAAJ7sDEbZdiZSOez2a-549uQY3MXmy4AAwEAAwIAA20AA-oBAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте направо?', 'all_answers': ['Только пешеходу I', 'Только пешеходу II', 'Пешеходам I и II'], 'correct_answer': 'Пешеходам I и II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoQGASlcQTTMT4-kB-eKX9qw9CJYJzAAJ8sDEbZdiZSKAfO-i7MoT_u0UFly4AAwEAAwIAA20AA2wwBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Если за перекрестком образовался затор Вам, при движении прямо, необходимо:', 'all_answers': ['Выехать на перекресток и остановиться позади стоящих ТС, ожидая возобновления движения потока', 'Остановиться перед стоп - линией и ожидать возобновления движения транспортного потока', 'Оба варианта верны'], 'correct_answer': 'Остановиться перед стоп - линией и ожидать возобновления движения транспортного потока', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoQWASlctVtsfe0BSAwb3f2ZbfooSCAAJ9sDEbZdiZSPy2vVEZ_PRdHlBVmS4AAwEAAwIAA20AA8UAAQQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'При движении прямо Вы:', 'all_answers': ['Уступите дорогу автобусу', 'Уступите дорогу легковому автомобилю', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам', 'Никому не уступите дорогу'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoQmASldO9FGkLaR0Umx_KxFRngvi6AAJ-sDEbZdiZSEgAAarByoxFluopzZcuAAMBAAMCAANtAANRCAYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение, управляя легковым автомобилем?', 'all_answers': ['Только налево или в обратном направлении', 'Во всех направлениях', 'Только прямо и направо', 'Только направо, налево и в обратном направлении'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoQ2ASldshmZODMbeXNzBtB_x6c5LsAAJ_sDEbZdiZSGDXYx9g--UeN5c9my4AAwEAAwIAA20AA6i2AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Данная вертикальная разметка:', 'all_answers': ['Информирует о наличие двух полос для движения', 'Указывает наличие направляющих столбиков, надолб, опор ограждения и тому подобное', 'Обозначает элементы дорожных сооружений, представляющие опасность для движущихся ТС'], 'correct_answer': 'Обозначает элементы дорожных сооружений, представляющие опасность для движущихся ТС', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoRGASleKb3R9Oor1JJbUddEannZPuAAKAsDEbZdiZSC5WVuHSAds8bwZtly4AAwEAAwIAA20AA2dQBgABHgQ', 'explanation': 'ТС - транспортные средства'},
{'question': 'С какой полосы движения Вам разрешен поворот налево в данной ситуации?', 'all_answers': ['С крайней левой', 'С крайней правой', 'С любой из полос', 'Поворот налево на данном перекрестке запрещен'], 'correct_answer': 'С крайней левой', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoRWASlemRq0FqBeAY0CbAb2bQzadOAAKBsDEbZdiZSDompODEfGjvqEDRmi4AAwEAAwIAA20AA2j_AAIeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, при условии, что обгон будет завершен за 100 метров до переезда', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, при условии, что обгон будет завершен за 100 метров до переезда', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoRmASlfDrYu2wWg_NcygNE8jv-s0qAAKCsDEbZdiZSPQj5uNgDRxTI9ovmy4AAwEAAwIAA20AA3rGAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Каковы Ваши действия при проезде железнодорожного переезда в данной ситуации?', 'all_answers': ['Проехать переезд, руководствуясь разрешающим положением шлагбаума', 'Остановиться перед переездом, так как включен запрещающий сигнал светофора', 'Проехать переезд, если отсутствует приближающийся поезд'], 'correct_answer': 'Остановиться перед переездом, так как включен запрещающий сигнал светофора', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoR2ASlfc7ZbgEc46qkW0AAY8MUe8TYQACg7AxG2XYmUigeSPzi4lJTGJlFpguAAMBAAMCAANtAAOzNwYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам поворот на дорогу с грунтовым покрытием?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается, так как дорога с грунтовым покрытием расположена перед опасным поворотом', 'Запрещается, при видимости дороги менее 100 метров'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoSGASlf3I3-Q8TfMm4bjxPRWIe1WRAAKEsDEbZdiZSArxLxkZj7D97dkvmy4AAwEAAwIAA20AA2fBAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoSWASlgSmhz_p0iKt6jfxf2ayFERZAAKFsDEbZdiZSM8oKXS8fOjoT77Rly4AAwEAAwIAA20AA3kOBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам стоянка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoSmASlguO37VVTRFS2LlVLhg29FArAAKGsDEbZdiZSMJs8btRLlflskHRmi4AAwEAAwIAA20AA0MEAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка или стоянка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается только остановка', 'Разрешается только стоянка', 'Разрешаются остановка и стоянка', 'Остановка и стоянка запрещаются'], 'correct_answer': 'Разрешается только остановка', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoS2ASlhLvUJ4ENBOGbyfJ1BNWds7pAAKHsDEbZdiZSMyFskqJAAHiH7cZypcuAAMBAAMCAANtAANpEQYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Когда Вам необходимо включить левый указатель поворота для выполнения разворота на перекрестке?', 'all_answers': ['Перед въездом на перекресток, так как поворот налево запрещен', 'Указатель поворота не включать, так как он может ввести в заблуждение других участников движения', 'До начала маневра, при этом сигнал не должен вводить в заблуждение других участников движения'], 'correct_answer': 'До начала маневра, при этом сигнал не должен вводить в заблуждение других участников движения', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoTGASlhkBNKbSps1ZxSUhk1x3m_xwAAKIsDEbZdiZSEX1ulLMYb2aNmUUmy4AAwEAAwIAA20AA6wUAQABHgQ', 'explanation': 'Заблаговременно до начала маневра'},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю и автобусу', 'Только легковому автомобилю', 'Только грузовому автомобилю', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только легковому автомобилю и автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoTWASliDr6vlThKnZgJE_nrAa9RZYAAKJsDEbZdiZSLYL6rqGZHxUyPYYmy4AAwEAAwIAA20AAwUEAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком месте Вам разрешено выполнить разворот?', 'all_answers': ['На данном перекрестке', 'После проезда данного перекрестка', 'Только на следующем перекрестке'], 'correct_answer': 'После проезда данного перекрестка', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoTmASlie5swebb8r9XKKOb4ukn55iAAKKsDEbZdiZSDF336yO2xEFl5g9my4AAwEAAwIAA20AAyi8AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте налево?', 'all_answers': ['Выполнить поворот, подав звуковой сигнал пешеходам', 'Выполнить поворот, уступив дорогу пешеходам', 'Не приступать к выполнению маневра, если это создаст помехи для движения автобуса'], 'correct_answer': 'Не приступать к выполнению маневра, если это создаст помехи для движения автобуса', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoT2ASli4WBfYwakrMiVwU2h5v7-EfAAKLsDEbZdiZSHFrbR04dhFjurUmmy4AAwEAAwIAA20AA5TCAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам выполнить поворот одновременно с автобусом?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено', 'Разрешено, но не создавая помех автобусу'], 'correct_answer': 'Разрешено, но не создавая помех автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoUGASlja7n26fjh84BEQj-rSp2MANAAKMsDEbZdiZSGXa2up58vtpnZ6jli4AAwEAAwIAA20AA4z0BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на перекрестке?', 'all_answers': ['Только налево', 'Только налево и в обратном направлении', 'Только налево, прямо и в обратном направлении', 'Во всех направлениях'], 'correct_answer': 'Только налево, прямо и в обратном направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoUWASlj1ad6RIl6PkInwj23cMgOAqAAKNsDEbZdiZSA2UXOpiCaNY7cwsmy4AAwEAAwIAA20AA4zlAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон на перекрестке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoUmASlkR1tbXsXmG81hdIx1FJQMCPAAKOsDEbZdiZSCsiyio9iQJ--zoomy4AAwEAAwIAA20AA_fnAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком месте Вы остановитесь, при запрещающем сигнале светофора в данной ситуации?', 'all_answers': ['Перед светофором', 'Перед пересекаемой проезжей частью', 'Перед дорожным знаком 5.33 «Стоп-линия»'], 'correct_answer': 'Перед дорожным знаком 5.33 «Стоп-линия»', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoU2ASlktT-6olpXWghylhziBqvTrxAAKPsDEbZdiZSAwbs_LwoOX0orSUly4AAwEAAwIAA20AA380BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на перекрестке?', 'all_answers': ['Только направо', 'Только прямо и направо', 'Прямо, направо и в обратном направлении', 'В любых направлениях'], 'correct_answer': 'Прямо, направо и в обратном направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoVGASllLT_r9T0pRMjEG3BCET7IrVAAKQsDEbZdiZSJxztkj3zukPSaHoly4AAwEAAwIAA20AA6ZFBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Как Вы поступите при установке данного дорожного знака перед перекрестком?', 'all_answers': ['Остановитесь пред знаком 2.5 «Движение без остановки запрещено»', 'Остановитесь перед стоп-линией', 'Остановитесь перед краем пересекаемой проезжей части', 'Продолжите движение, без остановки, убедившись в отсутствии приближающихся транспортных средств'], 'correct_answer': 'Остановитесь перед стоп-линией', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoVWASllnS1QbiyvLMEHfZiNokXOauAAKRsDEbZdiZSJ6q6Up43zuyP0UFly4AAwEAAwIAA20AA9MxBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вы можете продолжить движение, на перекрестке, управляя легковым автомобилем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево или направо', 'Только налево, направо и в обратном направлении', 'В любых направлениях'], 'correct_answer': 'В любых направлениях', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoVmASlmAHvqP6svnCYE22IwJfZNQgAAKSsDEbZdiZSEmbNvaE8jpUfoxuly4AAwEAAwIAA20AA4NIBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить остановку в указаннном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если не будет создано помех маршрутным транспортным средствам', 'Остановка в указанном месте запрещается'], 'correct_answer': 'Остановка в указанном месте запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoV2ASlmf_7FtVo6JA7iToPG3ySJ0BAAKTsDEbZdiZSO27QnLK7JscpUHRmi4AAwEAAwIAA20AA7wEAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Сколько полос для движения имеет данная дорога?', 'all_answers': ['Одну', 'Две', 'Три'], 'correct_answer': 'Две', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoWGASlm5h4yUhCZjhgmzNj9rFHXjbAAKUsDEbZdiZSDxfcj8DYTDmw1dgmi4AAwEAAwIAA20AAzEDBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что означает согнутая в локте под прямым углом вверх левая рука водителя мотоцикла?', 'all_answers': ['Его намерении продолжить движение прямо', 'Его намерении повернуть направо', 'Его намерении остановиться, чтобы уступить дорогу', 'Его намерении предупредить Вас об опасности'], 'correct_answer': 'Его намерении повернуть направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoWWASlnfkkBFRxypSBCuKHBBo2E6TAAKVsDEbZdiZSI3FQ1dpCUkWdlgTmC4AAwEAAwIAA20AA9c7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из указанных водителей не нарушают правила стоянки?', 'all_answers': ['Только I и II', 'Только I и III', 'Только II', 'Все из указанных водителей не нарушают', 'Все из указанных водителей нарушают'], 'correct_answer': 'Все из указанных водителей не нарушают', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoWmASln54t_ZhfYedrT06Ye_M7fozAAKWsDEbZdiZSB_9nHZ0AzTud9oQni4AAwEAAwIAA20AA6QUAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Горизонтальная разметка в виде треугольника на полосе движения информирует водителя:', 'all_answers': ['О приближении к опасному участку дороги', 'О необходимости остановиться перед ней', 'О приближении к другой разметке, которая указывает место, где необходимо уступить дорогу'], 'correct_answer': 'О приближении к другой разметке, которая указывает место, где необходимо уступить дорогу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoW2ASloWLmcpgx3cNnjbDTf4z6kFLAAKXsDEbZdiZSAgFFYiOfElUh3Roly4AAwEAAwIAA20AA7RKBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что обозначают прерывистые линии горизонтальной разметки на перекрестке?', 'all_answers': ['Границы полос движения в пределах перекрестка', 'Обязательное направление движения на перекрестке', 'Обязательное направление движения на перекрестке, разворот не запрещен'], 'correct_answer': 'Границы полос движения в пределах перекрестка', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoXGASlozDOjpC_5bmA4k5PVs5dDAHAAKYsDEbZdiZSKA_Kr6_SMK7Y5Cgli4AAwEAAwIAA20AA2riBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В какой момент водитель легкового автомобиля обязан выключить левый указатель поворота?', 'all_answers': ['Немедленно после перестроения на левую полосу', 'Немедленно после опережения автобуса', 'Немедленно после возвращения на правую полосу'], 'correct_answer': 'Немедленно после перестроения на левую полосу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoXWASlpN_ERdLvyTl164Dt2U0ZPLzAAKZsDEbZdiZSKznfQMGTPn5BLWUly4AAwEAAwIAA20AA4g7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам осуществить остановку в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается только для посадки (высадки) пассажиров'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoXmASlprNNDCRb5LqiOGSnzgWGuS9AAKasDEbZdiZSE1km3rkc4PkjXtDli4AAwEAAwIAA20AA47rBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, если скорость грузового автомобиля менее 30км/ч'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoX2ASlqKwz4zqduGiyv1EDOLrvDM2AAKbsDEbZdiZSD7rwkJE-mqIY2cWmC4AAwEAAwIAA20AA7Y4BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Только автомобилю, использующемуся для обучения вождению', 'Никому не уступите дорогу', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам'], 'correct_answer': 'Никому не уступите дорогу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoYGASlqmfaWEaRTFOBLSODUK7u_q8AAKcsDEbZdiZSD-fPuwBekmiKmJQmC4AAwEAAwIAA20AAz00BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо?', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только грузовому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoYWASlrDYJ_8ENz8N0p6UKjUTCSXRAAKdsDEbZdiZSPDV4bt1HnpEz-RNni4AAwEAAwIAA20AAw8SAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких из указанных случаях водитель совершил стоянку, исключающую самопроизвольный выезд транспортного средства на проезжую часть?', 'all_answers': ['I и II', 'II и III', 'I и III', 'II и IV'], 'correct_answer': 'I и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoYmASlrdC-1ns2zAPli5v-OzAVwHJAAKesDEbZdiZSKSzJ0GxryJfkALEly4AAwEAAwIAA20AA9UVBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей нарушил правила остановки?', 'all_answers': ['Только водитель автомобиля', 'Только водитель мотоцикла', 'Оба нарушили', 'Оба не нарушили'], 'correct_answer': 'Оба нарушили', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoY2ASlr_hNliehMDudL4rqaaCdaM1AAKfsDEbZdiZSE_by8-_uNadqtfXly4AAwEAAwIAA20AA34KBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия, при движении прямо', 'all_answers': ['Уступите дорогу только трамваю', 'Уступите дорогу трамваю и автомобилю', 'Проедете перекресток первым'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу только трамваю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoZGASlsYEh9TZtqlwzFln-BHnxClXAAKgsDEbZdiZSNasTfYTa0KcwHMZmC4AAwEAAwIAA20AA9c9BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам совершить обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается если скорость грузового автомобиля менее 30 км/ч', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoZWASls0cLvcX8r8biJIKc-54IYgZAAKhsDEbZdiZSEZ-8swEf2AAAR7z3ZcuAAMBAAMCAANtAANzFAYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам совершить обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается если скорость грузового автомобиля менее 30 км/ч', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoZmASltVKCsajj-8ec0gd12Yx5zIHAAKisDEbZdiZSN4fGVPN1Tuvktwvmy4AAwEAAwIAA20AA7nDAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам совершить обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается если скорость грузового автомобиля менее 30 км/ч', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoZ2ASltwSK0QitN9NuvHjAkrCxnGmAAKjsDEbZdiZSDF7Rb5WgeVzKsbSmi4AAwEAAwIAA20AA_0OAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанной траектории, Вы выполните разворот?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По траекториям I или II'], 'correct_answer': 'По траектории I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoaGASluNgFqIiaN6mS2vla65VvI_jAAKksDEbZdiZSHo6xCmxknxA0rR3ly4AAwEAAwIAA20AAw1RBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком направлении разрешается движение автомобиля с включенным проблесковым маячком?', 'all_answers': ['Только налево и направо', 'Только направо', 'В любом направлении'], 'correct_answer': 'В любом направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoaWASlutsNpUWGX6G6c3UubbimsoEAAKlsDEbZdiZSEBEaWuTyY2mMcJImC4AAwEAAwIAA20AAzs4BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешено продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траекториям II или III', 'По траекториям I и III'], 'correct_answer': 'По траекториям I и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoamASlvKNRGuT2S7IYYY6_Bzye2F8AAKmsDEbZdiZSOiQX28Cj0HF0sbSmi4AAwEAAwIAA20AA-kQAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При повороте во двор Вы уступите:', 'all_answers': ['Только встречному автомобилю', 'Только пешеходам', 'Никому', 'Встречному автомобилю и пешеходам'], 'correct_answer': 'Встречному автомобилю и пешеходам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoa2ASlvk11_VjoXKCNDWWCWziFzUOAAKnsDEbZdiZSFEBuHFy_tpIw9wQni4AAwEAAwIAA20AA3ESAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановиться в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIobGASlwErP1eWEKftg2RhEjuWdmthAAKosDEbZdiZSEalnQz1VMxfk3Roly4AAwEAAwIAA20AA4JWBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается остановиться?', 'all_answers': ['I', 'II', 'III', 'I и III', 'I и II'], 'correct_answer': 'I и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIobWASlwhOS61oe-gYCBaCUnwhB1JkAAKpsDEbZdiZSMMot3T8V2Xw5IFrly4AAwEAAwIAA20AA3NKBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Укажите разрешенные Вам места для стоянки:', 'all_answers': ['Только I и II', 'Только IV', 'Только I, II и IV', 'Во всех указанных местах запрещено'], 'correct_answer': 'Только I, II и IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIobmASlw9uJm7Q2TbpL5QuXeSuXOCxAAKqsDEbZdiZSGcof1uDk2B44r3Rly4AAwEAAwIAA20ABBEGAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой скоростью Вы обязаны двигаться по левой полосе, после проезда данных дорожных знаков, при движении в населенном пункте?', 'all_answers': ['Со скоростью не менее 50 км/ч, но не более 60км/ч', 'Со скоростью менее 50 км/ч', 'Рекомендуемая скорость на данном участке 50 км/ч', 'Со скоростью не более 50 км/ч'], 'correct_answer': 'Со скоростью не менее 50 км/ч, но не более 60км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIob2ASlxegYZBzy0XdL9apjdFDGHdGAAKrsDEbZdiZSJCAsOokZsV2CVFVmS4AAwEAAwIAA20AAz0DBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Водитель, какого автомобиля, двигаясь в намеченном направлении, нарушает Правила в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только водитель автомобиля синего цвета', 'Только водитель автомобиля красного цвета', 'Водители обоих автомобилей нарушают', 'Водители обоих автомобилей не нарушают'], 'correct_answer': 'Водители обоих автомобилей нарушают', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIocGASlx6PI_VSq-86JOqcNJt2fnZIAAKssDEbZdiZSNQSHR7iIDX8TQ1Ili4AAwEAAwIAA20AAw7tBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информируют Вас данные дорожные знаки?', 'all_answers': ['Обозначают опасный участок, длиной 150м, где возможно появление пешеходов на проезжей части', 'Информируют о пешеходном переходе, через 150 метров', 'Обозначают опасный участок, протяженностью 150 метров, где возможно появление слепых пешеходов'], 'correct_answer': 'Информируют о пешеходном переходе, через 150 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIocWASlyVbmFmOhXSjTJhTgjCkt4bZAAKtsDEbZdiZSCCuSJBbqhNsU3LUli4AAwEAAwIAA20AAy7bBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По каким из указанных траекторий Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По траектории III', 'По траектории I и III', 'По траекториям II и III'], 'correct_answer': 'По траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIocmASly1ANFO2w90VKKPCVEo827ZWAAKusDEbZdiZSDRQAWF8ijWMJ5Hlly4AAwEAAwIAA20AA_k_BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам выполнить разворот на данном участке?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено'], 'correct_answer': 'Запрещено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoc2ASlzRJabyg1qLebJd2zc9oCyWwAAKvsDEbZdiZSLVkDkyWGbqnArNFmC4AAwEAAwIAA20AA4IzBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешено выполнить поворот направо?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По любой траектории'], 'correct_answer': 'По траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIodGASlzt4oiymwFTR6CSoyWCbAqEgAAKwsDEbZdiZSPLhz_2j_JijgWRjmi4AAwEAAwIAA20AA9YKBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Выберите рисунок, на котором указан безопасный способ разворота с использованием примыкающей полевой дороги с левой стороны?', 'all_answers': ['На левом рисунке', 'На правом рисунке'], 'correct_answer': 'На правом рисунке', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIodWASl0PTnAgGb83_lhfkP8a8w8UCAAKxsDEbZdiZSJgwz9v8DSgJzHFoly4AAwEAAwIAA20AA0NFBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам стоянка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если Вы проживаете рядом с этим местом'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIodmASl0q8w3rOqvDoMOtDPQ757k0XAAKysDEbZdiZSE7zal0YmXHDIQPZli4AAwEAAwIAA20AA7XbBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Обязаны ли Вы включить указатель поворота при въезде на этот перекресток?', 'all_answers': ['Обязаны', 'Не обязаны'], 'correct_answer': 'Обязаны', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIod2ASl1GtQvx8XJwxdShDhJF2kQhOAAKzsDEbZdiZSFWC2cN6kqk66kpdmi4AAwEAAwIAA20AA0UFBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком месте Вы остановитесь, чтобы уступить дорогу транспортному средству, движущемуся по пересекаемой проезжей части?', 'all_answers': ['У первой (по ходу движения) дорожной разметки', 'У дорожного знака 2.4 «Уступить дорогу»', 'У второй (по ходу движения) дорожной разметки'], 'correct_answer': 'У второй (по ходу движения) дорожной разметки', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoeGASl1ib0qu0rFlMsjgNmXP4nXRNAAK0sDEbZdiZSGqIDUzvVsPjKnUZmC4AAwEAAwIAA20AA7Q5BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По каким из указанных траекторий Вам разрешается выполнить разворот?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'По траекториям I и III', 'По всем указанным траекториям разрешается', 'Разворот по всем указанным траекториям запрещается'], 'correct_answer': 'По траекториям I и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoeWASl1-Yc3s14-Eg-3zZmuHRLUypAAK1sDEbZdiZSOcgMyUhz16FruAUmC4AAwEAAwIAA20AA1ZABgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По каким из указанных траекторий Вам разрешается выполнить разворот?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По траекториям I и III', 'По всем указанным траекториям разрешается', 'Разворот по всем указанным траекториям запрещается'], 'correct_answer': 'Разворот по всем указанным траекториям запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoemASl2aF36O1fyHGJdpRqHsufmGvAAK2sDEbZdiZSIABYucVbzFNvbvRly4AAwEAAwIAA20AA2kOBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По каким из указанных траекторий Вам разрешается выполнить разворот?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'По траекториям I и III', 'По всем указанным траекториям разрешается', 'Разворот по всем указанным траекториям запрещается'], 'correct_answer': 'Только по траектории I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoe2ASl25YeTZ7yGubCdT6GOBUcmKGAAK3sDEbZdiZSDwIDkLZeE9L2NVWmS4AAwEAAwIAA20AA4AIBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу автомобилю выполняющему разворот?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIofGASl3XIqrjm-9XF1fYJbxKTzXa2AAK4sDEbZdiZSKVj9BTB516wqiwlmy4AAwEAAwIAA20AA-PhAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При движении прямо Вы:', 'all_answers': ['Уступите дорогу автобусу', 'Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу автобусу, если он является маршрутным транспортным средством'], 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIofWASl3ziE23ata7Pxl26xNrBsqdqAAK5sDEbZdiZSPR9GJgwHinSP_kYmy4AAwEAAwIAA20AA4ADAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу, двигаясь через перекресток в прямом направлении при постоянно мигающем желтом сигнале светофора?', 'all_answers': ['Обоим транспортным средствам', 'Только трамваю', 'Только легковому автомобилю', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIofmASl4Rbp0ZrsFAPmL49cQVGKm5vAAK6sDEbZdiZSJ4iQvGvFA0E-MApmy4AAwEAAwIAA20AAz_jAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой полосы движения Вам разрешается въезд на участок, где организованно круговое движение?', 'all_answers': ['Только с левой полосы', 'Только с правой полосы', 'С любой из полос'], 'correct_answer': 'С любой из полос', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIof2ASl4sDNVuIV0scAWVh2YS4frjmAAK7sDEbZdiZSNs1DV_4XMVIgkHwly4AAwEAAwIAA20AA7ckBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу трамваю при движении прямо?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIogGASl5OnFVUrQVVToaXIkP2EF7P0AAK8sDEbZdiZSAABuQPPkD9A1r6odJcuAAMBAAMCAANtAANnRgYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте налево?', 'all_answers': ['Уступите дорогу мотоциклу', 'Проедете перекресток первым'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу мотоциклу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIogWASl56QhaJ9EqlUCd_QuJmrv3LPAAK9sDEbZdiZSFVX7nIqSlaSOXIZmC4AAwEAAwIAA20AA5VBBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия, при движении прямо:', 'all_answers': ['Уступите дорогу трамваю', 'Проедете перекресток первым'], 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIogmASl6aUNb6_mW47uTylanXYWl6GAAK-sDEbZdiZSH2jowpD6HtDsfpply4AAwEAAwIAA20AA09UBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий разрешено продолжить движение легковому автомобилю?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По траектории III', 'По траекториям I и II', 'По траекториям II и III'], 'correct_answer': 'По траекториям I и II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIog2ASl68FDAeFC5b0PRDHbY9fjeYOAAK_sDEbZdiZSAABaXhqRSQmus2ObpcuAAMBAAMCAANtAAMbSQYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информирует Вас сигнал данного светофора?', 'all_answers': ['Поворот направо разрешен, но необходимо уступить дорогу пешеходам', 'При включении зеленого сигнала светофора движение будет разрешено только направо', 'На этом перекрестке всегда запрещен поворот направо'], 'correct_answer': 'При включении зеленого сигнала светофора движение будет разрешено только направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIohGASl7aEgHZ2AAFx--kgdS5cEaje0QACwLAxG2XYmUhCfE08QYf2FCQvRJguAAMBAAMCAANtAAOCOgYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте налево?', 'all_answers': ['Выполнить поворот, уступив дорогу автомобилю приближающемуся справа', 'Продолжить движение, дождавшись разрешающего сигнала светофора'], 'correct_answer': 'Продолжить движение, дождавшись разрешающего сигнала светофора', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIohWASl74nJQ-Z7zy0gOOKlOeP6EkgAALBsDEbZdiZSHJeTMb0b0jLPYFrly4AAwEAAwIAA20AAz5KBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановиться для посадки (высадки) пассажира?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается на время до 5 минут'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIohmASl8WvH-9qVrdnq-f-abn5z7f7AALCsDEbZdiZSH9cgXFQeeE093Joly4AAwEAAwIAA20AAxJIBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановиться для посадки (высадки) пассажира?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается на время до 5 минут'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoh2ASl8z_QVwYnZFILSBGp2XxkeclAALDsDEbZdiZSJcJkfvHRrkdJKYjmy4AAwEAAwIAA20AA2rPAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Включите ли Вы световой сигнал правого поворота в данной ситуации?', 'all_answers': ['Да', 'Да, при наличии транспортных средств движущихся сзади', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoiGASl9OPpPSr8oibhw_seNNW-v5UAALEsDEbZdiZSLzFUk8sFpuWAW5TmC4AAwEAAwIAA20AA0glBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешается выполнить поворот направо?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'По траекториям I или II'], 'correct_answer': 'По траекториям I или II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoiWASl9p9be88UzJdvsHZNI8fjjmAAALFsDEbZdiZSJgpDjYRUgvnErUHni4AAwEAAwIAA20AA0IBAQABHgQ', 'explanation': 'По любой, лишь бы не оказаться после поворота на встречной полосе'},
{'question': 'Кто из водителей нарушает Правила?', 'all_answers': ['Только водитель I', 'Только водитель II', 'Оба водителя нарушают', 'Оба водителя не нарушают'], 'correct_answer': 'Только водитель I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoimASl-FEHX1VcqvGCwsxvZafqHzJAALGsDEbZdiZSAix2Wn7i3kJ1m1TmC4AAwEAAwIAA20AA0QjBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По каким траекториям Вам разрешено выполнить поворот направо?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'По любой траектории'], 'correct_answer': 'Только по траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoi2ASl-jrJig39Eoqhvtb3iGmGkZJAALHsDEbZdiZSGjMVGmQAyghx84Pmy4AAwEAAwIAA20AA4scAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот на мосту?', 'all_answers': ['Разрешается, при отсутствии встречных транспортных средств', 'Разрешается, только при видимости дороги более 100 метров', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIojGASl-49WGthSp6iw6y6CiuAtStjAALIsDEbZdiZSFHR2x-4kXBaHfcYmy4AAwEAAwIAA20AA2f_AAIeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой скоростью Вам разрешает движение данный дорожный знак после поворота направо?', 'all_answers': ['Не более 50 км/ч', 'Не менее 50 км/ч', 'Не менее 50 км/ч., но не более 60 км/ч', 'Не более 60 км/ч'], 'correct_answer': 'Не более 60 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIojWASl_Uym5Z59ZFlQ2fx9SWurTx3AALJsDEbZdiZSDeplzUK9OtgdELwly4AAwEAAwIAA20AA84eBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли Вам стоянка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешена', 'Запрещена'], 'correct_answer': 'Разрешена', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIojmASl_1l_FJC2QvxCrsLMI_-YSfNAALKsDEbZdiZSLhILy44Bde1M2YUmy4AAwEAAwIAA20AAxwZAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли Вам стоянка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешена', 'Запрещена'], 'correct_answer': 'Разрешена', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoj2ASmAQC1YADHN0KRR9PICLuot8rAALLsDEbZdiZSOFKK0QhBPbuLbMHni4AAwEAAwIAA20AAwcEAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам стоянка в указанном месте, при управлении грузовым автомобилем?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, только грузовым автомобилям с разрешенной максимальной массой менее 3,5 тонн', 'Разрешается, только грузовым автомобилям с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн'], 'correct_answer': 'Разрешается, только грузовым автомобилям с разрешенной максимальной массой менее 3,5 тонн', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIokGASmAttfw2GfpHnCBOzDbynblEBAALMsDEbZdiZSNAe48sOmbqYCN4UmC4AAwEAAwIAA20AA3g2BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот на данном участке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIokWASmBKVyVyKXWD3h9u42xkiAAFgdwACzbAxG2XYmUiTTfQie2o664l_a5cuAAMBAAMCAANtAAOzUQYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка на мосту для посадки пассажира?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIokmASmBnj-nY-YCprkQHHSniZykEFAALOsDEbZdiZSBgiej_ndfdp-chTmS4AAwEAAwIAA20AA5UDBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка на мосту для посадки пассажира?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIok2ASmCB-gFz6yU_FJZ2gSnal5PGrAALPsDEbZdiZSEuw7gPjNnT729RWmS4AAwEAAwIAA20AA3oEBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка на мосту для посадки пассажира?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIolGASmCeSvhY_G_jIaB7TgeZdX6-pAALQsDEbZdiZSA9dgWhNJeRYAh4imy4AAwEAAwIAA20AA4rnAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешен ли Вам обгон справа в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешен', 'Разрешено, если при этом не будет создано помех маршрутным транспортным средствам', 'Запрещен'], 'correct_answer': 'Запрещен', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIolWASmC6jZKgQG0tEUHfmieSXk8oDAALRsDEbZdiZSHwIDykU8WQ2yFFJni4AAwEAAwIAA20AA98GAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, находясь на средней полосе движения?', 'all_answers': ['Только прямо, налево или в обратном направлении', 'Только прямо или налево', 'Только прямо'], 'correct_answer': 'Только прямо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIolmASmDWgFDZu-m9i-vG3b7mfL0q8AALSsDEbZdiZSLsYUeDqvnj7OEFSmS4AAwEAAwIAA20AA94FBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, находясь на средней полосе движения?', 'all_answers': ['Только прямо, налево или в обратном направлении', 'Только прямо или налево', 'Только прямо'], 'correct_answer': 'Только прямо или налево', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIol2ASmDyCfRDWP9lsuV5yB8Qf24OxAALTsDEbZdiZSOo3nuoyvj-UoUcrmy4AAwEAAwIAA20AA92-AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Обязаны ли Вы уступить дорогу водителю автомобиля, который намерен перестроиться на Вашу полосу движения?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIomGASmENN5Uc5ZdFjZZxzF8uoTlN2AALUsDEbZdiZSMvFx9y0TklrggPZli4AAwEAAwIAA20AA13kBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли Вам стоянка в указанном месте на мосту?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIomWASmEqgbxKCbVX9ceAy66cuq_PjAALVsDEbZdiZSDot03ZKuBVg0O8ZlS4AAwEAAwIAA20AAx40BwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли Вам стоянка в указанном месте на мосту?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIommASmFHu8Y_oeClT0lZpcEOOY1-bAALWsDEbZdiZSEHwVB7k7U2_M4xuly4AAwEAAwIAA20AA1RHBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при включении зеленого сигнала светофора?', 'all_answers': ['Начнете движение, не уступая дорогу легковому автомобилю', 'Уступите дорогу легковому автомобилю завершающему разворот'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу легковому автомобилю завершающему разворот', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIom2ASmFgfgpshxf-LlFRYEPghw9YjAALXsDEbZdiZSHqWXDX6MHorF5pxly4AAwEAAwIAA20AA5VCBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Нарушил ли водитель легкового автомобиля правила остановки?', 'all_answers': ['Да, нарушил', 'Нет, не нарушил', 'Не нарушил, если это связанно с технической неисправностью транспортного средства'], 'correct_answer': 'Да, нарушил', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIonGASmF9xQymvsf71X85a3jhMzlpmAALYsDEbZdiZSKxhQkxuj0na6Uddmi4AAwEAAwIAA20AA2AIBAABHgQ', 'explanation': 'Не выставил знак аврийной остановки'},
{'question': 'Нарушил ли водитель легкового автомобиля правила остановки?', 'all_answers': ['Да, нарушил', 'Нет, не нарушил', 'Не нарушил, если это связанно с технической неисправностью транспортного средства'], 'correct_answer': 'Не нарушил, если это связанно с технической неисправностью транспортного средства', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIonWASmGcLYUovxkE9XXoo4BsU85BTAALZsDEbZdiZSCBYc0q-lgONmsFImC4AAwEAAwIAA20AA3g2BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешается выполнить поворот налево?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'По траекториям I или II'], 'correct_answer': 'По траекториям I или II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIonmASmG4J02Pm1x8kIFkY7qpUuP1PAALasDEbZdiZSELRPTFRidkcbPPAly4AAwEAAwIAA20AAwQTBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при одновременном выезде из жилой зоны:', 'all_answers': ['Уступите дорогу легковому автомобилю', 'Проедете первым'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу легковому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIon2ASmHV4ymu20J7e_Vi5ykO2jS5mAALbsDEbZdiZSE2gD9ERQJLzoHIXmy4AAwEAAwIAA20AA28DAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только грузовому автомобилю', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только грузовому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIooGASmHy0z5hoSuSrS1SEK2h6b1i7AALcsDEbZdiZSHDjZmTXvWvAi-sXmC4AAwEAAwIAA20AA441BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По каким из указанных траекторий Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По траектории III', 'По траекториям I и II', 'По траекториям II и III'], 'correct_answer': 'По траекториям II и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIooWASmIPSID2dXavcnrzltgprazI_AALdsDEbZdiZSAnqQcZUxJ6vt05Jni4AAwEAAwIAA20AA90EAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам подъехать к дому расположенному за перекрестком?', 'all_answers': ['Да, если Вы проживаете в этом доме', 'Да, но только с противоположного направления', 'Да, но только включив аварийную световую сигнализацию'], 'correct_answer': 'Да, но только с противоположного направления', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoomASmIoefA08m64csxKVPw8vrop2AALesDEbZdiZSDOKbjPfopsRu9kQni4AAwEAAwIAA20AA3ESAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам подъехать к дому расположенному за перекрестком?', 'all_answers': ['Да, если Вы проживаете в этом доме', 'Да, но только с противоположного направления', 'Да, но только включив аварийную световую сигнализацию'], 'correct_answer': 'Да, если Вы проживаете в этом доме', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoo2ASmJEpG2UG4_eQsr6O4VI3amaPAALfsDEbZdiZSA0mwZPoGLMPaMjUly4AAwEAAwIAA20AA6wVBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли Вам остановка в указанном месте при управлении легковым автомобилем?', 'all_answers': ['Запрещена', 'Разрешена', 'Разрешена с заездом на тротуар при условии, что это не будет препятствовать движению пешеходов'], 'correct_answer': 'Запрещена', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIopGASmJih9GRNdQLGa0MfsOrMeThUAALgsDEbZdiZSALZlvqRARv2mJHlly4AAwEAAwIAA20AA6U1BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только грузовому автомобилю', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIopWASmJ_40GGUjvYHieG6IoM-EFowAALhsDEbZdiZSIJfpiY4Yjt4CfPdly4AAwEAAwIAA20AA4gMBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешено продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траекториям I или III', 'По всем траекториям'], 'correct_answer': 'Только по траектории I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIopmASmKcWF3Fx_pX5Xdeh9N2v6LjrAALisDEbZdiZSNA6jyey8mPW9MQOmC4AAwEAAwIAA20AAwk2BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вы продолжите движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Прямо и налево', 'Прямо и направо', 'Только прямо', 'Налево и в обратном направлении', 'В данной ситуации движение во всех направлениях запрещено'], 'correct_answer': 'В данной ситуации движение во всех направлениях запрещено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIop2ASmK4XIuIlGsSu1eIoz-iXuIbMAALjsDEbZdiZSIkAAWbCGxpJCf9VEZsuAAMBAAMCAANtAAPXBAEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте направо?', 'all_answers': ['Только велосипедисту', 'Только пешеходам', 'Пешеходам и велосипедисту', 'Никому'], 'correct_answer': 'Пешеходам и велосипедисту', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoqGASmLUgXlvshokgvFq4Cn7Ei5vJAALksDEbZdiZSAnx6lCDcJ8dDrQHni4AAwEAAwIAA20AA0YGAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам поставить автомобиль на стоянку в указанном месте по нечетным числам месяца?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, только с 19.00 до 21.00 ч'], 'correct_answer': 'Разрешается, только с 19.00 до 21.00 ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoqWASmLyk29sYLQLIqzZzsBhbQO9LAALlsDEbZdiZSKg6w3dhAAHpc1_bEJ4uAAMBAAMCAANtAAMfFAEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, если это создаст помехи движению транспортных средств'], 'correct_answer': 'Запрещается, если это создаст помехи движению транспортных средств', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoqmASmMX0Pd8LgmvtMcnJKl9FyL_kAALmsDEbZdiZSItaspf8vcJYzC4lmy4AAwEAAwIAA20AAzjfAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, если это создаст помехи движению транспортных средств'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoq2ASmMywJ4xCqeNmpsNUl84j_OO4AALnsDEbZdiZSNhQqEU9vv1icibqly4AAwEAAwIAA20AA9IyBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, если это создаст помехи движению транспортных средств'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIorGASmNOd31dbR9dNETBv70bWFYqLAALosDEbZdiZSDB52ZQPCnQLLXMZmC4AAwEAAwIAA20AA6o3BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить поворот направо на перекрестке?', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, уступив дорогу встречным транспортным средствам'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIorWASmNkrIQSPFinIaHALlzHRv2vMAALpsDEbZdiZSIZRTcG2WhJu3FQumy4AAwEAAwIAA20AAz67AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что означает данная вертикальная разметка?', 'all_answers': ['Обозначает, место, где запрещена остановка транспортных средств', 'Обозначает, место, где запрещена стоянка транспортных средств', 'Обозначает, бордюры на опасных участках дорог'], 'correct_answer': 'Обозначает, бордюры на опасных участках дорог', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIormASmOBR3_qsG5jVs7R9eXtcpVCeAALqsDEbZdiZSMl1bQlibD32peVNni4AAwEAAwIAA20AA14UAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешено выполнить поворот налево?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'По траекториям I или II'], 'correct_answer': 'Только по траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIor2ASmOfol1JEmrnvAUtSXzRhRuiWAALrsDEbZdiZSBXeg_e3VUemMqYjmy4AAwEAAwIAA20AA2DOAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что означает вытянутая в сторону рука водителя легкового автомобиля?', 'all_answers': ['Намерение повернуть налево или выполнить разворот', 'Намерение остановиться и уступить дорогу автобусу', 'Предупреждает Вас об опасности'], 'correct_answer': 'Намерение повернуть налево или выполнить разворот', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIosGASmO6dZgncSZo7gGiSZfl-hLsrAALssDEbZdiZSMvsnMBPFtv_eXFTmC4AAwEAAwIAA20AA9krBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли Вам остановка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешена', 'Запрещена'], 'correct_answer': 'Разрешена', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIosWASmPWcqV6kg0dCLk3bYnWexWZKAALtsDEbZdiZSH2uZCJ2DoL2JfbVli4AAwEAAwIAA20AA0HhBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только автомобилю с включенным проблесковым маячком', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIosmASmP37aF2ch0UieqFLW-B7i5oVAALusDEbZdiZSEAfV2gS1T6uWHMZmC4AAwEAAwIAA20AA988BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только автомобилю с включенным проблесковым маячком', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только автомобилю с включенным проблесковым маячком', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIos2ASmQScX9cHVrVBZAXu0SweoDDkAALvsDEbZdiZSJR9ItitCEkXe7SUly4AAwEAAwIAA20AA2E4BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Водителю легкового автомобиля', 'Водителю грузового автомобиля', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Водителю грузового автомобиля', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIotGASmQuEdySo5ILVSNuyO4tZQiZ8AALwsDEbZdiZSBRjfSmuZqi_W0sQmC4AAwEAAwIAA20AAxlJBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо?', 'all_answers': ['Обоим транспортным средствам', 'Водителю грузового автомобиля', 'Водителю легкового автомобиля', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIotWASmRKYhphH6tTcdkmxGSnGxZp0AALxsDEbZdiZSCjQay6F13-khg_Hly4AAwEAAwIAA20AA-YQBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить поворот налево, управляя автобусом?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если Вы движетесь по установленному маршруту', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, если Вы движетесь по установленному маршруту', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIotmASmRmkvzZIJn081LYEMYPUEz9-AALysDEbZdiZSNt2WwvfH49ln3_Xli4AAwEAAwIAA20AA2XdBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается остановка вне населенного пункта?', 'all_answers': ['Только в указанном месте I', 'Только в указанном месте II', 'В обоих указанных местах разрешается', 'В обоих указанных местах запрещается'], 'correct_answer': 'Только в указанном месте II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIot2ASmSCX7sDJ6jZOVdRMxi1E0EdiAAL0sDEbZdiZSLqP71cUB-oisybqly4AAwEAAwIAA20AA_k5BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается остановка вне населенного пункта?', 'all_answers': ['Только I и II', 'Только II и III', 'Только II', 'Во всех указанных местах разрешается', 'Во всех указанных местах запрещается'], 'correct_answer': 'Только II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIouGASmSf03hprs-cZZiBXOScOZEBcAAL1sDEbZdiZSEAgytllT1GUlfhply4AAwEAAwIAA20AA7ZMBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Как обязан поступить водитель легкового автомобиля синего цвета при приближении автомобиля с включенным проблесковым маячком синего цвета, сопровождающего колонну?', 'all_answers': ['Уступить дорогу, перестроившись на правую полосу движения', 'Остановиться у тротуара и возобновить движение только после проезда, замыкающего колонну ТС', 'Продолжить дальнейшее движение, не меняя полосы движения'], 'correct_answer': 'Уступить дорогу, перестроившись на правую полосу движения', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIouWASmS7rv6snXVBmEMJaGaL8VrJZAAL2sDEbZdiZSIHGoHpeGJO1rWRjmi4AAwEAAwIAA20AA27-AwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком направлении Вам разрешено продолжить движение на перекрестке?', 'all_answers': ['Только налево', 'Направо и налево', 'Налево и в обратном направлении', 'В любом направлении'], 'correct_answer': 'Налево и в обратном направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoumASmTVLa7u0ZnXMzHRYlr0F3P9kAAL3sDEbZdiZSGGfRbJ9QLZB5cFImC4AAwEAAwIAA20AA_U4BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешается выполнить поворот налево?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По траекториям I или II'], 'correct_answer': 'По траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIou2ASmTz5seiJq0HJeoSC818SXxsRAAL4sDEbZdiZSFB2Wp9ORDsifNFemi4AAwEAAwIAA20AA04FBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли движение задним ходом на путепроводе?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается при условии, что этот маневр будет безопасен'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIovGASmUT2TuOJkIb5z-NP-DEUQ9OqAAL5sDEbZdiZSHrNvGxpqzJ2mvfVli4AAwEAAwIAA20AA_rgBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте налево?', 'all_answers': ['Уступите дорогу автобусу', 'Проедете перекресток первым'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIovWASmUsaCRX3838QLfKZef62-XTNAAL6sDEbZdiZSBefr86ONMpr_78pmy4AAwEAAwIAA20AAwftAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если не будет создано помех движению маршрутных транспортных средств'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIovmASmVLIb1y6GP_l6PgKeeUz7vk2AAL7sDEbZdiZSCbsRA68pnJicgVtly4AAwEAAwIAA20AAzlNBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам стоянка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если не будет создано помех движению маршрутных транспортных средств'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIov2ASmVkSt1NcKUfR69fuz_a28tQFAAL8sDEbZdiZSNspKJnNIhUI_8bSmi4AAwEAAwIAA20AA_wRAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем предупреждают Вас данный дорожный знак?', 'all_answers': ['О приближении к железнодорожному переезду без шлагбаума', 'О приближении к железнодорожному вокзалу', 'О приближении к месту пересечения с трамвайной линией'], 'correct_answer': 'О приближении к месту пересечения с трамвайной линией', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIowGASmWB8Wk8d1bJqnvL1gEV_g3QzAAL9sDEbZdiZSJm-9vOLXT_X4Rfnly4AAwEAAwIAA20AA7k9BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только прямо или налево', 'Прямо, налево и в обратном направлении', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIowWASmWesrXmhuu_8EJdAkLafNVYrAAL-sDEbZdiZSHFvoliXBJV4Vec-li4AAwEAAwIAA20AAzb1BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой дорожный знак обозначает начало дороги с односторонним движением?', 'all_answers': ['Только знак I', 'Только знак II', 'Только III', 'Только IV', 'Только V', 'Все указанные знаки'], 'correct_answer': 'Только III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIowmASmW7KWH0NUJNO6TAu4O-jL9UzAAL_sDEbZdiZSHdsrxwJiv2tZfsamC4AAwEAAwIAA20AA8I3BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому из водителей разрешается продолжить движение в намеченном направлении?', 'all_answers': ['Водителю автобуса', 'Водителю мотоцикла', 'Водителям мотоцикла и автобуса', 'Водителям автобуса и грузового автомобиля', 'Водителям всех транспортных средств'], 'correct_answer': 'Водителям мотоцикла и автобуса', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIow2ASmXUUucLXpQZF7d1t2U_jy5gYAAOxMRtl2JlIyx9HYS68LKq7ZBaYLgADAQADAgADbQAD2T0GAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'Водитель, какого автомобиля нарушает правила стоянки?', 'all_answers': ['Никто из водителей не нарушает', 'Оба водителя нарушают', 'Нарушает только водитель микроавтобуса', 'Нарушает только водитель легкового автомобиля'], 'correct_answer': 'Никто из водителей не нарушает', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoxGASmX1Lmwv4PXjVTWd9iKkvbqa5AAIBsTEbZdiZSMSEwFFhGuNARrR3ly4AAwEAAwIAA20AA75UBgABHgQ', 'explanation': 'Что-то непонятно...Разметка позволяет поставить ТС вдоль бордюра,зачем легковой на тротуар залез??? \nНо отвечам,что никто не нарушает..'},
{'question': 'По каким из указанных траекторий, Вы можете продолжить движение, управляя легковым автомобилем?', 'all_answers': ['По любой траектории', 'По траекториям I или II', 'По траекториям II, III или IV', 'Только по траектории II'], 'correct_answer': 'По траекториям II, III или IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoxWASmYTi1gKTkVPtA08Y7xSPvSmwAAICsTEbZdiZSOQjZENmVUUG8c4Nni4AAwEAAwIAA20AA_kJAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам проехать железнодорожный переезд в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается, так как дежурный по переезду запрещает движение только встречному автомобилю', 'Запрещается', 'Разрешается, убедившись в отсутствии приближающегося железнодорожного состава'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoxmASmYvXCzvbs6NKmaK-64dGpVbMAAIDsTEbZdiZSLgpne7Qh_GTb3AXmy4AAwEAAwIAA20AAwoEAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте налево, согласно требованиям Правил дорожного движения:', 'all_answers': ['При повороте налево, уступите дорогу пешеходам', 'Не уступая дорогу пешеходам, выполните поворот', 'Остановитесь и дождетесь разрешающего сигнала регулировщика'], 'correct_answer': 'Не уступая дорогу пешеходам, выполните поворот', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIox2ASmZOP1ptA8OSCzQEYGdlnM9R1AAIEsTEbZdiZSIGr7swAAeMqb18o6pcuAAMBAAMCAANtAAN4RAYAAR4E', 'explanation': 'пешеходы могут при таком жесте регулировщика переходить проезжую часть только за его спиной. Т.е. пешеходы сейчас нарушают, а водителю разрешен поворот.'},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешается повернуть налево?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'Разрешается по траекториям I и II', 'По траекториям I и II запрещается'], 'correct_answer': 'Только по траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoyGASmZrBBjk6sVagW0EWnTV7CvM7AAIFsTEbZdiZSHKRWhs0bDCggM0smy4AAwEAAwIAA20AA07iAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается, только налево и в обратном направлении', 'Разрешается, только направо', 'Разрешается налево, направо и в обратном направлении', 'В данной ситуации движение запрещается'], 'correct_answer': 'В данной ситуации движение запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoyWASmaGmUow9EnLAVloc-nwfJ2_sAAIGsTEbZdiZSOLHbHvhzK5HNyXqly4AAwEAAwIAA20AA-E6BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из указанных знаков запрещают Вам управлять транспортным средством со скоростью 30км/ч?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знаки I и II', 'Знаки III и IV'], 'correct_answer': 'Знаки I и II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoymASmajTjF_TVtC5mlF_2ZQHnf2_AAIHsTEbZdiZSCSRfAZqap32_PLdly4AAwEAAwIAA20AAzsOBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение на перекрестке?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Только прямо и направо', 'В любом направлении разрешается', 'В любом направлении запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо и направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoy2ASma_dvbyZ-MjZIvTyLBe6_UInAAIIsTEbZdiZSJFGObFbVoXH4EQFly4AAwEAAwIAA20AA98vBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей нарушает правила остановки в данный момент?', 'all_answers': ['Только водитель легкового автомобиля', 'Только водитель грузового автомобиля', 'Оба водителя нарушают', 'Никто из водителей не нарушает'], 'correct_answer': 'Только водитель грузового автомобиля', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIozGASmbZ65dOnH3Taziuix1z96XMaAAIJsTEbZdiZSEHcxo24Jc6vYS4lmy4AAwEAAwIAA20AAyjnAQABHgQ', 'explanation': 'Там сплошная линия разметки у грузовика'},
{'question': 'Кто из водителей нарушает правила остановки в данный момент?', 'all_answers': ['Только водитель легкового автомобиля', 'Только водитель грузового автомобиля', 'Оба водителя нарушают', 'Никто из водителей не нарушает'], 'correct_answer': 'Оба водителя нарушают', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIozWASmb7_Fx9yju71Mj2Sd1uRcze9AAIKsTEbZdiZSPImFglnQSaHWywlmy4AAwEAAwIAA20AA93jAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каких рисунках изображена главная дорога?', 'all_answers': ['На рисунке I', 'На рисунках I и III', 'На рисунках I и IV', 'На рисунках I ,III и IV', 'На всех рисунках'], 'correct_answer': 'На рисунках I и IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIozmASmcUbRhYDoP7qDCVwoosd1plgAAILsTEbZdiZSHEHGq0I3AVrkuAUmC4AAwEAAwIAA20AAxcvBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какими будут Ваши действия при включении зеленого сигнала светофора?', 'all_answers': ['Незамедлительно начнете движение', 'Незамедлительно начнете движение, убедившись в отсутствии пешеходов', 'Незамедлительно начнете движение, убедившись в отсутствии пешеходов и транспортных средств'], 'correct_answer': 'Незамедлительно начнете движение, убедившись в отсутствии пешеходов и транспортных средств', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIoz2ASmc1DRu5wQFbzjVha5XXeP-oTAAIMsTEbZdiZSDwETxOWsHpNjBNwly4AAwEAAwIAA20AA4JFBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что означает данный дорожный знак?', 'all_answers': ['Движение через мост запрещено', 'Требует уступить дорогу встречному транспортному средству', 'Предупреждает о наличие узкого участка', 'Дает преимущество в движении перед встречным транспортным средством'], 'correct_answer': 'Требует уступить дорогу встречному транспортному средству', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo0GASmdRLKJLQNu9aVGY-swUgN_hQAAINsTEbZdiZSDn3rbsKd7RemgLEly4AAwEAAwIAA20AA-oRBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на перекрестке, управляя легковым автомобилем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только прямо и направо', 'Только налево, направо и в обратном направлении', 'Только прямо, налево и в обратном направлении', 'В любых направлениях'], 'correct_answer': 'Только прямо, налево и в обратном направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo0WASmduqnVIZATtJdOOc4rTK-VCkAAIOsTEbZdiZSEvwBsJ6qcaGZwhtly4AAwEAAwIAA20AA3dFBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон трактора в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если обгон будет завершен до ближайшего перекрестка', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, если обгон будет завершен до ближайшего перекрестка', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo0mASmeS7-Y-7sJSaeenCTa-jnzRqAAIPsTEbZdiZSF9XtVWrBXuLi5c9my4AAwEAAwIAA20AAx26AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только прямо и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо и направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo02ASmeuts3Lf4q-4Hqd6AyxDRBb_AAIQsTEbZdiZSClSUaVlZq39h8vKmS4AAwEAAwIAA20AAz7NAwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается остановиться?', 'all_answers': ['В указанном месте I', 'В указанном месте II', 'В обоих указанных местах', 'Ни в одном из указанных мест'], 'correct_answer': 'В указанном месте II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo1GASmfLXYEChMjHydaEYiUS7ifGcAAIRsTEbZdiZSCMhf0ebum5SMJpxly4AAwEAAwIAA20AAxFLBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам проехать железнодорожный переезд в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, при отсутствии приближающегося железнодорожного состава (локомотива, дрезины)'], 'correct_answer': 'Разрешается, при отсутствии приближающегося железнодорожного состава (локомотива, дрезины)', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo1WASmfkTcaxx-abMjhaDry4VA59lAAISsTEbZdiZSOnIdmEEy5DkDyEimy4AAwEAAwIAA20AA-_kAQABHgQ', 'explanation': 'Круглый белый мигающий сигнал на ЖД переезде, разрешает движение. Если он выкл. или горит красный сигнал, движение возможно если нет приближающегося поезда. На рисунке белый сигнал ВКЛЮЧЕН. Неточность'},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешено продолжить движение на легковом автомобиле, после проезда данного дорожного знака?', 'all_answers': ['60 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '100 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo1mASmgABKJrSSqIVbqU-ufqbm0XwCAACE7ExG2XYmUgeXmWIByDbNeT4GJsuAAMBAAMCAANtAAOLBQEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешен ли Вам обгон мотоцикла на пешеходном переходе в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешен', 'Запрещен'], 'correct_answer': 'Разрешен', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo12ASmgechdxCRR6sz0wvcutgDqPsAAIUsTEbZdiZSLdLS9In9zwfn2MUmy4AAwEAAwIAA20AAwEcAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информируют Вас данные дорожные знаки?', 'all_answers': ['Остановка разрешена только на проезжей части', 'Съезд на обочину опасен, в связи с проведением дорожных работ', 'Остановка транспортного средства на обочине запрещена'], 'correct_answer': 'Съезд на обочину опасен, в связи с проведением дорожных работ', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo2GASmg5Zo4CR1UwKmN165REnISFuAAIVsTEbZdiZSDBZBTfKX0J8DwLEly4AAwEAAwIAA20AA_APBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Данная вертикальная разметка на поверхности ограждения дорог информирует Вас:', 'all_answers': ['О движении по опасному участку дороги', 'О движении по другим участкам дорог', 'О движении по участку, где запрещается выезд на полосу встречного движения'], 'correct_answer': 'О движении по другим участкам дорог', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo2WASmhXuCdKcdQoPDLruSMK6HSB_AAIWsTEbZdiZSFhB9u0WVvR607R3ly4AAwEAAwIAA20AA-dFBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информирует вытянутая в сторону левая рука водителя мотоцикла?', 'all_answers': ['О приближении слева транспортного средства', 'О намерении продолжить движение прямо или налево', 'О намерении повернуть налево или выполнить разворот'], 'correct_answer': 'О намерении повернуть налево или выполнить разворот', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo2mASmhxynIPrrrk8iRbZCmJcjcOBAAIXsTEbZdiZSEyykHnpseBw8VBVmS4AAwEAAwIAA20AA2H_AwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам выполнить разворот в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешено, при видимости дороги более 100 метров', 'Разрешено, только в светлое время суток', 'Разрешено, при отсутствии пешеходов', 'Запрещено'], 'correct_answer': 'Разрешено, при видимости дороги более 100 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo22ASmiLdB6DLtUtYQaslp8SrYDiGAAIYsTEbZdiZSMt_YqBiw3LHxlRgmi4AAwEAAwIAA20AAzUDBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу встречному автомобилю в данной ситуации?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo3GASmikRwuD56TSb5-5U4Jj4xLAPAAIZsTEbZdiZSNuZq5KGxcC3s_hply4AAwEAAwIAA20AA3dJBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Обязаны ли Вы уступить дорогу встречному автомобилю, в данной ситуации, согласно Правилам дорожного движения?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo3WASmjDB6K3qK7Z5IoUg-_MSqyNMAAIasTEbZdiZSH1A7fw7smUCTUgrmy4AAwEAAwIAA20AA7m7AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте налево?', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу только легковому автомобилю', 'Уступите дорогу только автобусу', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу только автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo3mASmjg8EvcH87Hw7eiDirnPJkyvAAIdsTEbZdiZSHA7YdzNCgNDCKl0ly4AAwEAAwIAA20AA1dSBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот в технологическом разрыве разделительной полосы?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, но только в светлое время суток', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo32ASmj8EflInkIHVhkwaobSmzg4_AAIesTEbZdiZSODwUZlReHYLm9VWmS4AAwEAAwIAA20AA2wBBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По каким траекториям Вам разрешается продолжить движение на перекрестке?', 'all_answers': ['Только по траектории I и II', 'Только по траекториям II и III', 'Только по траекториям III и IV', 'По всем указанным траекториям'], 'correct_answer': 'Только по траекториям II и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo4GASmkbhrdvaiGHL_SuMfyPsItrMAAIfsTEbZdiZSNfBKzPjUWpbEHA0my4AAwEAAwIAA20AA0LbAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Данный дорожный знак требует от Вас:', 'all_answers': ['Двигаться со скоростью только 50 км/ч', 'Двигаться со скоростью более 50 км/ч', 'Двигаться со скоростью не более 50 км/ч'], 'correct_answer': 'Двигаться со скоростью не более 50 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo4WASmk1c_A7evMfxXZi7WIkHR8WOAAIgsTEbZdiZSDDXcO_hOUYiAdAPmy4AAwEAAwIAA20AAyYbAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при движении прямо?', 'all_answers': ['Уступите дорогу трамваю и легковому автомобилю', 'Уступите дорогу только трамваю', 'Проедете перекресток первым'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу только трамваю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo4mASmlTTwd246QeRrClEHtF8mUoSAAIhsTEbZdiZSDRrV66uTqPhWk7zly4AAwEAAwIAA20AAwImBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение в населенном пункте, управляя легковым автомобилем?', 'all_answers': ['60 км/ч', '70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '60 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo42ASmls76VXN_mlJNxp3_iX1fKXGAAIisTEbZdiZSPi3_2YF-xzGZjsomy4AAwEAAwIAA20AA2DnAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается произвести остановку?', 'all_answers': ['Во всех указанных местах', 'В местах I и II', 'В местах II и III', 'Во всех указанных местах, произвести остановку запрещается'], 'correct_answer': 'В местах II и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo5GASmmIB4GG3Ogo2UFqzFILQU1UtAAIjsTEbZdiZSPVyrmhyKNwLZzTtly4AAwEAAwIAA20AA3crBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, но только в светлое время суток', 'Разрешается, при вынужденной остановке', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, при вынужденной остановке', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo5WASmmnbFHi_0k_Q4dwa3dFbHxfqAAIksTEbZdiZSBQ4xMKMys0dxN4Smy4AAwEAAwIAA20AAzEFAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком рисунке водитель выполняет правый поворот по траектории, обеспечивающей наибольшую безопасность движения?', 'all_answers': ['На верхнем', 'На нижнем'], 'correct_answer': 'На верхнем', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo5mASmnAjya9ZKPSFZsIDpFvcR207AAIlsTEbZdiZSKWge0FEGEEtLWMUmy4AAwEAAwIAA20AA-4ZAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком расстоянии до начала опасного поворота устанавливается этот дорожный знак вне населенного пункта?', 'all_answers': ['50-100 метров', '150-300 метров', 'Непосредственно перед опасным поворотом'], 'correct_answer': '150-300 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo52ASmneBtO1CqY0exZ0-ttmGCgYJAAImsTEbZdiZSK3jOx9pi8pjPtxhmi4AAwEAAwIAA20AAwoDBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком расстоянии до начала опасного поворота устанавливается этот дорожный знак в населенном пункте?', 'all_answers': ['50-100 метров', '150-300 метров', 'Непосредственно перед опасным поворотом'], 'correct_answer': '50-100 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo6GASmn425s8aqEZeaHZcdBEQjsMPAAInsTEbZdiZSN1d4EfnKjwjh9EPmy4AAwEAAwIAA20AA3wdAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком минимальном расстоянии от транспортного средства Вы выставите знак аварийной остановки вне населенного пункта?', 'all_answers': ['15 метров', '20 метров', '30 метров', '50 метров'], 'correct_answer': '30 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo6WASmoVi3KSHByj8HmjNCwRthSpjAAIosTEbZdiZSKtnmoiAk0K227NFmC4AAwEAAwIAA20AAws7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком минимальном расстоянии от транспортного средства Вы выставите знак аварийной остановки в населенном пункте?', 'all_answers': ['15 метров', '20 метров', '30 метров', '50 метров'], 'correct_answer': '15 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo6mASmo3_D5Kc1t5FL-LsHkvtm-7RAAIpsTEbZdiZSDLfKhNCgoiHgE9VmS4AAwEAAwIAA20AA3UBBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком максимальном расстоянии от транспортного средства Вы выставите знак аварийной остановки?', 'all_answers': ['На расстоянии видимости', 'На расстоянии, обеспечивающем своевременное предупреждение других водителей об опасности', 'Не менее длины остановочного пути', 'Не менее длины тормозного пути'], 'correct_answer': 'На расстоянии, обеспечивающем своевременное предупреждение других водителей об опасности', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo62ASmpQC7oMImbqzn-BwgHkVcLEGAAIosTEbZdiZSKtnmoiAk0K227NFmC4AAwEAAwIAA20AAws7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон гужевой повозки при движении в населенном пункте, в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если обгон будет завершен до переезда'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo7GASmpt79_XVPpZhQB9F9TR38eYsAAIqsTEbZdiZSFYTaqQNlyogKBzKly4AAwEAAwIAA20AA4sOBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Где Вам разрешается стоянка в целях длительного отдыха, в данной ситуации?', 'all_answers': ['На обочине, от места установки первого по ходу движения дорожного знака, до следующего', 'Разрешается, через 500 метров на предусмотренной для этого площадке', 'В любом из перечисленных выше мест'], 'correct_answer': 'Разрешается, через 500 метров на предусмотренной для этого площадке', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo7WASmqLneeQPRHXm2uYWPS7_6LqgAAIrsTEbZdiZSHZXe5oiB1Unxe0XmC4AAwEAAwIAA20AA3U-BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой дорожный знак указывает место, с которого на данной дороге утрачивают силу требование Правил, устанавливающие порядок движения в населенных пунктах?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знак V'], 'correct_answer': 'Знак III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo7mASmqmxfrduqCh630IiECHQu6wuAAIssTEbZdiZSJ12N49Mtg_WX1URmy4AAwEAAwIAA20AA7kDAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой дорожный знак указывает место, с которого на данной дороге вступает в силу требование Правил, устанавливающие порядок движения в населенных пунктах?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знак V'], 'correct_answer': 'Знак I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo72ASmq_4imq3C_6I2daAD4M2RzSbAAItsTEbZdiZSMmLosTQqGwnzgzHly4AAwEAAwIAA20AA0gRBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам продолжить движение по средней полосе после обгона легкового автомобиля белого цвета?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo8GASmrZ96_VvApOfHWET-uab6ySDAAIusTEbZdiZSI6J2p7i2mqd3W40my4AAwEAAwIAA20AA4rgAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выезд на среднюю полосу движения на данном участке?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается, только для обгона и объезда', 'Разрешается, только для обгона, объезда, поворота налево или разворота'], 'correct_answer': 'Разрешается, только для обгона, объезда, поворота налево или разворота', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo8WASmsZWgakx6-3lJ82h9LHTtMECAAIvsTEbZdiZSOrjILLlJOHD3bKUly4AAwEAAwIAA20AA7k1BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон мотоцикла, после проезда встречного автомобиля с выездом на крайнюю левую полосу движения?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo8mASmsyzVYuoSJFj92gL6VEuEdAxAAIwsTEbZdiZSKCMlQ-DVxF0iwZtly4AAwEAAwIAA20AA3NMBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю легкового автомобиля, начать обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo82ASmtQq5Yj52VDBMVZJmFP89ypGAAIxsTEbZdiZSFz7YQ8yBSjdn0JSmS4AAwEAAwIAA20AA14AAQQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю грузового автомобиля начать, обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo9GASmtzNvMC4sGw5K4x9SR1ZwMzkAAIysTEbZdiZSGr4XFgEB_khtTkomy4AAwEAAwIAA20AAzzjAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте налево?', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу автомобилю'], 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo9WASmuMVM0yVYwE9grOCmF0ex7RmAAIzsTEbZdiZSDn5-ySewip8gQvkly4AAwEAAwIAA20AA4ZCBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу автомобилю частной охранной организации с включенным проблесковым маячком при движении прямо?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo9mASmuuxQUPLMfuiQ2QwhEPPg_fyAAI0sTEbZdiZSHO3Rc2MdWfvHQbZli4AAwEAAwIAA20AA57WBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из указанных дорожных знаков, информируют Вас о начале дороги с реверсивным движением?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV'], 'correct_answer': 'Знак III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo92ASmvL8974QUDVCtpdhcAQX6pvZAAI1sTEbZdiZSLmK1J2bBIMOS240my4AAwEAAwIAA20AA6HcAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Как Вы поступите в данной ситуации?', 'all_answers': ['Объедете автобус слева', 'Объедете автобус справа по обочине', 'Продолжите движение только после того, когда автобус освободит данную полосу движения'], 'correct_answer': 'Продолжите движение только после того, когда автобус освободит данную полосу движения', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo-GASmvlutTndUEvmj9wT6dRoqemWAAI2sTEbZdiZSF3vLRUYIVv-agvkly4AAwEAAwIAA20AAxwvBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте направо?', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Только мотоциклу', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo-WASmwHGcaZQyyvw3pKu4b_qlj8PAAI3sTEbZdiZSBT9GpdSLYMPf0ldmi4AAwEAAwIAA20AA3YCBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какое из указанных расстояний является дистанцией?', 'all_answers': ['Расстояние I', 'Расстояние II', 'Расстояние III', 'Расстояние I и III'], 'correct_answer': 'Расстояние I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo-mASmwgnDKrIJWF6lvVUhCXTRbsuAAI4sTEbZdiZSIKAR6Wjq8GrIH9rly4AAwEAAwIAA20AAz1IBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что Вы должны учитывать при выборе скорости движения, в данной ситуации?', 'all_answers': ['Пешеход может перейти дорогу, не меняя своего темпа движения или наоборот ускориться', 'Пешеход может внезапно остановиться или отступить назад', 'Пешеход может внезапно упасть, споткнувшись или поскользнувшись', 'Необходимо учитывать все вышеперечисленное'], 'correct_answer': 'Необходимо учитывать все вышеперечисленное', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo-2ASmxAq_dF2B3Jwp0fA8SqpHOqVAAI5sTEbZdiZSED5-f3w6_yOsg7Hly4AAwEAAwIAA20AAxwOBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой не более 3,5 тонн, вне населенного пункта (не на автомагистралях)?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '90 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo_GASmxhfttBiF7QKe7K4zhtPf5cNAAI6sTEbZdiZSHBoL12KdgHn-o5uly4AAwEAAwIAA20AA3ZQBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам поворот направо при таком положении регулировщика?', 'all_answers': ['Разрешается, уступая дорогу пешеходам', 'Запрещается', 'Разрешается, не уступая дорогу пешеходам'], 'correct_answer': 'Разрешается, уступая дорогу пешеходам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo_WASmx-9I5OeskpWrL2nZ9tIHBZ3AAI7sTEbZdiZSPyyQFMnXMiEge_dly4AAwEAAwIAA20AA1ANBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Обязаны ли Вы уступить дорогу легковому автомобилю красного цвета при движении прямо, согласно Правилам дорожного движения?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo_mASmyfMrTlhsnMqmkHvpDjCxplUAAI8sTEbZdiZSHWOhAPX9hv0uM4smy4AAwEAAwIAA20AA_HgAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешается выполнить разворот?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'По любой из указанных траекторий разрешается', 'По любой из указанных траекторий запрещается'], 'correct_answer': 'Только по траектории I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIo_2ASmy7G0xEu6YA56qip9FPCumV_AAI9sTEbZdiZSLd8jd-0i9TyNPTAly4AAwEAAwIAA20AA-MTBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон автобуса, в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если скорость автобуса менее 30км/ч', 'Разрешается, если скорость автобуса 30км/ч', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, если скорость автобуса менее 30км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpAAFgEps1zwMi8vrjYrzpCeVly0e76QACPrExG2XYmUiFHgTcXzh1HbN0GZguAAMBAAMCAANtAAOjRQYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из перечисленных случаев, Вы уступите дорогу пешеходам при проезде перекрестка?', 'all_answers': ['Только при повороте налево', 'Только при повороте направо', 'В обоих перечисленных случаях'], 'correct_answer': 'В обоих перечисленных случаях', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpAWASmz0BitHdTmZhdUaDHh9LZJuGAAI_sTEbZdiZSFwbYHZOpSUG0NEPmy4AAwEAAwIAA20AA-EbAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3.5 тонн?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево или направо', 'Только прямо и направо', 'В любых направлениях'], 'correct_answer': 'В любых направлениях', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpAmASm0XKr9qZ_WfCiPgibDfHh6kJAAJAsTEbZdiZSA2uBCkte3eYYMFImC4AAwEAAwIAA20AA0c3BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам подача звукового сигнала в зоне действия данного дорожного знака?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается, только для предупреждения об обгоне', 'Разрешается, только для случаев, когда сигнал подается для предотвращения ДТП', 'Разрешено во всех перечисленных случаях'], 'correct_answer': 'Разрешается, только для случаев, когда сигнал подается для предотвращения ДТП', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpA2ASm0zpq8l1j7WfaEyoUuu4iTG9AAJBsTEbZdiZSOUkNLDgVKXEPcbSmi4AAwEAAwIAA20AA-ASAQABHgQ', 'explanation': 'Некорректный вопрос. Это дорога вне населенного пункта, звуковой сигнал можно подать и для предупреждения об обгоне. В населенном пункте подача сигнала разрешается только для предотвращения ДТП'},
{'question': 'Кто из указанных водителей правильно выполнил остановку вне населенного пункта?', 'all_answers': ['Только водитель I', 'Только водитель II', 'Только водитель III', 'Все, указанные водители правильно выполнили остановку', 'Все, указанные водители неправильно выполнили остановку'], 'correct_answer': 'Только водитель I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpBGASm1Ta7-kQ0nrv_7zluPnTuyNHAAJCsTEbZdiZSAqauYpZFgMcAAHUVpkuAAMBAAMCAANtAANYBwQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо?', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Только легковому автомобилю и автобусу', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только легковому автомобилю и автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpBWASm1yREWhe42776LQnyJFrGlXeAAJDsTEbZdiZSKqbUYcD9zpLzijNly4AAwEAAwIAA20AA_8ZBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон, в данной ситуации управляя легковым автомобилем?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если скорость грузового автомобиля менее 30км/ч', 'Разрешается, если скорость грузового автомобиля 30 км/ч'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpBmASm2NP8SoEGjd5MqgxoWgujrvPAAJEsTEbZdiZSM4rXqVfqj3HuC4lmy4AAwEAAwIAA20AA2ThAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон, в данной ситуации управляя грузовым автомобилем?', 'all_answers': ['Разрешается, если разрешенная максимальная масса грузового автомобиля менее 3.5 тонн', 'Разрешается, если разрешенная максимальная масса грузового автомобиля более 3.5 тонн', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, если разрешенная максимальная масса грузового автомобиля менее 3.5 тонн', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpB2ASm2r0wGK3hg-0I47nTAsAAU7WrwACRbExG2XYmUiX1cCyv2Puao8GbZcuAAMBAAMCAANtAAN7RAYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешается выполнить поворот налево в данной ситуации?', 'all_answers': ['По любой траектории', 'Только по траекториям I', 'Только по траектории II'], 'correct_answer': 'Только по траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpCGASm3O7RzG5xEMaUsYE7r_bKxEWAAJGsTEbZdiZSJUW6zlH11J1NPkamC4AAwEAAwIAA20AAz0-BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Как Вы поступите в данной ситуации?', 'all_answers': ['Остановитесь у края проезжей части', 'Продолжите движение, увеличив внимание', 'Снизите скорость, чтобы иметь возможность остановиться в случае необходимости'], 'correct_answer': 'Снизите скорость, чтобы иметь возможность остановиться в случае необходимости', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpCWASm36Otge4scqm3i7De7fLaiM8AAJHsTEbZdiZSPlMdpsg3NNZQ98Smy4AAwEAAwIAA20AA8IEAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешается выполнить поворот налево?', 'all_answers': ['По любой траектории', 'Только по траектории I', 'Только по траектории II'], 'correct_answer': 'Только по траектории I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpCmASm4aIEjwP3N8ep5VH6HvFbzIuAAJIsTEbZdiZSKkQLiA9BEoBxnBTmC4AAwEAAwIAA20AAzkpBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на перекрестке, в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Прямо или направо', 'В данной ситуации движение во всех направлениях запрещено'], 'correct_answer': 'Только направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpC2ASm44I7OxZuYqzd26j2Lm3emt6AAJKsTEbZdiZSL48HlCOqvG5_WJQmC4AAwEAAwIAA20AA80iBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на перекрестке, в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Прямо и направо', 'Движение во всех направлениях запрещено'], 'correct_answer': 'Движение во всех направлениях запрещено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpDGASm5W9rZYrKOYrkMw8KkQtbkqDAAJLsTEbZdiZSHNO_FYVNaiwRn_Xli4AAwEAAwIAA20AAyDjBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какое из указанных расстояний называется боковым интервалом?', 'all_answers': ['Расстояние I', 'Расстояние I и II', 'Расстояние III и IV', 'Расстояние III и V'], 'correct_answer': 'Расстояние I и II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpDWASm51EUmbAQQWxrBi8CTAlvjtyAAJMsTEbZdiZSDs2uMvqF2hCOSwlmy4AAwEAAwIAA20AA1rqAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из перечисленных мест, Вы остановитесь перед железнодорожным переездом в данной ситуации?', 'all_answers': ['У первого по ходу движения дорожного знака', 'У второго по ходу движения дорожного знака', 'За 10 метров до ближайшего рельса', 'В любом месте, по своему усмотрению', 'При отсутствии приближающегося поезда, остановка не требуется'], 'correct_answer': 'У первого по ходу движения дорожного знака', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpDmASm6TsjBc7BTZ0xHf9ccFbFnTbAAJNsTEbZdiZSMRlojUr1fLW3FRgmi4AAwEAAwIAA20AA0oFBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам продолжить движение по трамвайным путям в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, только для поворота налево или разворота'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpD2ASm6shxSwQnk_SI4kS0-i6VBWHAAJOsTEbZdiZSLSV8M4v_oNriNFemi4AAwEAAwIAA20AA4IGBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам продолжить движение по трамвайным путям попутного направления в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, только для поворота налево или разворота'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpEGASm7K_pJkie_WVgAdF_MffkozIAAJPsTEbZdiZSGNHNHtpgqmmayrNly4AAwEAAwIAA20AAzAQBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Вам разрешается выполнить обгон трактора:', 'all_answers': ['На железнодорожном переезде', 'За железнодорожным переездом', 'Только на расстоянии более 100 метров за переездом', 'Во всех перечисленных случаях обгон запрещается'], 'correct_answer': 'За железнодорожным переездом', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpEWASm7leMhKFxGHNTpiYxmbAqYwhAAJQsTEbZdiZSDjFjsk5GdRj8N0Smy4AAwEAAwIAA20AAy4CAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В зоне действия, каких дорожных знаков Правила разрешают Вам, подачу звуковых сигналов только для предотвращения дорожного - транспортного происшествия?', 'all_answers': ['Только знака I', 'Только знака II', 'Только знака III', 'Знаков I и II', 'Знаков I и III'], 'correct_answer': 'Знаков I и II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpEmASm8AGowGkLr7Ub73wYOtXi2tWAAJRsTEbZdiZSCI4fExC9bILaeRNni4AAwEAAwIAA20AAyMUAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По каким из указанных траекторий водителю легкового автомобиля разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['По траектории III', 'По траекториям I и II', 'По всем указанным траекториям разрешается', 'По всем указанным траекториям запрещается'], 'correct_answer': 'По всем указанным траекториям запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpE2ASm8dtNNqyBUURciGwFXQZIZuOAAJSsTEbZdiZSM42cO-pUk1e68ZTmS4AAwEAAwIAA20AA5UAAQQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Табличка под знаком 3.20 «Обгон запрещен» указывает:', 'all_answers': ['Расстояние от знака до начала его действия', 'Зону действия данного запрещающего знака'], 'correct_answer': 'Расстояние от знака до начала его действия', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpFGASm86r7ItP6yXz45gumVAr8ma6AAJTsTEbZdiZSJDuhDxIR_Mw-nMZmC4AAwEAAwIAA20AA803BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Когда Вы можете приступить к выполнению обгона грузового автомобиля движущегося со скоростью 40 км/ч. в данной ситуации?', 'all_answers': ['После проезда первого перекрестка', 'Через 500 метров', 'На расстоянии не более 500 метров за знаком'], 'correct_answer': 'Через 500 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpFWASm9WHhTM72Au-Ux5TRF5r0ii4AAJUsTEbZdiZSPrN8CLl_jjqMEsQmC4AAwEAAwIAA20AAx5BBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков требует от Вас движение с определенной минимальной дистанцией?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Все указанные знаки'], 'correct_answer': 'Знак II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpFmASm9x6ig4F8sSM83-NdyOu4A-QAAJVsTEbZdiZSDn18Bp0MtOMzCbNly4AAwEAAwIAA20AA9IRBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при проезде перекрестка в прямом направлении?', 'all_answers': ['Только трамваю I', 'Только трамваю II', 'Обоим трамваям', 'Никому не уступите дорогу'], 'correct_answer': 'Обоим трамваям', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpF2ASm-OAx5qBYY1K29cY01jKbrpBAAJWsTEbZdiZSCEgaTIiTbalGB5Lli4AAwEAAwIAA20AA_3sBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только грузовому автомобилю', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому не уступите дорогу'], 'correct_answer': 'Только грузовому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpGGASm-vOUH34Fmqn-4vXb2tYh3GFAAJXsTEbZdiZSH7q68HpA6pCX1kTmC4AAwEAAwIAA20AA6M6BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информируют Вас данные дорожные знаки?', 'all_answers': ['Предупреждают о приближении к ЖД переезду без шлагбаума с двумя и более путями', 'Предупреждает о приближении к ЖД переезду без шлагбаума, расстояние до которого 150-300 метров', 'Предупреждает о приближении к ЖД переезду без шлагбаума, расстояние до которого 50-100 метров'], 'correct_answer': 'Предупреждает о приближении к ЖД переезду без шлагбаума, расстояние до которого 150-300 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpGWASm_JVioq767wBu-HgnZ2m-y-NAAJYsTEbZdiZSNN1nGSA-Usdau6Kni4AAwEAAwIAA20AA2cMAQABHgQ', 'explanation': 'ЖД переезд - железно-дорожный переезд'},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков запрещает поворот направо водителю грузового автомобиля?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знак V'], 'correct_answer': 'Знак V', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpGmASm_hC2Jk1wpSnjIAv4jqzUl4pAAJZsTEbZdiZSB5sKfaoQsnikqxsli4AAwEAAwIAA20AA0LmBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам обгон автомобиля синего цвета в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если его скорость менее 30км/ч', 'Разрешается, если его скорость 30 км/ч'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpG2ASnAAByN6NjhtwrHSiAAG_5VTubmcAAlqxMRtl2JlIbmXcO6p-esiKVxOYLgADAQADAgADbQADHjoGAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия в данной ситуации?', 'all_answers': ['Остановитесь и продолжите движение только после открытия шлагбаума', 'Продолжите движение, объехав шлагбаум', 'Продолжите движение, убедившись в отсутствии приближающего поезда'], 'correct_answer': 'Остановитесь и продолжите движение только после открытия шлагбаума', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpHGASnAgnkNZwXL4DNOUd1ZXZAAGBPAACW7ExG2XYmUin4NT8tz01Ql7bEJ4uAAMBAAMCAANtAAPeFQEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия в данной ситуации?', 'all_answers': ['Остановитесь и продолжите движение только после открытия шлагбаума', 'Продолжите движение, объехав шлагбаум', 'Продолжите движение, убедившись в отсутствии приближающего поезда'], 'correct_answer': 'Остановитесь и продолжите движение только после открытия шлагбаума', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpHWASnA-OdIa2usVk9y_kE_CZIX0tAAJcsTEbZdiZSK6RI6QMfNKFb90vmy4AAwEAAwIAA20AA5e_AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, при видимости дороги более 100 метров'], 'correct_answer': 'Разрешается, при видимости дороги более 100 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpHmASnBa_JMo5DlE5TXG0EQsVAAHWeAACXbExG2XYmUj2ZCYMrPBRZXeM2pYuAAMBAAMCAANtAAPL1gYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия в данной ситуации?', 'all_answers': ['Убедившись в отсутствии приближающегося поезда, проехать железнодорожный переезд без остановки', 'Остановиться перед знаком и продолжить движение сразу после проезда поезда', 'Остановиться перед знаком и продолжить движение, только убедившись в отсутствии приближающего поезда'], 'correct_answer': 'Остановиться перед знаком и продолжить движение, только убедившись в отсутствии приближающего поезда', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpH2ASnB4VWny3CinuFI_Xk-PNb3mXAAJesTEbZdiZSLF3dGyWr7rR_6h0ly4AAwEAAwIAA20AA5FPBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков называется «Движение без остановки запрещено»?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV'], 'correct_answer': 'Знак II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpIGASnCTn7A5cIYKVLhHHaOduNDR-AAJfsTEbZdiZSPxJNqzrJLddsMjSmi4AAwEAAwIAA20AAzUTAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот при таком положении регулировщика?', 'all_answers': ['Разрешается, не уступая дорогу автобусу', 'Запрещается', 'Разрешается, уступив дорогу автобусу'], 'correct_answer': 'Разрешается, уступив дорогу автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpIWASnCsG6AkaxPKDv_G5v0b3_sFYAAJgsTEbZdiZSKvUt_SJnw5E61tMni4AAwEAAwIAA20AA6sEAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот в пределах прерывистой линии разметки?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpImASnDMS_Sr06Sw1F09vm1cUQEQUAAJhsTEbZdiZSO73kzmZyBJG-8BImC4AAwEAAwIAA20AA0E1BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Во всех направлениях', 'Только прямо и направо', 'Только прямо', 'Прямо, налево и в обратном направлении', 'Движение во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpI2ASnDpUgyxeXRASRbzOBmSl0IdyAAJisTEbZdiZSJknRowV_dCQ68lTmS4AAwEAAwIAA20AAwkEBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Остановитесь ли Вы в указанном месте по требованию сотрудника ОВД?', 'all_answers': ['Да', 'Да, но только в светлое время суток', 'Нет, так как это запрещает знак 3.27 «Остановка запрещена»', 'Правила данную ситуацию не регламентируют'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpJGASnEEO5WgCQ2A8RJjOEbYv6I1VAAJjsTEbZdiZSLsFFP0n1DjRsYFrly4AAwEAAwIAA20AA3ZGBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте направо:', 'all_answers': ['Остановиться у стоп-линии', 'Продолжить движение в намеченном направлении'], 'correct_answer': 'Остановиться у стоп-линии', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpJWASnEn2HrIgYc30rf-kFLzu6oYzAAJksTEbZdiZSDAbfVboRQMn0AzHly4AAwEAAwIAA20AA7cUBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Движение продолжить запрещается', 'В любом направлении', 'Только прямо, налево и в обратном направлении', 'Только прямо или налево'], 'correct_answer': 'Только прямо, налево и в обратном направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpJmASnFIPBQjgeoKloz3DlUjzd-HJAAJlsTEbZdiZSJn1fFp44l_iWijqly4AAwEAAwIAA20AAyk7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Во всех направлениях движение разрешается', 'Во всех направлениях движение запрещается', 'Только прямо, налево и в обратном направлении', 'Только прямо или направо'], 'correct_answer': 'Только прямо или направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpJ2ASnFlrK4vZtrpB78bDS-Jy0lXmAAJmsTEbZdiZSEOBljJcpKAxHUpdmi4AAwEAAwIAA20AA1f-AwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Сколько проезжих частей имеет данная дорога?', 'all_answers': ['Одну', 'Две', 'Четыре'], 'correct_answer': 'Две', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpKGASnGBVYD-qCxR23foL3Sq-BZKaAAJnsTEbZdiZSHelGUdXnn8U5voamC4AAwEAAwIAA20AAyk3BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам осуществить посадку (высадку) пассажира, либо загрузку (разгрузку) транспортного средства в зоне действия данного дорожного знака?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается на время до 5 минут'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpKWASnGf_DCCjariuCOvCwj5on0VNAAJosTEbZdiZSC7SNfPyS3Zye1cRmy4AAwEAAwIAA20AA4MCAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю легкового автомобиля движение задним ходом в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpKmASnG8fV-QJDklOSNobrzIdw3bRAAJpsTEbZdiZSNASKNoFeGHdP-4XmC4AAwEAAwIAA20AAypABgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Водитель, какого из указанных автомобилей нарушил правила стоянки в данной ситуации?', 'all_answers': ['Водители автомобилей I и II', 'Водители автомобилей II и III', 'Водители автомобилей I и III', 'Водители всех автомобилей нарушили', 'Водители всех автомобилей не нарушили'], 'correct_answer': 'Водители автомобилей I и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpK2ASnHa3XGtH3mVBydgw_pFE47o3AAJqsTEbZdiZSFJ61r48By3U9Avkly4AAwEAAwIAA20AA98-BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Водитель, какого из указанных автомобилей нарушил правила стоянки в данной ситуации?', 'all_answers': ['Водители автомобилей I и II', 'Водители автомобилей II и III', 'Водители автомобилей I и III', 'Водители всех автомобилей нарушили', 'Водители всех автомобилей не нарушили'], 'correct_answer': 'Водители автомобилей I и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpLGASnH76GNSWYgSQ4YQZC1FujtrUAAJrsTEbZdiZSLFrPAqwnlEZ8nJoly4AAwEAAwIAA20AAzFEBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешен въезд во двор', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'Разрешено по обеим траекториям', 'Запрещено по обеим траекториям'], 'correct_answer': 'Разрешено по обеим траекториям', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpLWASnIVThmwb6w8ylaCm7mki_il-AAJssTEbZdiZSBeH6omxCNJi5sFImC4AAwEAAwIAA20AA8s3BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка перед данными дорожными знаками?', 'all_answers': ['Разрешается, только для посадки или высадки пассажира', 'Разрешается до пяти минут', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpLmASnIy5rUp0OoDGNH8zyWEl5J3IAAJtsTEbZdiZSJRtvoTYjhZWLPbVli4AAwEAAwIAA20AAzXeBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешено выполнить поворот налево?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'По обеим траекториям разрешается', 'По обеим траекториям запрещается'], 'correct_answer': 'По обеим траекториям запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpL2ASnJMpPhqbJN38ieWez4jef2sVAAJusTEbZdiZSN3wyxEwtsPEoNMRmC4AAwEAAwIAA20AA4w-BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон в данной ситуации, при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3.5 тонн?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, если скорость движущегося впереди автомобиля менее 30км/ч', 'Разрешается, если скорость движущегося впереди автомобиля 30км/ч'], 'correct_answer': 'Разрешается, если скорость движущегося впереди автомобиля менее 30км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpMGASnJpxg-0I6gm7YzfdFhBgPoqdAAJvsTEbZdiZSJQorfMpP6clrCwlmy4AAwEAAwIAA20AA4LmAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте направо?', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу легковому автомобилю'], 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpMWASnKLvXrR0LXTEaaH3LHBRjCGsAAJwsTEbZdiZSOsv2BrYBrtjoAFFli4AAwEAAwIAA20AA_30BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только грузовому автомобилю и автобусу', 'Только легковому и грузовому автомобилю', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Всем транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpMmASnKmx1WCF2zlJUV94JD0cENxCAAJxsTEbZdiZSGI8JSX4xqSP8Zg9my4AAwEAAwIAA20AAx62AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информирует Вас данный дорожный знак?', 'all_answers': ['О том, что данный участок дороги не имеет сквозного проезда', 'О том, что на данном участке дороги есть трамвайные пути', 'О том, что впереди равнозначный перекресток', 'О том, что впереди железнодорожный переезд'], 'correct_answer': 'О том, что впереди равнозначный перекресток', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpM2ASnLAWxhBuR5kg-IjZUv8u3ssAA3KxMRtl2JlIyWAIIKihNQo3Kc2XLgADAQADAgADbQADOBMGAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю легкового автомобиля синего цвета проехать перекресток в прямом направлении в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpNGASnLi5weYdpdz9-T1Q9QABXckuHgACc7ExG2XYmUiM4mDcwLN3hdyylJcuAAMBAAMCAANtAANzPQYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю легкового автомобиля синего цвета проехать перекресток в прямом направлении в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpNWASnL8z_mehi9N0mclie0QrLoDwAAJ0sTEbZdiZSC6xQdXD0RMlNO2Kni4AAwEAAwIAA20AA3gNAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли водителю грузового автомобиля проехать перекресток в прямом направлении в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено', 'Разрешено, если он обслуживает предприятия находящиеся в зоне действия данного знака'], 'correct_answer': 'Разрешено, если он обслуживает предприятия находящиеся в зоне действия данного знака', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpNmASnMZ06y2gbIRK4jnZ7eMwsWEZAAJ1sTEbZdiZSJhl12nyfl36H2aJni4AAwEAAwIAA20AA3YMAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из полос движения Вам разрешается продолжить движение, после проезда данного дорожного знака?', 'all_answers': ['По левой полосе', 'По средней полосе', 'По правой полосе', 'По любой, кроме левой полосы'], 'correct_answer': 'По любой, кроме левой полосы', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpN2ASnM30vpby1RJUimcLipeSufl8AAJ2sTEbZdiZSAEAAXZf8SeEAy_QD5suAAMBAAMCAANtAAMMHAEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из полос движения Вам разрешается продолжить движение, после проезда данного дорожного знака?', 'all_answers': ['По левой полосе', 'По средней полосе', 'Ближе к правому краю проезжей части', 'По любой из полос'], 'correct_answer': 'Ближе к правому краю проезжей части', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpOGASnNQKBVvDhb9QDnNhV_s9a1QZAAJ3sTEbZdiZSAjQFz2EA_kAAexA0ZouAAMBAAMCAANtAAMYAAEBAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'Укажите траекторию, по которой Вам разрешается выполнить разворот?', 'all_answers': ['Траектория I', 'Траектория II', 'Траектории I и II', 'По указанным траекториям разворот запрещен'], 'correct_answer': 'Траектория II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpOWASnNysGZ0Ra-mNexK_wqXQBjNUAAJ4sTEbZdiZSEHJec8grts7hBI8my4AAwEAAwIAA20AA37EAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из полос данного направления Вы продолжите движение после опережения автобуса, в населенном пункте?', 'all_answers': ['По левой полосе', 'По правой полосе', 'По любой из полос движения'], 'correct_answer': 'По любой из полос движения', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpOmASnOP6Xx3OIbTLghbOIxQOU1imAAJ5sTEbZdiZSILlpI2OQuUiBTtHmC4AAwEAAwIAA20AA8M8BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешена стоянка?', 'all_answers': ['В указанном месте I', 'В указанном месте II', 'В любом из указанных мест'], 'correct_answer': 'В указанном месте I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpO2ASnOvrZP_hyUCazqZFefln1F3eAAJ6sTEbZdiZSBmpR2oUuxjlQqh0ly4AAwEAAwIAA20AA2hKBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешена остановка?', 'all_answers': ['В указанном месте I', 'В указанном месте II', 'В любом из указанных мест'], 'correct_answer': 'В любом из указанных мест', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpPGASnPJLVFNbM6gGh0dZXOeKpbNMAAJ7sTEbZdiZSNR06xcU_UcwuuyKni4AAwEAAwIAA20AA8IHAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка на перекрестке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpPWASnPluaeru85bgAgYKkS3QNX7lAAJ8sTEbZdiZSBuVgZWDgpRBH3BTmC4AAwEAAwIAA20AA7ksBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить поворот направо в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается, уступив дорогу трамваю', 'Разрешается, не уступая дорогу трамваю', 'В данной ситуации выполнить поворот направо запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, уступив дорогу трамваю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpPmASnQGFyrcgu7QDBa9Fzi2hMOM7AAJ9sTEbZdiZSBZcvuhC-Wt8gTkomy4AAwEAAwIAA20AA4zhAQABHgQ', 'explanation': 'Спорный вопрос опять.Вообще,при этом жесте регулировщика трамваю разрешено движение только налево,но там не видно рельсов с левой стороны и трамвай стоит и ждет разрешающего жеста.Но отвечаем ответ №1'},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, двигаясь по средней полосе движения?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только прямо или налево', 'Прямо, налево и в обратном направлении'], 'correct_answer': 'Только прямо или налево', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpP2ASnQgdBKykLyohWA7kMONCPYVcAAJ_sTEbZdiZSLmfh09ymKOTdFMumy4AAwEAAwIAA20AAwe8AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам осуществить стоянку в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено', 'Разрешено, с заездом на тротуар, при условии, что это не будет препятствовать движению пешеходов'], 'correct_answer': 'Запрещено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpQGASnRBI5xQd0AjUzsf70Nx-8g3eAAKAsTEbZdiZSOUNRVvXg1fKfStEmC4AAwEAAwIAA20AA7g7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам осуществить высадку пассажира в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено', 'Разрешается на время до 5 минут'], 'correct_answer': 'Разрешено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpQWASnRes9eIeyZLkTsrBzy-YDS7VAAKAsTEbZdiZSOUNRVvXg1fKfStEmC4AAwEAAwIAA20AA7g7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам выполнить разворот по указанной траектории?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено'], 'correct_answer': 'Запрещено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpQmASnR7W51G_P9iDUsDjI21Yqo0gAAKBsTEbZdiZSGHg1aSg8vftjsjxly4AAwEAAwIAA20AA5wpBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Укажите количество полос движения на данном участке дороги:', 'all_answers': ['Одна', 'Две', 'Три', 'Четыре', 'Пять'], 'correct_answer': 'Четыре', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpQ2ASnSamcOdFhxaZj36_Rc2pxM1KAAKCsTEbZdiZSIbIgTWFGcKp9U1VmS4AAwEAAwIAA20AA138AwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли Вам стоянка после проезда данных дорожных знаков?', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена, если Вы обслуживаете предприятия в зоне действия данных знаков', 'Запрещена'], 'correct_answer': 'Разрешена', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpRGASnS28urmSGjQCLLD4OwjyCrk3AAKDsTEbZdiZSD7IP8sreOTuE0ldmi4AAwEAAwIAA20AA3MFBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из указанных водителей не нарушает правила стоянки?', 'all_answers': ['Только водитель I', 'Только водитель II', 'Оба водителя не нарушают', 'Оба водителя нарушают'], 'correct_answer': 'Только водитель I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpRWASnTQUVvwZMlyJSAGZ0knB95gwAAKEsTEbZdiZSGqD7E8HlDY-6Jpxly4AAwEAAwIAA20AA39JBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли водителю легкового автомобиля выполнить движение задним ходом для последующего поворота направо на данном перекрестке?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено, если это не создаст помехи для движения других транспортных средств', 'Запрещено'], 'correct_answer': 'Запрещено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpRmASnTvnv5RshLj1dEad44ofnH5HAAKFsTEbZdiZSL9G6YCQEVojlPgamC4AAwEAAwIAA20AA_EzBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Водитель, какого транспортного средства, поворачивая направо, нарушает Правила дорожного движения?', 'all_answers': ['Только водитель автобуса', 'Только водитель легкового автомобиля', 'Водители обоих транспортных средств нарушают', 'Водители обоих транспортных средств не нарушают'], 'correct_answer': 'Только водитель автобуса', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpR2ASnUMk-S0kVQYeQfKYyNkNQmL6AAKGsTEbZdiZSGw_Gt5aJjFEO-hRmC4AAwEAAwIAA20AA4wnBgABHgQ', 'explanation': 'Средняя полоса в данном случае не встречная, а общая. Двигаться по ней просто так нельзя (можно только занять ее для поворота налево, разворота, обгона и объезда препятствия)'},
{'question': 'Разрешена ли Вам остановка в данном месте, где расстояние до сплошной линии разметки слева, более 3-х метров?', 'all_answers': ['Разрешена', 'Запрещена', 'Запрещена, если Вы создаете помехи движению транспортных средств'], 'correct_answer': 'Разрешена', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpSGASnUpBOCFY0FX0IQrA7b3Q1Oj8AAKHsTEbZdiZSEAl7Sjd-cv4TO6Kni4AAwEAAwIAA20AA4gLAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли Вам остановка в данном месте, где расстояние до сплошной линии разметки слева, более 3-х метров?', 'all_answers': ['Разрешена', 'Запрещена', 'Запрещена, если Вы создаете помехи движению транспортных средств'], 'correct_answer': 'Запрещена', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpSWASnVHGK1NPX-TCK03ir1rZ70hEAAKIsTEbZdiZSGuVmUYnYYVff80smy4AAwEAAwIAA20AA9_jAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте направо в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только пешеходу', 'Только велосипедисту', 'Пешеходу и велосипедисту', 'Никому'], 'correct_answer': 'Пешеходу и велосипедисту', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpSmASnVivI1J0LGV0Vo1A2FOZ8q7jAAKJsTEbZdiZSDmFbTwXJKSdoZU9my4AAwEAAwIAA20AA7W5AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам стоянка, в обозначенном, данными дорожными знаками месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, только с включенной аварийной световой сигнализацией', 'Разрешается, только в праздничные, субботние и воскресные дни'], 'correct_answer': 'Разрешается, только в праздничные, субботние и воскресные дни', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpS2ASnWDBLbRu9vYi1D9o0SDe-k58AAKKsTEbZdiZSHYBEWtNUMp8QrUHni4AAwEAAwIAA20AA5MBAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Необходимо ли Вам включить световой указатель левого поворота при объезде транспортного средства в данной ситуации?', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, только при наличие приближающихся транспортных средств сзади'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpTGASnWevuD3KPCTb0fPSj5URRufiAAKMsTEbZdiZSBc_M_kufMiAt_kamC4AAwEAAwIAA20AA3YyBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком направлении Вам разрешено продолжить движение на перекрестке, в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только направо', 'Направо и налево', 'Направо, налево и в обратном направлении', 'В любом направлении'], 'correct_answer': 'Только направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpTWASnW7lHM6ebvb7YGrBxw952tcHAAKNsTEbZdiZSNroj2GGcLpKgwTZli4AAwEAAwIAA20AA5DkBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам осуществить движение задним ходом для посадки пассажира в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено, если не будет создано помех маршрутным транспортным средствам', 'Запрещено'], 'correct_answer': 'Запрещено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpTmASnXXsi3UAAZz3V0U4C9VpXpZJqAACjrExG2XYmUhuDkEsYVc3FGYVcJcuAAMBAAMCAANtAAODRwYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешено выполнить поворот налево?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По любой из указанных траекторий разрешено', 'По обоим из указанных траекторий запрещено'], 'correct_answer': 'По траектории I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpT2ASnX7Odn0dKpRRZuGp1yzuhmEsAAKPsTEbZdiZSA9rrBa9ZSKang3kly4AAwEAAwIAA20AA4g-BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам осуществить перевозку груза, таким образом?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpUGASnYSKaaYzO7_SwM2U_Udu04xfAAKQsTEbZdiZSJw1mbYEwY7zaHEXmy4AAwEAAwIAA20AAwsBAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам осуществить перевозку груза, таким образом?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpUWASnYtgG_N3mh2bOka1uCPvpzCZAAKRsTEbZdiZSCqXKrP4WMijSDTtly4AAwEAAwIAA20AA5YpBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому из указанных водителей разрешается произвести посадку пассажира в зоне действия данного дорожного знака?', 'all_answers': ['Водителю такси', 'Водителю - инвалиду I- группы', 'Обоим разрешается', 'Обоим запрещается'], 'correct_answer': 'Обоим запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpUmASnZIIGdvRyWyw8t0BRNSV_56rAAKSsTEbZdiZSLW15fp3g3RT1Uldmi4AAwEAAwIAA20AA1__AwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот на данном участке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, если ширина проезжей части недостаточна для выполнения маневра'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpU2ASnZm46xAFRMF0SMKG-Fl9HT_WAAKTsTEbZdiZSBIQsXnSaHK3MCjqly4AAwEAAwIAA20AA7A2BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот на данном участке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, если ширина проезжей части недостаточна для выполнения маневра'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpVGASnaAP9x_hTFt6CbbvCO8HO-8jAAKUsTEbZdiZSMhHgTikb8fJNqUjmy4AAwEAAwIAA20AAyXGAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу трамваю при движении прямо?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpVWASnaikdUYh9KXja0qWFEgTIN_NAAKVsTEbZdiZSGbMKjPYrdKCE7IHni4AAwEAAwIAA20AAwQGAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу встречному автомобилю в данной ситуации?', 'all_answers': ['Да, уступите дорогу', 'Нет, имеете право проехать первым'], 'correct_answer': 'Нет, имеете право проехать первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpVmASna7iDS6YwjsvrZ7MiHjeMcQ0AAKWsTEbZdiZSA8M0V93hzyakkYFly4AAwEAAwIAA20AA0YlBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Легковому автомобилю', 'Трамваю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpV2ASnbYkOfT1G3Y7jNmS7IdrA2RmAAKXsTEbZdiZSK25NWpD7wR9TvAZlS4AAwEAAwIAA20AA_YsBwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только автомобилю с проблесковым маячком оранжевого цвета', 'Трамваю и автомобилю с проблесковым маячком оранжевого цвета', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Трамваю и автомобилю с проблесковым маячком оранжевого цвета', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpWGASnb09d2L5CAfMbVmDySV0lQ7DAAKYsTEbZdiZSInh3Boe0j5Hp9wSmy4AAwEAAwIAA20AA-IHAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Водители, каких транспортных средств должны руководствоваться сигналами данного бело-лунного светофора?', 'all_answers': ['Водители трамваев', 'Водители маршрутных транспортных средств', 'Водители трамваев, маршрутных ТС, движущихся по выделенной для них полосе', 'Водители механических транспортных средств'], 'correct_answer': 'Водители трамваев, маршрутных ТС, движущихся по выделенной для них полосе', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpWWASncQ9rfL3C8l-FN2X4-XGfUJiAAKZsTEbZdiZSNMmS9ksw7_t4GJQmC4AAwEAAwIAA20AA40hBgABHgQ', 'explanation': 'Водители трамваев, а также других маршрутных транспортных средств, движущихся по выделенной для них полосе'},
{'question': 'В какой последовательности проедут перекресток транспортные средства, в данной ситуации?', 'all_answers': ['Трамвай, грузовой автомобиль и легковой автомобиль', 'Трамвай, легковой автомобиль и грузовой автомобиль', 'Грузовой автомобиль, трамвай и легковой автомобиль', 'Легковой автомобиль, трамвай и грузовой автомобиль'], 'correct_answer': 'Грузовой автомобиль, трамвай и легковой автомобиль', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpWmASncvLN4dNQ6KiKLN9bgtRmSSOAAKasTEbZdiZSHnmcSUiyFHjOy4lmy4AAwEAAwIAA20AA8jeAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только трамваям I и II', 'Только трамваю II и легковому автомобилю', 'Только трамваю I', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только трамваю I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpW2ASndN9RFK2BvOanrNpQ44Nuu0qAAKbsTEbZdiZSIjNis5D15vkjxvKly4AAwEAAwIAA20AA_ANBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только грузовому автомобилю', 'Только легковому автомобилю', 'Никому', 'Обоим транспортным средствам'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpXGASndr6DKfJ1sdC6X5W0ESVwqILAAKcsTEbZdiZSHHQtUqtLMMpAVBVmS4AAwEAAwIAA20AA8gDBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам стоянка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если Вы проживаете рядом с этим местом'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpXWASneLICO8kjvzzxWzfB0SuG1U6AAKdsTEbZdiZSJtI9b-4jf_l4MdTmS4AAwEAAwIAA20AA7EHBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу легковому автомобилю при выполнении разворота на данном перекрестке?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpXmASnenoRNVjoHlJ7CbqUgiX46S3AAKesTEbZdiZSO8jgNZWhoVcNt1hmi4AAwEAAwIAA20AAwsHBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при выезде на перекресток, согласно Правил дорожного движения:', 'all_answers': ['При выезде на перекресток, должны уступить дорогу приближающемуся слева легковому авто серого цвета', 'При выезде на перекресток, не уступать дорогу приближающемуся слева легковому авто серого цвета'], 'correct_answer': 'При выезде на перекресток, не уступать дорогу приближающемуся слева легковому авто серого цвета', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpX2ASnfDOMCBPqQAB1OpgvbBfVBjImAACn7ExG2XYmUjcFJb5nFH124pDBZcuAAMBAAMCAANtAAMoNAYAAR4E', 'explanation': 'При выезде на перекресток, не должны уступать дорогу, приближающемуся слева легковому автомобилю серого цвета'},
{'question': 'О чем предупреждают Вас данный дорожный знак?', 'all_answers': ['О приближении к железнодорожному переезду со шлагбаумом', 'О приближении к железнодорожному переезду без шлагбаума', 'О приближении к железнодорожному вокзалу'], 'correct_answer': 'О приближении к железнодорожному переезду со шлагбаумом', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpYGASnfeSNvTa3m1xMBmmIx0nZPvGAAKgsTEbZdiZSD1GCbK_ylA3mHIXmy4AAwEAAwIAA20AA_H_AAIeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем предупреждают Вас данный дорожный знак?', 'all_answers': ['О приближении к железнодорожному переезду со шлагбаумом', 'О приближении к железнодорожному переезду без шлагбаума', 'О приближении к железнодорожному вокзалу'], 'correct_answer': 'О приближении к железнодорожному переезду без шлагбаума', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpYWASnf76gqGDV0idQAABG1k2GRf9kgACobExG2XYmUg0qc_cs_N1swABEjybLgADAQADAgADbQADn8cBAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при проезде перекрестка в прямом направлении?', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Только автобусу', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpYmASngaDRCSJrOFK5WjlPAXzb8_OAAKisTEbZdiZSMENd5masdnO1Cwlmy4AAwEAAwIAA20AA9DjAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон в данной ситуации, при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, если скорость идущего впереди автомобиля менее 30 км/ч'], 'correct_answer': 'Разрешается, если скорость идущего впереди автомобиля менее 30 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpY2ASng08g1oxFfR49nCdoJozb4LaAAKjsTEbZdiZSPJEHhiF-0hOdQzkly4AAwEAAwIAA20AA08_BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому из указанных велосипедистов Вы уступите дорогу при движении прямо?', 'all_answers': ['Только велосипедисту I', 'Только велосипедисту II', 'Обоим велосипедистам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpZGASnhS8mEt_0jswJ6Om-5a4OChSAAKksTEbZdiZSPGOBkNOAAEg6kJyaJcuAAMBAAMCAANtAAMFQgYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам стоянка в указанном месте с 07.00 до 09.00ч.?', 'all_answers': ['Разрешается, только по нечетным числам месяца', 'Разрешается, только по четным числам месяца', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, только по четным числам месяца', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpZWASnhv_FBFoNe3tumAIGwOOTEGNAAKlsTEbZdiZSO1BRJA4dXUJtLNFmC4AAwEAAwIAA20AA1QxBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам стоянка в указанном месте с 07.00 до 09.00ч.?', 'all_answers': ['Разрешается, только по нечетным числам месяца', 'Разрешается, только по четным числам месяца', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, только по нечетным числам месяца', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpZmASniLL4l93DJQJLbGT8nIK3AZGAAKmsTEbZdiZSHU2u7KTz-tFAAHQDZ4uAAMBAAMCAANtAANwCQEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо на перекрестке?', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только грузовому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только грузовому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpZ2ASnirHF3_cisSFbqT23tTTNFvyAAKnsTEbZdiZSND1GXTel3ho8NNWmS4AAwEAAwIAA20AAxUFBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В данной ситуации водитель автомобиля, зеленого цвета намеревающийся продолжить движение прямо:', 'all_answers': ['Должен повернуть направо', 'Может перестроиться на соседнюю полосу движения', 'Продолжит движение прямо', 'Продолжит движение прямо с этой полосы, дождавшись разрешающего сигнала светофора'], 'correct_answer': 'Продолжит движение прямо с этой полосы, дождавшись разрешающего сигнала светофора', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpaGASnjKgktpoYvPzA_--bXeNfCDLAAKosTEbZdiZSGyuq5OjioVutWeJni4AAwEAAwIAA20AAyYKAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В данной ситуации водитель автомобиля, зеленого цвета намеревающийся продолжить движение прямо:', 'all_answers': ['Должен повернуть направо', 'Может перестроиться на соседнюю полосу движения', 'Продолжит движение прямо', 'Продолжит движение прямо с этой полосы, дождавшись разрешающего сигнала светофора'], 'correct_answer': 'Должен повернуть направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpaWASnjlWxBgP9SAsxNeCxsXXtG9HAAKpsTEbZdiZSIPFkliLT_-1wPLdly4AAwEAAwIAA20AA3cOBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешено выполнить объезд препятствия?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'По обеим указанным траекториям'], 'correct_answer': 'Только по траектории I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpamASnkGUOr_uy8fO7_qWkis_3iwjAAKqsTEbZdiZSOU4wxWzbXgaSNZWmS4AAwEAAwIAA20AAzj7AwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Водитель, какого автомобиля правильно остановился для высадки пассажиров в данной ситуации?', 'all_answers': ['Водитель автомобиля красного цвета', 'Водитель автомобиля зеленого цвета', 'Водители автомобилей желтого и зеленого цветов', 'Водители автомобилей зеленого и красного цветов', 'Водители всех автомобилей правильно остановились', 'Водители всех автомобилей неправильно остановились'], 'correct_answer': 'Водитель автомобиля красного цвета', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpa2ASnkgWIcvvroieH2F1fbBWvloSAAKrsTEbZdiZSAWa8NFt2EnE8XHUli4AAwEAAwIAA20AA-nlBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Водитель, какого автомобиля правильно остановился для высадки пассажиров в данной ситуации?', 'all_answers': ['Водитель автомобиля красного цвета', 'Водитель автомобиля зеленого цвета', 'Водители автомобилей желтого и зеленого цветов', 'Водители автомобилей зеленого и красного цветов', 'Водители всех автомобилей правильно остановились', 'Водители всех автомобилей неправильно остановились'], 'correct_answer': 'Водители автомобилей зеленого и красного цветов', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpbGASnlAmi2t9JZm3sqghw_ufSQviAAKssTEbZdiZSCZqln-Mm0s2FFMumy4AAwEAAwIAA20AA-LAAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение на перекрестке, в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо и в обратном направлении', 'Только прямо или налево', 'Только направо, налево и в обратном направлении', 'Во всех направлениях'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpbWASnlgE01_FLTqN1wkYn6Ps4YVoAAKtsTEbZdiZSFroDpCGe6VN2tsvmy4AAwEAAwIAA20AA2fCAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Необходимо ли Вам включить световой указатель правого поворота при движении направо в данной ситуации?', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Нет, так как движение разрешается только направо'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpbmASnl9Ljhyey4vEfAj_W1qH3zSdAAKusTEbZdiZSB19CZVD3amOFp7oly4AAwEAAwIAA20AA7FABgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Только легковому автомобилю и автобусу', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только легковому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpb2ASnmYbXr6VI9Kmor5oWJgHHiwRAAKvsTEbZdiZSAMJ0mkGX0fFx9Femi4AAwEAAwIAA20AA1v_AwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком минимальном расстоянии до ближайшего рельса, Вы должны остановиться, когда движение через переезд запрещено?', 'all_answers': ['5 метров', '10 метров', '15 метров', '50 метров'], 'correct_answer': '10 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpcGASnm1xJyKTBCHxRRr929LmB861AAKwsTEbZdiZSLmgPqukl8JmzBE8my4AAwEAAwIAA20AAyTEAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Уступите дорогу обоим транспортным средствам', 'Уступите дорогу, только легковому автомобилю', 'Уступите дорогу, только автомобилю с включенным проблесковым маячком', 'Никому не уступите дорогу'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpcWASnnTsof3Hak9DTGgz0OsUQG39AAKxsTEbZdiZSB0iG3HqlpcyTlURmy4AAwEAAwIAA20AAwwIAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу маршрутному транспортному средству, начинающему движение от места, где нет обозначенной остановки?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpcmASnns5r1B_J26a8d42axvV9aPGAAKysTEbZdiZSBQPQeA_Lm9Pvc9emi4AAwEAAwIAA20AA_n9AwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу легковому автомобилю слева при проезде перекрестка в прямом направлении?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpc2ASnoNEbCQvAS55Yxo2g7Wx0i00AAKzsTEbZdiZSOlCZs_NR_Ovnl1Mni4AAwEAAwIAA20AA28IAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Нарушает ли водитель грузового автомобиля белого цвета правила стоянки?', 'all_answers': ['Нарушает', 'Не нарушает', 'Не нарушает, если его разрешенная максимальная масса менее 3,5 тонн'], 'correct_answer': 'Нарушает', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpdGASnoou9m3wkf1RMcUFM7vbYjL0AAK0sTEbZdiZSMDR_ftxX6cQ8XpDli4AAwEAAwIAA20AA5T2BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Нарушает ли водитель легкового автомобиля красного цвета правила стоянки?', 'all_answers': ['Нарушает', 'Не нарушает', 'Не нарушает, если это не препятствует движению пешеходов'], 'correct_answer': 'Не нарушает, если это не препятствует движению пешеходов', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpdWASnpEMPiVF9xcwsExwikfOWB3RAAK1sTEbZdiZSD6ULMrGQl1VcSKlli4AAwEAAwIAA20AA-_tBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком минимальном расстоянии до знака 5.12 «Место остановки автобуса и (или) троллейбуса » Вам разрешено выполнить остановку?', 'all_answers': ['5 метров', '10 метров', '15 метров', '30 метров'], 'correct_answer': '15 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpdmASnpilOZ2iYFqzo-hkdHpaCegBAAK2sTEbZdiZSEXG1o7F_qyhpvgYmy4AAwEAAwIAA20AA6gCAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какую ошибку совершает водитель легкового автомобиля серого цвета въезжающего во двор?', 'all_answers': ['Поворачивает в зоне действия знака 4.1.1 «Движение прямо»', 'Поворачивает, не включив световой указатель правого поворота', 'Совершает обе перечисленные ошибки'], 'correct_answer': 'Поворачивает, не включив световой указатель правого поворота', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpd2ASnp_7l4kt7Ko3ztGJ-pezTXjTAAK3sTEbZdiZSJk7_3XCD7ndw9XXly4AAwEAAwIAA20AA98IBgABHgQ', 'explanation': '"Действие знака 4.1.1, установленного в начале участка дороги, распространяется до ближайшего перекрестка.Знак не запрещает поворот направо на прилегающие к дороге территории." '},
{'question': 'О чем информирует Вас данный дорожный знак?', 'all_answers': ['Указывает расстояние до начала или конца дороги (км)', 'Указывает номер, присвоенный дороге (маршруту)', 'Указывает рекомендуемую скорость движения (км/ч.)'], 'correct_answer': 'Указывает номер, присвоенный дороге (маршруту)', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpeGASnqaDmDbV3GP1UdmetuEvmLTNAAK4sTEbZdiZSPHY9bKk2pIUrJ7oly4AAwEAAwIAA20AA7Y6BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информирует Вас данный дорожный знак?', 'all_answers': ['Указывает расстояние до начала или конца дороги (км)', 'Указывает номер, присвоенный дороге (маршруту)', 'Указывает рекомендуемую скорость движения (км/ч.)'], 'correct_answer': 'Указывает расстояние до начала или конца дороги (км)', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpeWASnq0ym-QZ94x7AUheoHC-Ag2PAAK5sTEbZdiZSPG5nHYun70ykJc9my4AAwEAAwIAA20AA7S-AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешен проезд перекрестка в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Прямо и направо', 'Прямо, налево и в обратном направлении', 'В данной ситуации проезд перекрестка запрещен'], 'correct_answer': 'Только прямо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpemASnrQLeOOQPHbf__1qQBheRSZEAAK6sTEbZdiZSAGDF_HmSMMShEcrmy4AAwEAAwIAA20AA3a8AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какую из указанных траекторий Вы выберите при повороте налево в данной ситуации?', 'all_answers': ['Траекторию I', 'Траекторию II', 'Траекторию III', 'Любую из указанных траекторий'], 'correct_answer': 'Любую из указанных траекторий', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpe2ASnrxaen1daUaEjJoNpSc6_DSeAAK7sTEbZdiZSFjkWZUja41C-LMHni4AAwEAAwIAA20AAzAJAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли водителю легкового автомобиля осуществить движение задним ходом в зоне действия данного дорожного знака?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено'], 'correct_answer': 'Разрешено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpfGASnsNqo60wI77EQdK_u_hvCEnZAAK8sTEbZdiZSF03p9KsUAzoTFxMni4AAwEAAwIAA20AA9kHAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выезд на крайнюю левую полосу при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3.5 тонн в данной ситуации?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, только для выполнения обгона', 'Разрешается, только для выполнения поворота налево или разворота'], 'correct_answer': 'Разрешается, только для выполнения поворота налево или разворота', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpfWASnsqgRiBPvFVS0gzHSREMgGCgAAK9sTEbZdiZSL-1q-w1iL0JseyKni4AAwEAAwIAA20AA-4JAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон грузового автомобиля в зоне действия данного дорожного знака, управляя легковым автомобилем?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, только, если скорость грузового автомобиля менее 30км/ч', 'Разрешается, если скорость автомобиля 30км/ч'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpfmASntGyMtDrYYjx8-HY7ISfJhw2AAK-sTEbZdiZSDG1LsJJTHQxlUpdmi4AAwEAAwIAA20AA8f_AwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон в зоне действия данного знака, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если скорость легкового автомобиля менее 30км/ч', 'Разрешается, если скорость легкового автомобиля 30 км/ч'], 'correct_answer': 'Разрешается, если скорость легкового автомобиля менее 30км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpf2ASntgRS_c-ZR82nF8cU3G0Yt-TAAK_sTEbZdiZSNGXdCnvy3FCQc9emi4AAwEAAwIAA20AA84KBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается осуществить остановку в данной ситуации?', 'all_answers': ['В местах II и III', 'Только в указанном месте III', 'Только в местах I и III', 'Во всех указанных местах разрешается', 'Во всех указанных местах запрещается'], 'correct_answer': 'Во всех указанных местах разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpgGASnt_2mxDgaPyz6z1G79AFqT8nAALAsTEbZdiZSBv1h9HY13nh1Sbqly4AAwEAAwIAA20AAxk3BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Только трамваю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpgWASnubl1_3u_-rsqpz9gr08lTUEAALBsTEbZdiZSDiO0JOT9l9T7CfNly4AAwEAAwIAA20AA70NBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо на данном перекрестке?', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpgmASnu3eohWfu6JqxMc2EX789-vNAALCsTEbZdiZSCbo7M5Izs32ORE8my4AAwEAAwIAA20AA9PGAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при выполнении разворота?', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpg2ASnvUK8QUdfi9-_dHbDUUPEgwgAALDsTEbZdiZSCsQ_vefoofza8nxly4AAwEAAwIAA20AA60eBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информирует Вас данный дорожный знак?', 'all_answers': ['До места, где возможна длительная стоянка транспортных средств, 800 метров', 'От знака и на протяжении 800 метров после него, расположена зона, предназначенная для отдыха'], 'correct_answer': 'До места, где возможна длительная стоянка транспортных средств, 800 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIphGASnvztSFg3lWOk3uyEueZqllXcAALEsTEbZdiZSPClXEXGDtu41g3Hly4AAwEAAwIAA20AA-oUBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон мотоцикла, в зоне действия данного дорожного знака?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, только с левой стороны', 'Разрешается, если скорость мотоцикла менее 30 км/ч', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, если скорость мотоцикла менее 30 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIphWASnwNhIxnzkApGQy6YOpIKDH4HAALFsTEbZdiZSLWZ-n73EMnUPgPZli4AAwEAAwIAA20AA7faBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли водителю грузового автомобиля стоянка на краю тротуара, с частичным заездом на него в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешена', 'Разрешена, если разрешенная максимальная масса менее 3,5 тонн', 'Запрещена'], 'correct_answer': 'Запрещена', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIphmASnwo-GMQRnTLcicmlOTNBYvfFAALGsTEbZdiZSCEdZjA2w9CeGXUZmC4AAwEAAwIAA20AA-84BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Данная вертикальная разметка:', 'all_answers': ['Обозначает нижний край пролетного строения тоннелей, мостов и путепроводов', 'Обозначают бордюры на опасных участках и возвышающиеся островки безопасности', 'Обозначает боковые поверхности ограждений дорог на других участках', 'Разделяет транспортные потоки'], 'correct_answer': 'Обозначает нижний край пролетного строения тоннелей, мостов и путепроводов', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIph2ASnxLY1DSA-ksn2WN6qWIEWuXNAALHsTEbZdiZSB0FxASiZAf-quyKni4AAwEAAwIAA20AA_sJAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком месте Вы остановитесь при запрещающем сигнале светофора?', 'all_answers': ['Перед светофором', 'Перед стоп - линией', 'Перед пешеходным переходом', 'В любом из перечисленных мест'], 'correct_answer': 'Перед стоп - линией', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpiGASnxmNSSZshvHrVJERJeqbgJUoAALIsTEbZdiZSJCY826Q7MEn-Yrali4AAwEAAwIAA20AAx7gBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли водителю легкового автомобиля выполнить движение задним ходом на данном участке дороги?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено, но только до пешеходного перехода', 'Запрещено'], 'correct_answer': 'Разрешено, но только до пешеходного перехода', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpiWASnyFYCpi_9mOWktAKVhJQ9iXtAALJsTEbZdiZSP5Kd5lYL4t9feAUmC4AAwEAAwIAA20AA1Y4BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выехать на крайнюю левую полосу движения в данной ситуации?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, но только для обгона или объезда'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpimASnyfPOrUQmhxnHBxBMZDWiut1AALKsTEbZdiZSN1n0dhTAAHQjwklpZYuAAMBAAMCAANtAAN76AYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон в данной ситуации, на перекрестке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, подав звуковой сигнал'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpi2ASny7NDEqVn1yU7NZYBqAlQFd7AALLsTEbZdiZSM7772HOhGMHXH_Xli4AAwEAAwIAA20AAwfpBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон, в данной ситуации управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpjGASnzW164rH01RkY6cBT7kE-5tbAALMsTEbZdiZSMnzamWlNfyel0zzly4AAwEAAwIAA20AA9wwBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон в данной ситуации, при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3.5 тонн?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpjWASnzyQWtMrKBe1dGg4qGficslmAALNsTEbZdiZSHLmoG9drfLCmB8imy4AAwEAAwIAA20AA-LtAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение на перекрестке?', 'all_answers': ['Прямо и налево в первый проезд по ходу движения', 'Прямо и налево во второй проезд по ходу движения', 'Прямо и налево в первый и во второй проезды по ходу движения', 'Только прямо'], 'correct_answer': 'Прямо и налево во второй проезд по ходу движения', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpjmASn0NuI7bmKEBC7WVBCxk1Jo5FAALOsTEbZdiZSGVI1p12S4RQhSFzly4AAwEAAwIAA20AA-VPBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Прямо или направо', 'Во всех направлениях запрещается движение'], 'correct_answer': 'Только направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpj2ASn0pxMRBzeCpS896WjP0mg-BqAALPsTEbZdiZSINAeCsh2jyF1-yKni4AAwEAAwIAA20AA1AKAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю легкового автомобиля осуществить движение задним ходом в тоннеле?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, если это создаст помехи для движения других транспортных средств'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpkGASn1LnmJPIJxx_EYeW8n1teerHAALQsTEbZdiZSN1_Wp1xryybNijqly4AAwEAAwIAA20AAzU8BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой полосе Вам разрешается движение на грузовом автомобиле с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн в населенном пункте в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только по крайней правой', 'По средней и правой', 'По любой из полос движения'], 'correct_answer': 'По средней и правой', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpkWASn1meIVqKL5sBFcyltitnB82sAALRsTEbZdiZSLiTz_B6axoFzAABxJcuAAMBAAMCAANtAAPPCAYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю легкового автомобиля ставить транспортное средство на проезжей части, указанным способом?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, если это создаст помехи движению транспортных средств'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpkmASn2DBtGyZJOddGQwhMuIsN6hJAALSsTEbZdiZSC0C-SCJwCoDoSJzly4AAwEAAwIAA20AA9xRBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу автобусу при повороте налево на перекрестке?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpk2ASn2iuTCjAi9zFLcaGVib40aT1AALTsTEbZdiZSP1FMKlc1BGakOsXmC4AAwEAAwIAA20AA7A1BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Каким транспортным средствам разрешается остановка в зоне действия данных дорожных знаков?', 'all_answers': ['Только мотоколяскам и автомобилям, на которых установлены опознавательные знаки «Инвалид»', 'Только маршрутным транспортным средствам', 'Обоим транспортным средствам, разрешается', 'Обоим транспортным средствам, запрещается'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам, разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIplGASn280vIK9nQhjuKZiCrjbuoG_AALUsTEbZdiZSAdugmJBsQI5ct1hmi4AAwEAAwIAA20AA_cDBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков не относится к группе знаков сервиса?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знак V'], 'correct_answer': 'Знак III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIplWASn3XeDSN24TY078Pu5AqLCc-pAALVsTEbZdiZSDum4sBAfgkY7JY9my4AAwEAAwIAA20AA_y_AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей нарушает Правила, в данной ситуации?', 'all_answers': ['Водитель легкового автомобиля', 'Водитель грузового автомобиля', 'Оба водителя нарушают', 'Оба водителя не нарушают'], 'correct_answer': 'Водитель грузового автомобиля', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIplmASn3zkdyh-c4YoHVQhUovc9r8bAALWsTEbZdiZSHu0Gw2PnOsAAeMk6pcuAAMBAAMCAANtAAMnOAYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вы можете продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только налево', 'Прямо и налево', 'Прямо, налево и в обратном направлении', 'Налево и в обратном направлении'], 'correct_answer': 'Налево и в обратном направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpl2ASn4TrVY5v75ElgaL6Bx27bcyxAALYsTEbZdiZSC_A9muiBtHh6c8Pmy4AAwEAAwIAA20AAycdAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот по данной траектории?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается при отсутствии маршрутных транспортных средств', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpmGASn4uCJPWnZMu0knvmQRNB2KMzAALZsTEbZdiZSFnpm-6O8d5bHE5VmS4AAwEAAwIAA20AA7IDBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при движении прямо:', 'all_answers': ['Выполните обгон автобуса справа', 'Проедете прямо, дождавшись, когда автобус завершит маневр', 'Возможны оба варианта'], 'correct_answer': 'Возможны оба варианта', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpmWASn5TSoEImnToLsTepyA7zcLorAALasTEbZdiZSEJ0PP2DljXOPc7KmS4AAwEAAwIAA20AA1zJAwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается остановка?', 'all_answers': ['Только в указанных местах I и II', 'Только в указанном месте II', 'Только в указанных местах II и III', 'Во всех указанных местах разрешается'], 'correct_answer': 'Только в указанном месте II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpmmASn6KenoLTmFBhOEAKky6S0CAhAALbsTEbZdiZSHRdnEqzp8-FYMnxly4AAwEAAwIAA20AA-8jBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается остановка?', 'all_answers': ['Только в указанных местах I и II', 'Только в указанном месте II', 'Только в указанных местах II и III', 'Во всех указанных местах разрешается'], 'correct_answer': 'Только в указанных местах I и II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpm2ASn6skqBKHxF1yb9t3S60rG3yTAALcsTEbZdiZSPBQWTRPYuUsFVFJni4AAwEAAwIAA20AA0UCAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается остановка?', 'all_answers': ['Только в указанных местах I и II', 'Только в указанном месте II', 'Только в указанных местах II и III', 'Во всех указанных местах разрешается'], 'correct_answer': 'Только в указанных местах I и II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpnGASn7PdOU45QRuacxW0SJj7KM0bAALdsTEbZdiZSFr0F5rjj6xXfAzkly4AAwEAAwIAA20AA9g5BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу трамваю при движении прямо?', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'В данной ситуации движение прямо запрещено'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpnWASn7pJXJb_KYpxCH3MQ4-OXjo4AALesTEbZdiZSGCSO8cl4T75ZyNzly4AAwEAAwIAA20AA2JGBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево на перекрестке?', 'all_answers': ['Только мотоциклу', 'Только автобусу', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpnmASn8Gq_iGX2hpDybP7O4UTLreQAALfsTEbZdiZSCORi_jcmRReDY5uly4AAwEAAwIAA20AAwZJBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей не нарушает правила стоянки в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только водитель грузового автомобиля', 'Водители мотоцикла и легкового автомобиля', 'Все водители нарушают', 'Никто из водителей не нарушает'], 'correct_answer': 'Никто из водителей не нарушает', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpn2ASn8mXSSjBIXxuv5gq2DKJDyW5AALgsTEbZdiZSLInlYke34EAAZMuRJguAAMBAAMCAANtAAOsOQYAAR4E', 'explanation': 'Некорректный вопрос. Указан способ постановки ТС на околотротуарную стоянку. Указанным способом парковаться разрешается только легковым автомобилям и мотоциклам! Грузовому авто парковка запрещена'},
{'question': 'С какой из сторон Вам разрешается объезд препятствия?', 'all_answers': ['С левой стороны', 'С правой стороны', 'С обеих сторон разрешается', 'С обеих сторон запрещается'], 'correct_answer': 'С левой стороны', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpoGASn9H8STl4yOuU-ZPR__DD_HT3AALhsTEbZdiZSPSJeKNcXcO5vT_wly4AAwEAAwIAA20AA7ArBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что Вы предпримите после проезда данного дорожного знака?', 'all_answers': ['Выполните обгон грузового автомобиля с левой стороны', 'Выполните обгон грузового автомобиля с правой стороны', 'Ничего не предпримите'], 'correct_answer': 'Ничего не предпримите', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpoWASn9i0_t2BnzgL07zpYoqN0yKTAALisTEbZdiZSJgriDpjsONxcgABxJcuAAMBAAMCAANtAANcBgYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'В данной ситуации, Вы выполните поворот налево на перекрестке?', 'all_answers': ['После проезда легкового автомобиля', 'После проезда гужевой повозки', 'Выполните поворот, никому не уступая дорогу'], 'correct_answer': 'После проезда гужевой повозки', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpomASn9_h-4ByjSqNuBy4-ILG4ZYmAALjsTEbZdiZSML-FALmoRSmaWeJni4AAwEAAwIAA20AA-oMAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево на перекрестке?', 'all_answers': ['Только грузовому автомобилю', 'Только автобусу', 'Легковому автомобилю и автобусу', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpo2ASn-bOptvJrP4AAQP4PQgEQzWi-AAC5LExG2XYmUix6gZTUiVNWFfX15cuAAMBAAMCAANtAAPuDAYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Сколько полос для движения имеет данная дорога?', 'all_answers': ['Одну', 'Две', 'Три', 'Четыре'], 'correct_answer': 'Четыре', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIppGASn-1LsJZdmL5Pi3-a1npLSo77AALlsTEbZdiZSJiwQq7jl1iFx1YPni4AAwEAAwIAA20AA7IHAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков предупреждает о приближении к участку дороги с двухсторонним движением?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знак V'], 'correct_answer': 'Знак I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIppWASn_Tfr7M8vjv6PWF7J0U4SHDnAALmsTEbZdiZSKxJO2yhb9RKMmJQmC4AAwEAAwIAA20AA5AlBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам подъехать к дому, в котором проживаете, расположенному за знаком?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено, но только с противоположного направления', 'Разрешено, но только включив аварийную световую сигнализацию', 'Запрещено'], 'correct_answer': 'Разрешено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIppmASn_tp5vB-yPD3auafLKA6vUpgAALnsTEbZdiZSOd0vL4KWRHd667rly4AAwEAAwIAA20AA8g8BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам подъехать к дому, в котором проживаете, расположенному за данным знаком?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Разрешено, но только с противоположного направления', 'Разрешено, но только включив аварийную световую сигнализацию', 'Запрещено'], 'correct_answer': 'Разрешено, но только с противоположного направления', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpp2ASoAKh9UIAAaiV0FhnRiCUzoR1igAC6LExG2XYmUiM9vNaKdlqMDfcYZouAAMBAAMCAANtAAM6_gMAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам подъехать к дому, в котором проживаете, расположенному за знаком?', 'all_answers': ['Разрешено только в рабочие дни', 'Разрешено только в нерабочие дни', 'Разрешено в любой день', 'Запрещено'], 'correct_answer': 'Разрешено в любой день', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpqGASoAnzTYG9dxxLOiFsBJLb95AJAALpsTEbZdiZSOzbjKMwa6C8XdsQni4AAwEAAwIAA20AAy8RAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам выполнить поворот направо в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешено, уступив дорогу пешеходам', 'Нет, так как на этом перекрестке всегда запрещен поворот направо', 'Да, но только дождавшись включения зеленой стрелки в дополнительной секции светофора'], 'correct_answer': 'Да, но только дождавшись включения зеленой стрелки в дополнительной секции светофора', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpqWASoBAKW1zwkUZtL22KxvUX18BHAALqsTEbZdiZSELlhWzDpRdPnHzXli4AAwEAAwIAA20AAxDlBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информирует Вас вытянутая рука водителя, стоящего автомобиля?', 'all_answers': ['О его намерении начать движение', 'О просьбе оказать помощь', 'Об имеющейся опасности за поворотом'], 'correct_answer': 'О его намерении начать движение', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpqmASoBfJhglq8_2jPk_Mzna5KLtNAALrsTEbZdiZSDJDvZQ4mX4P4Ynali4AAwEAAwIAA20AA_bfBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В данной ситуации, водитель, какого транспортного средства нарушает Правила?', 'all_answers': ['Только водитель легкового автомобиля', 'Только водитель грузового автомобиля', 'Оба водителя нарушают', 'Оба водителя не нарушают'], 'correct_answer': 'Только водитель легкового автомобиля', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpq2ASoCH0fjCHj3NAkN8KoEbnV-v1AALssTEbZdiZSHXSkAABj9pDlgW80ZcuAAMBAAMCAANtAAN2EAYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, при видимости дороги менее 100 метров'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIprGASoCktFA5nN5k5EqcxzoKzVyntAALtsTEbZdiZSKh42EHIMKTTlPkamC4AAwEAAwIAA20AAxUyBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить поворот налево в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, уступив дорогу встречному автомобилю', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIprWASoDDtX-KTPa3yIJiCpLH7yDt9AALusTEbZdiZSPqsK8QoDKNwSORNni4AAwEAAwIAA20AA5UUAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу автобусу при движении прямо на перекрестке?', 'all_answers': ['Уступите', 'Не уступите', 'Не уступите, так как проедете одновременно с трамваем'], 'correct_answer': 'Уступите', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIprmASoDeOLOWK8GpHKiIQqmCDh6XAAALvsTEbZdiZSCOQqz7HI3GWniJzly4AAwEAAwIAA20AAxxKBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо?', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю синего цвета', 'Только легковому автомобилю красного цвета и грузовому автомобилю', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Всем транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpr2ASoD-JP7tTxH0fjhpkNRQjYbT4AALwsTEbZdiZSMsuIWqZJZgmidXXly4AAwEAAwIAA20AA04VBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли учебная езда на автомагистрали?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, используя для движения только правую полосу проезжей части', 'Разрешается, при наличии на автомобиле опознавательного знака «Учебное транспортное средство»', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpsGASoEUFZum68LNm8l1qyHYJeKulAALxsTEbZdiZSLjp30QIdiIdNaYjmy4AAwEAAwIAA20AA6nOAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли учебная езда на участке дороги обозначенным данным дорожным знаком?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, используя для движения только правую полосу проезжей части', 'Разрешается, при наличии на автомобиле опознавательного знака «Учебное транспортное средство»', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpsWASoE2eGgJST6DD3lafJ54p--gYAALysTEbZdiZSOmKeRwudCse0zPtly4AAwEAAwIAA20AA3QpBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение?', 'all_answers': ['Только налево', 'Только налево и в обратном направлении', 'Прямо, налево и в обратном направлении', 'Прямо, налево, направо и в обратном направлении'], 'correct_answer': 'Прямо, налево и в обратном направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpsmASoFQ5OjYhZYnzLvKwXI6hq2STAALzsTEbZdiZSOfc_U2AF9zbyvTAly4AAwEAAwIAA20AA5AIBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Каким транспортным средствам разрешено движение по крайней правой полосе на данном участке дороги?', 'all_answers': ['Только автобусам', 'Только автобусам и троллейбусам, движущимся по установленному маршруту', 'Только автобусам, имеющим опознавательный знак «Перевозка детей»', 'Любым транспортным средствам'], 'correct_answer': 'Только автобусам и троллейбусам, движущимся по установленному маршруту', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIps2ASoFzqFxXeVFFetnADUre6F6PjAAL0sTEbZdiZSLHHnQPIT1DD9JHlly4AAwEAAwIAA20AAys_BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот после проезда данного дорожного знака?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, только в светлое время суток', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIptGASoG4tkMKrYgpVh4M7jWezLCaqAAL1sTEbZdiZSPsL0T1xKLob5OJNni4AAwEAAwIAA20AA2sSAQABHgQ', 'explanation': 'Самое интересное,что в ПДД об этом ничего не сказано.А что не запрещено,то разрешено).Хотя,это будет нелогично)\nПоэтому отвечаем,что разворот запрещен'},
{'question': 'По каким из указанных траекторий Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['По траектории I и II', 'По траектории II', 'По траектории I,II, III', 'По всем указанным направлениям'], 'correct_answer': 'По траектории I и II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIptWASoHbYWrRhyL588ElUCMpKchmAAAL2sTEbZdiZSCchtjd1uv7DX7OUly4AAwEAAwIAA20AA9EzBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается остановка вне населенного пункта?', 'all_answers': ['В указанном месте I', 'В указанном месте II', 'В указанном месте III', 'Во всех указанных местах разрешается', 'Во всех указанных местах запрещается'], 'correct_answer': 'В указанном месте III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIptmASoH3hdCxXhN3ImeGdnDsO-LEZAAL3sTEbZdiZSOspVzwXtF5mF3DUli4AAwEAAwIAA20AA4LiBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только автомобилю с включенным проблесковым маячком', 'Только автобусу', 'Автобусу и автомобилю с включенным проблесковым маячком', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpt2ASoIUKzOS9weVxaDB3NYRlaFgKAAL4sTEbZdiZSIlebx1Lp98V7sApmy4AAwEAAwIAA20AA8PlAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия в данной ситуации?', 'all_answers': ['Уступите дорогу автомобилю оперативных служб', 'Не уступите дорогу автомобилю оперативных служб'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу автомобилю оперативных служб', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpuGASoI7jTmP7rsmdwkuvJklrggMJAAL8sTEbZdiZSCZdzlmm9LjKQinNly4AAwEAAwIAA20AA9EQBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо?', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Трамваю и легковому автомобилю', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Трамваю и легковому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpuWASoJUBcxcR7j41d2oSdVvdQUzgAAL9sTEbZdiZSD1ObR5BlLxzdgTZli4AAwEAAwIAA20AA9_hBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком из рисунков водитель выполняет движение по траектории, обеспечивающей наибольшую безопасность?', 'all_answers': ['На верхнем рисунке', 'На нижнем рисунке', 'На обоих рисунках'], 'correct_answer': 'На верхнем рисунке', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpumASoJx2S0cYJB225kiS0e-7r_4HAAL-sTEbZdiZSJsZRuyIvwbTQI1uly4AAwEAAwIAA20AAwtHBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Как называется маневр, выполняемый водителем легкового автомобиля красного цвета, на минимальной безопасной дистанции?', 'all_answers': ['Обгон', 'Объезд', 'Перестроение', 'Опережение'], 'correct_answer': 'Опережение', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpu2ASoKQAAXV64OQBtFvRTTkfqhGU9gAC_7ExG2XYmUirsAgyMglwJJ-xlJcuAAMBAAMCAANtAAN2NwYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем может предупреждать Вас данный дорожный знак?', 'all_answers': ['О направлениях объезда ремонтируемого участка дороги', 'О направлениях движения на Т-образном перекрестке или разветвлении дорог', 'О направлениях движения на Т-образном перекрестке, разветвлении, объезда ремонтируемого участка'], 'correct_answer': 'О направлениях движения на Т-образном перекрестке, разветвлении, объезда ремонтируемого участка', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpvGASoKvIZEGJ5g33W81ceS9vamgeAAOyMRtl2JlIvsfjkXxiuwK53WGaLgADAQADAgADbQAD5vsDAAEeBA', 'explanation': 'О направлениях движения на Т-образном перекрестке или разветвлении дорог и о направлениях объезда ремонтируемого участка дороги'},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение после проезда данных дорожных знаков, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн?', 'all_answers': ['50 км/ч', '70 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч'], 'correct_answer': '50 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpvWASoLJbK_73M2dW2bFAYLu8c1qfAAIBsjEbZdiZSM4BNjuWY7dW81oTmC4AAwEAAwIAA20AAyM9BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что обозначает данная горизонтальная разметка?', 'all_answers': ['Место, где запрещена остановка транспортных средств', 'Место, где запрещена стоянка транспортных средств', 'Место остановки маршрутных транспортных средств и стоянки такси'], 'correct_answer': 'Место остановки маршрутных транспортных средств и стоянки такси', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpvmASoLrIVk-myKEDAAE5AAGwfIRlO-0AAgKyMRtl2JlI51MRZ3VP6CoyruuXLgADAQADAgADbQADikcGAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо?', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Только автомобилю скорой медицинской помощи', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только автомобилю скорой медицинской помощи', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpv2ASoML6R4VHsLCInMxerXNrcToGAAIDsjEbZdiZSPc2r1J8B95_8FBJni4AAwEAAwIAA20AA7IIAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешено выполнить поворот направо в данной ситуации?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По обеим указанным траекториям'], 'correct_answer': 'По обеим указанным траекториям', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpwGASoMrW0KL85l-w0q-4CW8QFBj_AAIEsjEbZdiZSHSz_XUciyaj3CBzly4AAwEAAwIAA20AA8xABgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешается выполнить разворот?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По обеим указанным траекториям разрешается', 'По обоим из указанных траекторий запрещено'], 'correct_answer': 'По обоим из указанных траекторий запрещено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpwWASoNJLQ4QyEZEdbv2OQTPSDZt5AAIFsjEbZdiZSAQ4bAv3GTCPqNAPmy4AAwEAAwIAA20AAxUbAQABHgQ', 'explanation': 'В ПДД не запрещен разворот на дороге с односторонним движением! Просто это будет нелогично.Поэтому отвечаем,что разворот запрещен'},
{'question': 'Разрешается ли Вам совершить обгон грузового автомобиля в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается, в конце подъема', 'Разрешается, но только в светлое время суток'], 'correct_answer': 'Запрещается, в конце подъема', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpwmASoNqeZ8T3y2mBkKaFXc68YhQHAAIGsjEbZdiZSDcCaeVvmMGoYqDoly4AAwEAAwIAA20AAz07BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешено ли Вам совершить стоянку на обочине, если ее ширина достаточна для съезда с проезжей части?', 'all_answers': ['Разрешено', 'Запрещено', 'Разрешено, но только в светлое время суток'], 'correct_answer': 'Разрешено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpw2ASoOG6gZpLz8jJKBPuLHJwKCyOAAIHsjEbZdiZSLBUbMDrHZpTGe4XmC4AAwEAAwIAA20AA5I3BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому из транспортных средств разрешено продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только трамваям', 'Только трамваю II и водителю мотоцикла', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Всем транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpxGASoOkLb7-G3SazUHShbQUtpfNmAAIIsjEbZdiZSDaqrhyEDkZIndEPmy4AAwEAAwIAA20AAyQfAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Вы проедете перекресток в данной ситуации:', 'all_answers': ['Первым', 'Вторым', 'Последним'], 'correct_answer': 'Последним', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpxWASoPChVeydUrTxQb6aqTX0GF_ZAAIJsjEbZdiZSMC2Pe0U8XqdqmRjmi4AAwEAAwIAA20AA5AEBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо?', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Только автобусу', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpxmASoPd-sL_MwHIzegLp1-51KPdqAAILsjEbZdiZSLLMeQkzDrjql_ZBli4AAwEAAwIAA20AA3PzBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей нарушает Правила, в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только водитель грузового автомобиля', 'Только водитель гужевой повозки', 'Оба водителя нарушают', 'Оба водителя не нарушают'], 'correct_answer': 'Оба водителя нарушают', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpx2ASoP9rhc6FAAE9aLWt48fkxp7gOAACDLIxG2XYmUgojTqfMx4z0dJ0aJcuAAMBAAMCAANtAAMuTgYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком расстоянии до начала тоннеля устанавливается данный дорожный знак в населенном пункте?', 'all_answers': ['10-15 метров', '50-100 метров', '150-300 метров'], 'correct_answer': '50-100 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpyGASoQY6CPBFA8h16LnOgDOMc81qAAINsjEbZdiZSOtGVoI5KJGPqC5EmC4AAwEAAwIAA20AAxo6BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Световые указатели какого поворота, Вы включите при выполнении разворота в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только правого', 'Только левого', 'Сначала правого, а при движении от тротуара - левого'], 'correct_answer': 'Только левого', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpyWASoQ5PuLgW2dVFRPF2SB9qWnz8AAIOsjEbZdiZSBo6RalOR3Ap18vKmS4AAwEAAwIAA20AAzzKAwABHgQ', 'explanation': 'Спорный вопрос..Правильнее был бы вариант №3.Просто надо запомнить правильный ответ в этой программе №2'},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка под мостом (путепроводом)?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, но только с частичным заездом на тротуар', 'Запрещается', 'Запрещается, если для движения в данном направлении менее трех полос'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpymASoRVHCT4UIBqorvPcXLTeRyUiAAIPsjEbZdiZSCOAGGznGXarJOdRmC4AAwEAAwIAA20AA7orBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам стоянка под мостом (путепроводом)?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, но только с частичным заездом на тротуар', 'Запрещается', 'Запрещается, если для движения в данном направлении менее трех полос'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpy2ASoR45_2XHPJdlvI6k7q9PxWHOAAIPsjEbZdiZSCOAGGznGXarJOdRmC4AAwEAAwIAA20AA7orBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте направо, согласно Правилам дорожного движения?', 'all_answers': ['Выполните поворот, уступив дорогу легковому автомобилю', 'Выполните поворот первым, не уступая дорогу легковому автомобилю', 'Остановитесь, так как поворот направо запрещен'], 'correct_answer': 'Выполните поворот первым, не уступая дорогу легковому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpzGASoSZj8bed974IX6oaaKIptpF6AAIQsjEbZdiZSIlOeNFVpJqu1p7oly4AAwEAAwIAA20AAwU7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при движении прямо:', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу трамваю'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу трамваю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpzWASoS02U79sEx_ewxRoY8XHbCYyAAIRsjEbZdiZSLVbn7xQE5Yxx7R3ly4AAwEAAwIAA20AAzxGBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при движении прямо:', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу трамваю'], 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpzmASoTUviFRQkV0zGhY5WjZ7R_RfAAISsjEbZdiZSE9Q1cc3pttdfG_Uli4AAwEAAwIAA20AA6fkBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу велосипедисту в данной ситуации?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIpz2ASoTzH-1iyrGrSiKbcC64qPKxnAAITsjEbZdiZSHIYiJrFA7So1Mwsmy4AAwEAAwIAA20AA6vfAQABHgQ', 'explanation': 'Тоже самое! Я не обязан уступать велосипедисту,, но Вы задайте грамотно вопрос!!!! А то некоторые так и будут давить пешеходов и велосипедистов,ссылаясь на новую экзаменационную программу)'},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо на перекрестке?', 'all_answers': ['Только пешеходу', 'Только велосипедисту', 'Пешеходу и велосипедисту', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только пешеходу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp0GASoUSfTZ_w099BqZjLKOBP1frdAAIUsjEbZdiZSPNwHT29HzjlVrJFmC4AAwEAAwIAA20AA7JBBgABHgQ', 'explanation': 'Велосипедисту Вы не обязаны уступать, но обязан принять все меры для избежания ДТП'},
{'question': 'Укажите количество пересечений проезжих частей на этом перекрестке?', 'all_answers': ['Одно', 'Два', 'Три', 'Четыре'], 'correct_answer': 'Два', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp0WASoUzCnco-9EXMTVJYsPKsnkzgAAIVsjEbZdiZSHlvziuaHljIiHA0my4AAwEAAwIAA20AA2vcAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из указанных дорожных знаков Вам разрешают выполнить разворот?', 'all_answers': ['Знаки I и II', 'Знаки I, II и III', 'Только знак IV', 'Все из указанных знаков'], 'correct_answer': 'Знаки I, II и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp0mASoVK4279iLXAmnx9jzOzb28dOAAIWsjEbZdiZSLdzn_3jktPo5P7Dly4AAwEAAwIAA20AAxkIBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Когда Вы обязаны включить световой указатель правого поворота при остановке за перекрестком в данной ситуации?', 'all_answers': ['Перед въездом на перекресток, так как поворот направо запрещен', 'Заблаговременно перед остановкой, сигнал не должен ввести в заблуждение водителя легкового авто', 'Включение указателя не требуется, так как это может ввести в заблуждение водителя легкового авто'], 'correct_answer': 'Заблаговременно перед остановкой, сигнал не должен ввести в заблуждение водителя легкового авто', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp02ASoVrR_cYtTkjZhamZEf-j00q4AAIXsjEbZdiZSFCh4Qd768H5_dwvmy4AAwEAAwIAA20AA4fDAQABHgQ', 'explanation': 'Заблаговременно перед остановкой при этом сигнал не должен ввести в заблуждение водителя легкового автомобиля'},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при въезде во двор?', 'all_answers': ['Только пешеходам', 'Только велосипедисту', 'Пешеходам и велосипедисту', 'Никому'], 'correct_answer': 'Пешеходам и велосипедисту', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp1GASoWJFUMi4qR2Eu0RHe12-fdyiAAIYsjEbZdiZSKjMVI9x7tM7SHBTmC4AAwEAAwIAA20AAyQiBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается движение при буксировке механического транспортного средства после проезда данного дорожного знака?', 'all_answers': ['50 км/ч', '60 км/ч', '70 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч'], 'correct_answer': '50 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp1WASoWmixQVIIgH4Cnlwo4bSdXbAAAIZsjEbZdiZSDaPwUh8eaxUacfxly4AAwEAAwIAA20AA1EpBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается движение при буксировке механического транспортного средства после проезда данного дорожного знака?', 'all_answers': ['50 км/ч', '60 км/ч', '70 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч'], 'correct_answer': '50 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp1mASoXCWk3Eel1xShFPazXftjrTeAAIbsjEbZdiZSE_vrY8iPHekp2NQmC4AAwEAAwIAA20AA7kuBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон грузового автомобиля в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если обгон будет завершен до перекрестка', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, если обгон будет завершен до перекрестка', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp12ASoXjxKyvdhcJaVcpLWLB4zkjEAAIcsjEbZdiZSEcOTeF8yyKbRAABxJcuAAMBAAMCAANtAAPlFQYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам обгон в данной ситуации, согласно Правил дорожного движения?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если обгон будет завершен до перекрестка', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp2GASoX9RDam5-qpCVBH3SvPdwjPDAAIdsjEbZdiZSMiXBsjvcwMLSdxhmi4AAwEAAwIAA20AA3gCBAABHgQ', 'explanation': 'Опять спорно.Было бы 4 полосы,то разрешен.На кольцо можно заехать по любой полосе,но если я не успею,то заеду со встречной...А это разве разрешено?\nНо отвечаем ответ №1'},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только автомобилю с включенным проблесковым маячком синего цвета', 'Только водителю мотоцикла', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp2WASoYcEAutJ-Z7WpOcfKCx3uWi6AAIesjEbZdiZSHXnMeh8DcOIfkUFly4AAwEAAwIAA20AAxcqBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу трамваю при движении прямо?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp2mASoY4nDwiSk1LqF7AES7Dib3pwAAIfsjEbZdiZSP1oLGZGmdJjNN1hmi4AAwEAAwIAA20AAy0HBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест разрешается остановка?', 'all_answers': ['Только в указанном месте I', 'Только в указанном месте II', 'В обоих указанных местах разрешается', 'В обоих указанных местах запрещается'], 'correct_answer': 'Только в указанном месте II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp22ASoZVhRpTr9l5TzIs5mkQ7MVmqAAIgsjEbZdiZSFCu8uXbJWjywMMOmC4AAwEAAwIAA20AAzozBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем предупреждает Вас увеличение длины штриха прерывистой линии разметки справа?', 'all_answers': ['О приближении к полосе торможения', 'О приближении к сплошной линии разметки', 'О приближении к сужению дороги'], 'correct_answer': 'О приближении к сплошной линии разметки', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp3GASoZ3SN3bgo-7wJeNFOa7We2ZIAAIhsjEbZdiZSO00tWrcYJeTtXA0my4AAwEAAwIAA20AA-3bAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево и в обратном направлении', 'Прямо, налево и в обратном направлении', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp3WASoaTYRl6OrZZf86Jf88nuXd8nAAIisjEbZdiZSNNZQ2keMiap7XDUli4AAwEAAwIAA20AA-7cBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей имеет преимущество при одновременном развороте?', 'all_answers': ['Водитель грузового автомобиля', 'Водитель легкового автомобиля', 'Правила данную ситуацию не регламентируют'], 'correct_answer': 'Водитель грузового автомобиля', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp3mASoauQ9vL6JEDSt7Bm4JbMp1McAAIjsjEbZdiZSO3MqqE_IzpNAy5EmC4AAwEAAwIAA20AA789BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение при управлении легковым автомобилем с прицепом на данном участке дороги?', 'all_answers': ['70 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '90 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp32ASobIQFDnCgXTFs7cy5Nz2VHs4AAIksjEbZdiZSFl9hJfEiwxU5SAimy4AAwEAAwIAA20AAxrnAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам осуществить буксировку механического транспортного средства на данном участке дороги?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, не далее второй полосы движения'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp4GASobmd6jMciqmMeu7bsQkBYvEvAAIlsjEbZdiZSCILriLhwRe5TsIpmy4AAwEAAwIAA20AAxPqAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей нарушает Правила при выполнении обгона в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только водитель мотоцикла', 'Только водитель легкового автомобиля', 'Оба водителя нарушают', 'Оба водителя не нарушают'], 'correct_answer': 'Оба водителя нарушают', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp4WASocHShy826ck9WDvhS0fRzC9gAAImsjEbZdiZSEZCHP64S_zg7vkamC4AAwEAAwIAA20AA6I7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей нарушает Правила при выполнении обгона в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только водитель мотоцикла', 'Только водитель легкового автомобиля', 'Оба водителя нарушают', 'Оба водителя не нарушают'], 'correct_answer': 'Только водитель мотоцикла', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp4mASocmfaLluZLr7vNAxjVoxjo9cAAIosjEbZdiZSMbfS7tt-bcp10Dwly4AAwEAAwIAA20AA9QrBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешается подъехать для посадки пассажиров на данном участке дороги?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'По обеим траекториям разрешается', 'По обеим траекториям запрещается'], 'correct_answer': 'Только по траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp42ASodDhnItipnDW-3-N0Y7BKcsjAAIpsjEbZdiZSLa1sLvw5lSMNDlHmC4AAwEAAwIAA20AA_c6BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой траектории Вам разрешается подъехать для посадки пассажиров на данном участке дороги?', 'all_answers': ['Только по траектории I', 'Только по траектории II', 'Только по траектории III', 'По траекториям II и III', 'По всем указанным траекториям'], 'correct_answer': 'Только по траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp5GASodgtzSm7kBagAchFKp1WTTYoAAIqsjEbZdiZSDroG_YK0J_Zw63rly4AAwEAAwIAA20AA31EBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Обязаны ли Вы уступить дорогу грузовому автомобилю при выполнении разворота на перекрестке?', 'all_answers': ['Обязаны', 'Не обязаны'], 'correct_answer': 'Не обязаны', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp5WASod9qeV46KOkKSomQr2RVc7tLAAIrsjEbZdiZSOu1JOnHjZKueEUFly4AAwEAAwIAA20AA40yBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу грузовому автомобилю при выполнении разворота на перекрестке?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp5mASoecRBIv-LBuZf7otwH5g3fTEAAIssjEbZdiZSDRCIILfpSkYm1Yumy4AAwEAAwIAA20AA7O6AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо на перекрестке?', 'all_answers': ['Только трамваю I', 'Только трамваю II', 'Обоим трамваям', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим трамваям', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp52ASoe612tyXmoRKWbNudh6fHDv6AAItsjEbZdiZSFPYVUDdiY4xuKh0ly4AAwEAAwIAA20AA_pNBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при движении прямо на перекрестке?', 'all_answers': ['Только мотоциклу', 'Мотоциклу и автобусу', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только мотоциклу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp6GASofW9EDWvIR2nDS7l5neRCes2AAIusjEbZdiZSFmTDvDaD52nSrWUly4AAwEAAwIAA20AAwU3BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте направо на перекрестке?', 'all_answers': ['Только грузовому автомобилю', 'Грузовому автомобилю и автобусу', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp6WASofwZn64gaCijByjx15fkTXVHAAIvsjEbZdiZSJvHgCNLacoBEXE0my4AAwEAAwIAA20AA5HhAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только направо', 'Только налево или направо', 'Направо, налево и в обратном направлении', 'Во всех направлениях разрешено', 'Во всех направлениях запрещено'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях запрещено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp6mASogSy9q6STDSVvdYILv2NBkDHAAIwsjEbZdiZSEODHd2quG58V67rly4AAwEAAwIAA20AAyk7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка на перекрестке в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если расстояние до линии разметки более 3 метров', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp62ASogsw-83HYIXk2ysM9uCvVpTdAAIxsjEbZdiZSFb-CjfQFzr6hMbSmi4AAwEAAwIAA20AA6sQAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка на перекрестке в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если расстояние до линии разметки более 3 метров', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, если расстояние до линии разметки более 3 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp7GASohMiuS0DgC-YQ14oiGk0Z7FRAAIysjEbZdiZSOCq0t8Pw_Q45s3KmS4AAwEAAwIAA20AA-jKAwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка на перекрестке в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если это не создает помехи движению транспортных средств', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, если это не создает помехи движению транспортных средств', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp7WASohrD31Ej9J6Jo8u6C9cByQ8JAAIzsjEbZdiZSF4D4JbfpQU7S45uly4AAwEAAwIAA20AA-5JBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево на перекрестке?', 'all_answers': ['Только легковому автомобилю', 'Только мотоциклу', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp7mASoiJvZUKoXvwp1CCypU-kzJRfAAI1sjEbZdiZSDm4JQABbNmlRtZgUJguAAMBAAMCAANtAAOKKAYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выехать на железнодорожный переезд в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, убедившись в отсутствии приближающегося поезда', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp72ASoir2vbER7-IQaT6UYjDJrGD_AAI2sjEbZdiZSMi2EgVwt3nGtF1Mni4AAwEAAwIAA20AA5kHAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из указанных дорожных знаков, установленные на перекрестке, разрешают движение грузовых автомобилей во всех направлениях?', 'all_answers': ['Знаки I и II', 'Знаки II и IV', 'Знак V', 'Все указанные знаки разрешают', 'Все указанные знаки запрещают'], 'correct_answer': 'Знаки II и IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp8GASojCwdE2EkP6LyAnSgiORlAugAAI3sjEbZdiZSHA7r2MqAAFlOSrQXpouAAMBAAMCAANtAAOU_wMAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам въезд во двор в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если Вы проживаете в этом доме'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp8WASojjO7MhRwTO8aDOVBPN3ZaufAAI5sjEbZdiZSPMidAh41ucce_cYmy4AAwEAAwIAA20AA4sFAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информируют Вас данные дорожные знаки?', 'all_answers': ['Информируют о наличии места стоянки у правого края проезжей части', 'Информируют о наличии места стоянки на тротуаре справа', 'Информируют о стояночной площадки,удаленной от края проезжей части не более чем на 10 метров'], 'correct_answer': 'Информируют о стояночной площадки,удаленной от края проезжей части не более чем на 10 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp8mASoj-UZF7OtEP047JF71VkEIR8AAI6sjEbZdiZSO3FoIKst2SP8XFoly4AAwEAAwIAA20AA4tSBgABHgQ', 'explanation': 'Информируют о расположении стояночной площадки относительно дороги,удаленной от края проезжей части не более чем на 10 метров'},
{'question': 'О чем информируют Вас данные дорожные знаки?', 'all_answers': ['Информируют о наличии места стоянки у левого края проезжей части', 'Информируют о наличии места стоянки на тротуаре слева', 'Информируют о стояночной площадке, удаленной от края проезжей части слева'], 'correct_answer': 'Информируют о стояночной площадке, удаленной от края проезжей части слева', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp82ASokcAAUhyedrCAmsyBd8WikQucAACO7IxG2XYmUgkPHQQ62smgXvPXpouAAMBAAMCAANtAAPvAgQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком месте Вы выполните требования знака 2.5 «Движение без остановки запрещено»?', 'all_answers': ['Перед надписью «Стоп»', 'Перед стоп - линией', 'Перед дорожным знаком'], 'correct_answer': 'Перед стоп - линией', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp9GASok6Gzon1zIJ9_ppZNMWZXs54AAI8sjEbZdiZSIDLTO71TQucRHFTmC4AAwEAAwIAA20AA5MbBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из указанных дорожных знаков повторяются при установке вне населенных пунктов?', 'all_answers': ['Знаки I и II', 'Знаки II и III', 'Знаки III и IV', 'Знаки IV и V'], 'correct_answer': 'Знаки II и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp9WASolVdU-y2IYpBSP6CSmOA_7SxAAI9sjEbZdiZSHVDJ8yJwg5FFD_Rmi4AAwEAAwIAA20AA5gEAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из указанных дорожных знаков повторяются при установке вне населенных пунктов?', 'all_answers': ['Знаки I и II', 'Знаки II и III', 'Знаки III и IV', 'Знаки IV и V'], 'correct_answer': 'Знаки I и II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp9mASolvElq-LGzt35rHFOyx4NOFpAAI-sjEbZdiZSHXIKZe7gdi8yNwSmy4AAwEAAwIAA20AAzwEAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из указанных дорожных знаков повторяются при установке вне населенных пунктов?', 'all_answers': ['Знаки I и II', 'Знаки II и III', 'Знаки III и IV', 'Знаки IV и V'], 'correct_answer': 'Знаки IV и V', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp92ASomITVlA4p109x1GFm-UZqOxQAAI_sjEbZdiZSESZroSs4ZFnhs8Pmy4AAwEAAwIAA20AAzEfAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю грузового автомобиля проехать перекресток в прямом направлении в 7 часов утра в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, грузовым автомобилям с разрешенной максимальной массой более 12 тонн', 'Разрешается, грузовым автомобилям с разрешенной максимальной массой менее 12 тонн'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp-GASomkO8T11NhxSF1PqUbqRRswSAAJAsjEbZdiZSAeIpnYkmx7qcVgRmy4AAwEAAwIAA20AA6IHAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информирует Вас данный дорожный знак?', 'all_answers': ['Автозаправочная станция находится на примыкающей слева дороге через 500 метров от поворота', 'Автозаправочная станция находится через 500 метров с левой стороны дороги'], 'correct_answer': 'Автозаправочная станция находится на примыкающей слева дороге через 500 метров от поворота', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp-WASonBjsMDBfoR_1Bs53llM6tSyAAJBsjEbZdiZSHKAaAxTLFS56Tgomy4AAwEAAwIAA20AA-blAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю выполнить разворот в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается, после проезда знака 3.31 «Конец зоны всех ограничений»', 'Запрещается', 'Разрешается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp-mASongxfYIiRUjNPukeLUksWi9fAAJCsjEbZdiZSBcQ3NEYwk5pQuhRmC4AAwEAAwIAA20AA5UkBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Налево и в обратном направлении', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp-2ASooDB075fvaeK9JQgkybF7K-QAAJDsjEbZdiZSH5u8r9ScGJBPA7Hly4AAwEAAwIAA20AA3YSBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Налево и в обратном направлении', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp_GASooc8d7Y9vsSXBTmfGFK-HULOAAJEsjEbZdiZSCXCH0Mb3wE_Bw9Ili4AAwEAAwIAA20AA4r1BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Налево и в обратном направлении', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Налево и в обратном направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp_WASoo_euZZpXc1GD9gODyNtF7AjAAJFsjEbZdiZSHHq9dJAGhZQowdtly4AAwEAAwIAA20AA6BBBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Налево и в обратном направлении', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp_mASopZ7BkJ1nJTYPRv1hScZyi_8AAJGsjEbZdiZSBcnrU0whxjUkrOUly4AAwEAAwIAA20AAys9BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Налево и в обратном направлении', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIp_2ASop6T-U-8Bt4JAWVIP4DPit40AAJHsjEbZdiZSLP5yXL8o0INUBVwly4AAwEAAwIAA20AA7ZRBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Налево и в обратном направлении', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqAAFgEqKll3Lk0Xpc7TBv01la6ckjkgACSLIxG2XYmUgDKR9-FNH4YXiU5ZcuAAMBAAMCAANtAAMLPgYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'В данной ситуации при повороте направо Вы:', 'all_answers': ['Имеете преимущество', 'Уступите дорогу автобусу'], 'correct_answer': 'Имеете преимущество', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqAWASoqxZ3Ler4HzXFkKlTsvZsfYTAAJJsjEbZdiZSEqg6Ml3i5amefbVli4AAwEAAwIAA20AA0XrBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево на перекрестке?', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только автомобилю с проблесковым маячком оранжевого цвета', 'Трамваю и автомобилю с проблесковым маячком оранжевого цвета', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqAmASorTwSgMs8UPV9YiYXIBXN5L9AAJKsjEbZdiZSDvV9_g8YNrkvlUPni4AAwEAAwIAA20AA_cGAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево на перекрестке?', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только автомобилю с проблесковым маячком оранжевого цвета', 'Трамваю и автомобилю с проблесковым маячком оранжевого цвета', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Трамваю и автомобилю с проблесковым маячком оранжевого цвета', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqA2ASorvtYPM7jsx3XMMNenwAAbC7LAACS7IxG2XYmUh62VPcvauMkxhLXZouAAMBAAMCAANtAAOHAwQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Прямо или направо', 'Движение во всех направлениях разрешается', 'Движение во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqBGASosNm17AqSycX-EEe96NAL1OPAAJMsjEbZdiZSDlHtEEVRluA8Tsomy4AAwEAAwIAA20AA5PoAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Прямо или налево', 'Прямо, налево и в обратном направлении', 'Движение во всех направлениях разрешается', 'Движение во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Движение во всех направлениях запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqBWASostwFhDZfdnzLewxGAGBvLkUAAJNsjEbZdiZSG1-PtIwhbfyWtxhmi4AAwEAAwIAA20AA1sEBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при движении прямо?', 'all_answers': ['Уступите дорогу только трамваю', 'Уступите дорогу трамваю и автомобилю', 'Проедете перекресток первым'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу только трамваю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqBmASotLPK4uzBatQRHnj7klVOVOBAAJOsjEbZdiZSKX8CrFVMxv7FJg9my4AAwEAAwIAA20AA3DBAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при движении прямо на перекрестке?', 'all_answers': ['Уступите дорогу только трамваю', 'Уступите дорогу трамваю и автомобилю', 'Проедете перекресток первым'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу трамваю и автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqB2ASotok-IrD1-XuTRF0vgABbW02uQACT7IxG2XYmUgjDXztupPGguh-a5cuAAMBAAMCAANtAANgTAYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу трамваю при выполнении разворота?', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'В данной ситуации Вам запрещается выполнить разворот'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqCGASouEzsEOCEhX2jINNmXLQmhI0AAJQsjEbZdiZSBXNsBnm2v1R1mUUmy4AAwEAAwIAA20AA7kaAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При выполнении разворота водитель легкового автомобиля, въехавший на перекресток при разрешающем сигнале светофора в данной ситуации:', 'all_answers': ['Завершит маневр, пользуясь преимуществом', 'Уступит дорогу трамваю и мотоциклу', 'Откажется от маневра, и осуществит движение задним ходом'], 'correct_answer': 'Завершит маневр, пользуясь преимуществом', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqCWASoujmZpLVCLHzJxr0X6qek-SEAAJRsjEbZdiZSAABhAwEyOfSgj_BKZsuAAMBAAMCAANtAAMy6AEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон легкового автомобиля в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, но только в населенном пункте', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqCmASou8iO8kIodKY0agSP1fNd8eQAAJSsjEbZdiZSOcetY-WEtBF3Eldmi4AAwEAAwIAA20AA0AIBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить обгон грузового автомобиля с правой стороны в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, но с последующим возвращением на ранее занимаемую полосу'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqC2ASovYThDghof_fWcfqf6Ddqas4AAJTsjEbZdiZSBBM7i7eGz7HF9bXly4AAwEAAwIAA20AA3UUBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешается выполнить разворот, если ширина проезжей части недостаточна для выполнения маневра из крайнего левого положения?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По траекториям I или II', 'По указанным траекториям разворот запрещен'], 'correct_answer': 'По траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqDGASov2GQBxKfyZB6gW20f0PVcTyAAJUsjEbZdiZSEdbixAhwsjTflhgmi4AAwEAAwIAA20AA70FBAABHgQ', 'explanation': 'Если при развороте ширина дороги недостаточна для выполнения маневра из крайне левого положения, его можно производить только от правого края проезжей части дороги, уступая попутным и встречным ТС'},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается остановка, при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн на данном участке дороги?', 'all_answers': ['В указанных местах I и II', 'В указанных местах I и III', 'В указанных местах II и III', 'Во всех указанных местах запрещается', 'Во всех указанных местах разрешается'], 'correct_answer': 'Во всех указанных местах запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqDWASowVCjnAElSfxRMH0Mx6LPogXAAJVsjEbZdiZSF8k6sLSnMzlXvNBli4AAwEAAwIAA20AA63zBgABHgQ', 'explanation': 'В населенном пункте на дороге с односторонним движением грузовым авто с массой > 3,5т разрешена только погрузка и разгрузка, что тоже является остановкой. Опять вопрос некорректный'},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка в указанном месте, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн на данном участке дороги?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, но только для загрузки или разгрузки', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, но только для загрузки или разгрузки', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqDmASowx72IcgBlQAAa-98Msx52NvdAACVrIxG2XYmUikC38lfZz-AaJlFJsuAAMBAAMCAANtAANNGgEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выезд на крайнюю левую полосу движения при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3.5 тонн в данной ситуации?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, только для обгона', 'Разрешается, только для поворота налево или разворота'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqD2ASoxS3DL9wK-h4RvvcgrazKhIrAAJXsjEbZdiZSItFT2qYtcAwTF5Mni4AAwEAAwIAA20AA1cJAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Водитель, какого транспортного средства уступит дорогу?', 'all_answers': ['Водитель, который начинает движение от тротуара', 'Водитель, который намерен остановиться у тротуара'], 'correct_answer': 'Водитель, который начинает движение от тротуара', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqEGASoxs_f4y30nzIcZFJKXnzsdvCAAJYsjEbZdiZSCE3rMynA2kfUa3rly4AAwEAAwIAA20AA2I-BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается проехать перекресток, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн?', 'all_answers': ['Только направо', 'Направо, налево и в обратном направлении', 'В любых направлениях'], 'correct_answer': 'Направо, налево и в обратном направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqEWASoyP-8Fd4x0ha8J_LJ83aMhs2AAJZsjEbZdiZSMbTfHjaS8BokcMOmC4AAwEAAwIAA20AA1Q-BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается проехать перекресток, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3,5 тонн?', 'all_answers': ['Только направо', 'Направо, налево и в обратном направлении', 'В любых направлениях'], 'correct_answer': 'В любых направлениях', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqEmASoyrDvuM-aruYcBlliEiJiw8JAAJasjEbZdiZSLk1ifc01R8D8lUPni4AAwEAAwIAA20AA2sLAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам продолжить движение прямо, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если Вы проживаете на территории обозначенной данным дорожным знаком'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqE2ASozGdJouUIruL1_iO-6J0h6TDAAJbsjEbZdiZSCjSR-mq5_lp70FSmS4AAwEAAwIAA20AA8ICBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Водитель, какого транспортного средства нарушает правила разворота на автомагистрали?', 'all_answers': ['Водитель мотоцикла', 'Водитель грузового автомобиля', 'Оба водителя нарушают', 'Оба водителя не нарушают'], 'correct_answer': 'Водитель мотоцикла', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqFGASozn_z4fAb2MrG6TAj_801rV9AAJcsjEbZdiZSBAPL2f7i8Sc3lUPni4AAwEAAwIAA20AA2QJAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается осуществить остановку в данной ситуации?', 'all_answers': ['В местах I и II', 'Только в местах I и III', 'Только в месте III', 'Во всех указанных местах разрешается', 'Во всех указанных местах запрещается'], 'correct_answer': 'Только в месте III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqFWASo0EQtlST6Pk5yxUbdhIfSsgjAAJdsjEbZdiZSM9fz2HqId6aJVDzly4AAwEAAwIAA20AA-MsBgABHgQ', 'explanation': 'Если это синий фон, тогда все правильно'},
{'question': 'В данной ситуации неровный участок дороги вне населенного пункта, начнется:', 'all_answers': ['За данными, дорожными знаками', 'Через 50 – 100м', 'Через 150 – 300м', 'Через 50 км'], 'correct_answer': 'Через 150 – 300м', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqFmASo0hYVvMiAyvGSeer_eOsRKnuAAJesjEbZdiZSPdrulM_Dnw08cEpmy4AAwEAAwIAA20AA1TlAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам продолжить движение, управляя грузовым автомобилем, фактическая масса которого 10 тонн в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, только в весенний период'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqF2ASo0_74BJm6Ra7sRLSPt2YCM8lAAJfsjEbZdiZSAwP1sZUJ3u1AAEgIpsuAAMBAAMCAANtAAMM6QEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте налево в данной ситуации?', 'all_answers': ['Уступите дорогу транспортному средству, приближающемуся справа', 'Уступите дорогу транспортному средству, приближающемуся слева', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам', 'Никому не уступите дорогу'], 'correct_answer': 'Уступите дорогу транспортному средству, приближающемуся справа', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqGGASo1aEcF0cWz2O9AgLGDFm1Rj5AAJgsjEbZdiZSPRi1a9HI6cgeHUZmC4AAwEAAwIAA20AA5FABgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Водители, каких транспортных средств уступят дорогу трамваю, выезжающему из депо в данной ситуации?', 'all_answers': ['Водители обоих транспортных средств', 'Только водитель автобуса', 'Только водитель легкового автомобиля', 'Никто из водителей'], 'correct_answer': 'Никто из водителей', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqGWASo17kw_Ay-yCzdujujBSkcwABGAACYbIxG2XYmUhoukBMA2bhqsKtbJYuAAMBAAMCAANtAAM94wYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Водители, каких транспортных средств уступят дорогу трамваю, въезжающему в депо в данной ситуации?', 'all_answers': ['Водители обоих транспортных средств', 'Только водитель автобуса', 'Только водитель легкового автомобиля', 'Никто из водителей'], 'correct_answer': 'Водители обоих транспортных средств', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqGmASo2XOWRvwK3KAdig1SrgrS5pFAAJisjEbZdiZSLJe44_ogy7OQ6l0ly4AAwEAAwIAA20AA05MBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю грузового автомобиля остановка в данном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, только для загрузки или разгрузки груза', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqG2ASo20zrgiMWXxr4i5UwtAPB983AAJjsjEbZdiZSHWJ7drqvSyIrjLtly4AAwEAAwIAA20AA9snBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Каким транспортным средствам движение разрешается только направо?', 'all_answers': ['Транспортным средствам фактическая масса, которых равна 15 тонн', 'Транспортным средствам с разрешенной максимальной массой более 15 тонн', 'Транспортным средствам с разрешенной максимальной массой равной 15 тонн'], 'correct_answer': 'Транспортным средствам с разрешенной максимальной массой более 15 тонн', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqHGASo3Qt-B_Rh6985bdClM8LQpS0AAJksjEbZdiZSMqgjLvpxed5t0UFly4AAwEAAwIAA20AA1svBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю легкового автомобиля начать движение от тротуара в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если он не создает помех движению грузовому автомобилю', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, если он не создает помех движению грузовому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqHWASo3xArC9-cDcIqoIxhd-cq0gQAAJlsjEbZdiZSFScmsx5G3_eYXJoly4AAwEAAwIAA20AAxZEBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли остановка грузового автомобиля на данной полосе для разгрузки( загрузки) транспортного средства?', 'all_answers': ['Разрешается, если это не создает помех движению маршрутных транспортных средств', 'Разрешается на время до 5 минут', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqHmASo4Obc1EfK0Wcjsg4ZY7-WfVXAAJmsjEbZdiZSNfPoBULmrAhNF1Mni4AAwEAAwIAA20AAyUHAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли остановка легкового автомобиля на данной полосе для разгрузки( загрузки) транспортного средства?', 'all_answers': ['Разрешается, если это не создает помех движению маршрутных транспортных средств', 'Разрешается на время до 5 минут', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqH2ASo4s3fLBgz9Y6rUOfx1jAutrCAAJnsjEbZdiZSJj8YqMa3Yff18rUly4AAwEAAwIAA20AAyATBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из полос движения Вам разрешается продолжить буксировку механического транспортного средства на данном участке дороги?', 'all_answers': ['Только по левой полосе', 'Только по правой полосе', 'По любой из полос движения', 'Буксировка транспортного средства на данном участке дороги запрещена'], 'correct_answer': 'Только по правой полосе', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqIGASo5JsGhayEgQ4BVNfr96I3pTfAAJpsjEbZdiZSIjwUP-xX8OiSA88my4AAwEAAwIAA20AA2DDAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой полосе движения Вам разрешается продолжить движение на грузовом автомобиле с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн в населенном пункте, на данном участке дороги?', 'all_answers': ['Ближе к правому краю проезжей части', 'Не далее второй полосы', 'По любой из полос движения'], 'correct_answer': 'Ближе к правому краю проезжей части', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqIWASo5lRkkHhLQ1NBuUWx2ltqcN3AAJqsjEbZdiZSKYp2uHBFrVA_LEmmy4AAwEAAwIAA20AAx3DAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой полосе движения Вам разрешается продолжить движение на грузовом автомобиле с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн в населенном пункте, на данном участке дороги?', 'all_answers': ['Ближе к правому краю проезжей части, но не далее второй полосы', 'По любой, кроме левой полосы', 'По любой из полос движения'], 'correct_answer': 'Ближе к правому краю проезжей части, но не далее второй полосы', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqImASo6F2P2ZSLHAFdKAy2tMfKVLQAAJrsjEbZdiZSOpYRGua_6ci90HRmi4AAwEAAwIAA20AA3ACAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Данный дорожный знак обозначает:', 'all_answers': ['Оборудованный шлагбаумом железнодорожный переезд с одним путем', 'Необорудованный шлагбаумом железнодорожный переезд с одним путем', 'Оборудованный шлагбаумом железнодорожный переезд, с двумя путями и более', 'Необорудованный шлагбаумом железнодорожный переезд, с двумя путями и более'], 'correct_answer': 'Необорудованный шлагбаумом железнодорожный переезд с одним путем', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqI2ASo6jkKX_dcbdkSsLscUMOShI2AAJssjEbZdiZSHffPS_lghJhH9MRmC4AAwEAAwIAA20AAzY7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Данный дорожный знак обозначает:', 'all_answers': ['Оборудованный шлагбаумом железнодорожный переезд с одним путем', 'Необорудованный шлагбаумом железнодорожный переезд с одним путем', 'Оборудованный шлагбаумом железнодорожный переезд, с двумя путями и более', 'Необорудованный шлагбаумом железнодорожный переезд, с двумя путями и более'], 'correct_answer': 'Необорудованный шлагбаумом железнодорожный переезд, с двумя путями и более', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqJGASo68nvBiRG-0jMSvjcfV68sD2AAJtsjEbZdiZSFANMWg9qGwp_-dRmC4AAwEAAwIAA20AA5QrBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком расстоянии до железнодорожного переезда устанавливаются данные дорожные знаки?', 'all_answers': ['Не менее 10 метров', 'Не менее 50 метров', 'Не менее 100 метров', 'Не менее 150 метров'], 'correct_answer': 'Не менее 150 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqJWASo7Y4q_cy0EvEJeHrYAtPexStAAJusjEbZdiZSHod-dvtTSViSrd3ly4AAwEAAwIAA20AA45NBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Может ли устанавливаться данный дорожный знак непосредственно перед началом подъема?', 'all_answers': ['Не может, так как предупреждающие знаки устанавливаются заблаговременно до начала опасного участка', 'Может, если спуски и подъемы следуют друг за другом', 'Правила данную ситуацию не регламентируют'], 'correct_answer': 'Может, если спуски и подъемы следуют друг за другом', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqJmASo74eVLSqLWH8lt7AstDGXLkKAAJvsjEbZdiZSGrjGyzoB8iaW_oamC4AAwEAAwIAA20AA-45BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Может ли устанавливаться данный дорожный знак непосредственно перед началом подъема?', 'all_answers': ['Не может, так как предупреждающие знаки устанавливаются заблаговременно до начала опасного участка', 'Может, если спуски и подъемы следуют друг за другом', 'Правила данную ситуацию не регламентируют'], 'correct_answer': 'Может, если спуски и подъемы следуют друг за другом', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqJ2ASo8Um1ysjPaF-DlslK2wuJ1pJAAJwsjEbZdiZSHWcNNwdEOIBl_bVli4AAwEAAwIAA20AA-vXBgABHgQ', 'explanation': 'Вопрос спорный. Знак называется "Крутой спуск" и он никак не может устанавливаться перед началом ПОДЪЕМА.'},
{'question': 'На каком расстоянии до места проведения краткосрочных работ на проезжей части, может быть установлен данный дорожный знак?', 'all_answers': ['5-10 метров', '10-15 метров', '15-30 метров', '50-100 метров', '150-300 метров'], 'correct_answer': '10-15 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqKGASo85Jd94uGbV5HnD1PV0Jt7C1AAJxsjEbZdiZSMmAj4dxfL7WkvjVli4AAwEAAwIAA20AAw_iBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Управляя, каким транспортным средством Вам запрещается продолжить движение прямо?', 'all_answers': ['Обслуживающие предприятия(граждан), находящиеся(проживающих) в обозначенной зоне', 'Маршрутным транспортным средством', 'Грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3.5 тонн', 'Всеми перечисленными транспортными средствами'], 'correct_answer': 'Грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3.5 тонн', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqKWASo9bXnLcP9vsxFkKDNY_R1i_1AAJysjEbZdiZSHDZE7rurKU1Spg9my4AAwEAAwIAA20AA3C6AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Управляя, каким из перечисленных транспортных средств Вам запрещается продолжить движение прямо?', 'all_answers': ['Обслуживающие предприятия(граждан), находящиеся(проживающих) в обозначенной зоне', 'Обозначенным опознавательным знаком «Инвалид»', 'Немеханическим транспортным средством', 'Любым из перечисленных транспортных средств'], 'correct_answer': 'Немеханическим транспортным средством', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqKmASo91lAAFPk7mtHPmgVVp5TibN5QACcrIxG2XYmUhw2RO67qylNUqYPZsuAAMBAAMCAANtAANwugEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Управляя, каким транспортным средством Вам запрещается продолжить движение прямо?', 'all_answers': ['Легковым автомобилем', 'Грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3.5 тонн', 'Мотоциклом', 'Всеми перечисленными транспортными средствами'], 'correct_answer': 'Всеми перечисленными транспортными средствами', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqK2ASo-VAXz1ut5egV0BvRsE-zA5hAAJzsjEbZdiZSPhx9Pc9Z_6_NuZNni4AAwEAAwIAA20AA4cRAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3.5 тонн в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо и в обратном направлении', 'Только направо и налево', 'Направо, налево и в обратном направлении', 'В любых направлениях'], 'correct_answer': 'Только прямо и в обратном направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqLGASo-w4kkQV__cV4sCXUdjHQLZfAAJ0sjEbZdiZSLuNgEpvL3gVFaDoly4AAwEAAwIAA20AA00-BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Управляя, каким транспортным средством Вам запрещается продолжить движение прямо в данной ситуации?', 'all_answers': ['Грузовым автомобилем', 'Грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3.5 тонн', 'Грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3.5 тонн'], 'correct_answer': 'Грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3.5 тонн', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqLWASo_Tztrctzct1bxm1dnzRTmo2AAJ1sjEbZdiZSJ5C2Fgabu4Ey-cymy4AAwEAAwIAA20AA_bnAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Если габаритная высота Вашего транспортного средства (с грузом или без груза) больше, указанной на данном дорожном знаке:', 'all_answers': ['Вы проедете этот участок дороги с особой осторожностью', 'Вы объедете этот участок дороги по другому маршруту', 'Вам необходимо получить разрешение на проезд в уполномоченном государственном органе'], 'correct_answer': 'Вы объедете этот участок дороги по другому маршруту', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqLmASo_tQISFoEDLwQKn9dYmCOOCyAAJ2sjEbZdiZSE3suXVibr1U5FUPni4AAwEAAwIAA20AAzoFAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Каким транспортным средствам запрещает движение данный дорожный знак?', 'all_answers': ['Грузовым автомобилям, если ширина проезжей части менее 10 метров', 'Транспортным средствам габаритная длина которых более 10 метров', 'Транспортным средствам габаритная ширина которых более 10 метров'], 'correct_answer': 'Транспортным средствам габаритная длина которых более 10 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqL2ASpANXwnm4IMjDjAmkRXhM5TYVAAJ3sjEbZdiZSO5o-xwyeZ4dVPwamC4AAwEAAwIAA20AAw0tBgABHgQ', 'explanation': 'Транспортным средствам (составам транспортных средств) габаритная длина которых(с грузом или без груза) более 10 метров'},
{'question': 'Каким транспортным средствам запрещает движение данный дорожный знак?', 'all_answers': ['Грузовым автомобилям, если ширина проезжей части менее 3 метров', 'Транспортным средствам габаритная длина которых более 3 метров', 'Транспортным средствам габаритная ширина которых(с грузом или без груза) более 3 метров'], 'correct_answer': 'Транспортным средствам габаритная ширина которых(с грузом или без груза) более 3 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqMGASpAoM2IlPP-1y0ppOF2guoHhjAAJ4sjEbZdiZSFTkZ3ZeqLGMHEJSmS4AAwEAAwIAA20AA2gJBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам продолжить дальнейшее движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, на минимальной скорости обеспечивающей безопасность', 'Разрешается, но только в светлое время суток', 'Не разрешается'], 'correct_answer': 'Не разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqMWASpBEKF1e7o2GPkdbbWHwJCND-AAJ5sjEbZdiZSFxj61zJgu4Y8pU9my4AAwEAAwIAA20AA5i7AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Зона действия дорожного знака 3.24 «Ограничение максимальной скорости» распространяется:', 'all_answers': ['До знака 5.24 «Начало населенного пункта»', 'До ближайшего перекрестка', 'До конца населенного пункта', 'До ближайшего перекрестка, а при отсутствии перекрестка- до конца населенного пункта'], 'correct_answer': 'До ближайшего перекрестка, а при отсутствии перекрестка- до конца населенного пункта', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqMmASpBmEitJY4ioiVzNM6dhAc8CLAAJ6sjEbZdiZSDyyOWukLBL5XnLUli4AAwEAAwIAA20AA_3eBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому из водителей разрешается продолжить движение в намеченном направлении в данной ситуации?', 'all_answers': ['Водителю маршрутного автобуса', 'Водителю грузового автомобиля', 'Обоим водителям', 'Никому из водителей'], 'correct_answer': 'Водителю маршрутного автобуса', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqM2ASpCDA2TGI8P-1dqZPRe0WOJdSAAJ7sjEbZdiZSHeMgd4Lrc_JmswNni4AAwEAAwIAA20AA3MKAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Каким из перечисленных транспортных средств разрешено движение в зоне действия данного дорожного знака?', 'all_answers': ['Только маршрутным автобусам', 'Легковым автомобилям и мотоциклам', 'Грузовым автомобилям с разрешенной максимальной массой не более 3,5 тонн', 'Транспортным средствам, перечисленным в п. п. 1 и 2', 'Всем перечисленным транспортным средствам'], 'correct_answer': 'Всем перечисленным транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqNGASpCc2h1S3IaZsGu5sKxLdQl8gAAJ8sjEbZdiZSN2SUcqa4y5M7fLAly4AAwEAAwIAA20AAzALBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, управляя легковым автомобилем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево или направо', 'Только прямо и направо', 'Во всех направлениях'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqNWASpC44BwsW7YnlAAF_0ms-umTIqgACfbIxG2XYmUiwHUb0RX0vi3Gr65cuAAMBAAMCAANtAAPvOwYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому из данных водителей разрешается продолжить движение прямо?', 'all_answers': ['Водителю мотоцикла', 'Водителю легкового автомобиля', 'Обоим водителям запрещается', 'Обоим водителям разрешается'], 'correct_answer': 'Обоим водителям запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqNmASpDaw7HFTYt4O-EeppV4Gw_OlAAJ-sjEbZdiZSFPOv0b_72PcJUcrmy4AAwEAAwIAA20AA6-_AQABHgQ', 'explanation': 'В ПДД РК нет понятия " Велосипедная зона" .А то,что на проезжей части выделена велосипедная дорожка,не запрещает мне двигаться по проезжей части...Опять спорный вопрос.\nНо отвечаем ответ №3'},
{'question': 'Кому из данных водителей разрешается продолжить движение прямо?', 'all_answers': ['Водителю мотоцикла', 'Водителю легкового автомобиля', 'Обоим водителям запрещается', 'Обоим водителям разрешается'], 'correct_answer': 'Обоим водителям запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqN2ASpD3c51tf9LIcHK7Xqlk08ioHAAJ_sjEbZdiZSNp9-PJvOvl-QudRmC4AAwEAAwIAA20AA48hBgABHgQ', 'explanation': 'В Казахстанских ПДД нет понятия "Пешеходная зона" и нет соответствующего термина в ПДД. В России есть. И сам рисунок и вопрос в данном случае некорректны. Был бы знак "Пешеходная зона",тогда все ясно.'},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешается продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только по траекториям I и II', 'Только по траекториям I или III', 'Только по траекториям II и III', 'По всем указанным траекториям'], 'correct_answer': 'Только по траекториям I или III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqOGASpEQej8hPAuu0FIPMOdE914WyAAKAsjEbZdiZSGcGkDrajjuQCfVBli4AAwEAAwIAA20AA-jyBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю выполнить разворот в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается, после проезда знака 3.31 «Конец зоны всех ограничений»', 'Запрещается', 'Разрешается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqOWASpEy6smJaMYGkzh1TnOT-g_ioAAKBsjEbZdiZSAJarZBKcfMHR4vali4AAwEAAwIAA20ABNsGAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информирует Вас дорожный знак, установленный перед перекрестком?', 'all_answers': ['Указывает разрешенные направления движения на перекрестке', 'О выезде на дорогу с реверсивным движением', 'О наличии Т-образного перекрестка или разветвлении дорог'], 'correct_answer': 'О выезде на дорогу с реверсивным движением', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqOmASpFPJrjrRwugb2XbThC1Eyxn9AAKCsjEbZdiZSBoXe_9HI39Dh95hmi4AAwEAAwIAA20AA0UEBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что Вам не запрещается на территории обозначенной данным дорожным знаком?', 'all_answers': ['Учебная езда', 'Сквозное движение', 'Стоянка с работающим двигателем', 'Движение со скоростью 20 км/ч', 'Все вышеперечисленное'], 'correct_answer': 'Движение со скоростью 20 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqO2ASpFqn1fX8lk1dJ9iJQz14CNoeAAKDsjEbZdiZSPgSo1ubjrGYjc8Nni4AAwEAAwIAA20AAw0JAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков называется «Предварительный указатель перестроения на другую проезжую часть»?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знак V'], 'correct_answer': 'Знак V', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqPGASpGF6v0WGCUAOwCx8YCs06PatAAKEsjEbZdiZSHpAMx3Ygr_xPMhTmS4AAwEAAwIAA20AA9YHBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Где Вам запрещается осуществить остановку в данной ситуации?', 'all_answers': ['После проезда данного дорожного знака, с правой стороны', 'После проезда данного дорожного знака, с обеих сторон', 'До места установки данного дорожного знака с правой стороны', 'До места установки данного дорожного знака с обеих сторон'], 'correct_answer': 'После проезда данного дорожного знака, с правой стороны', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqPWASpGiQQ3PzmzdDbICVwnrz8nOLAAKFsjEbZdiZSMAfA6EKbtpXnQzkly4AAwEAAwIAA20AA0A5BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Где Вам запрещается осуществить остановку в данной ситуации?', 'all_answers': ['На протяжении 100 метров от места установки данных дорожных знаков, у правого края проезжей части', 'На протяжении 100 метров от места установки данных дорожных знаков, у левого края проезжей части', 'На протяжении 100м от места установки данных дорожных знаков, у правого и левого края проезжей части'], 'correct_answer': 'На протяжении 100 метров от места установки данных дорожных знаков, у правого края проезжей части', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqPmASpG9AOH6kA1z3GovzTpogTqYsAAKGsjEbZdiZSPO2hkBI014PTEUFly4AAwEAAwIAA20AA9QxBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что обозначают данные дорожные знаки?', 'all_answers': ['Место стоянки у левого края проезжей части, протяженностью 100 метров', 'Место стоянки с полным или частичным заездом на тротуар с левой стороны протяженностью 100 метров', 'Место стоянки в левой стороне, через 100 метров'], 'correct_answer': 'Место стоянки в левой стороне, через 100 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqP2ASpHYuTUi5dlDBd93PHk7j-vzsAAKHsjEbZdiZSCcViPBlZOipshrKly4AAwEAAwIAA20AA6IOBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'О чем информируют Вас данные дорожные знаки?', 'all_answers': ['Информируют о месте для разворота, расстояние до которого 100 метров', 'Информируют о месте для разворота, протяженность зоны которого 100 метров', 'Информируют о том, что движение по крайней левой полосе разрешается для выполнения разворота'], 'correct_answer': 'Информируют о месте для разворота, расстояние до которого 100 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqQGASpH4ypofzt7dA5dZ5s1BajX-LAAKIsjEbZdiZSNhr21tFkCS1S2QUmy4AAwEAAwIAA20AAyMaAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Данные дорожные знаки обозначают место стоянки, где:', 'all_answers': ['Стоянка разрешается только с работающим двигателем', 'Стоянка разрешается только с неработающим двигателем', 'Стоянка разрешается, если содержание вредных веществ в отработанных газах не превышает нормы'], 'correct_answer': 'Стоянка разрешается только с неработающим двигателем', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqQWASpIV-lasZTkC35rvBayLXUiAGAAKJsjEbZdiZSBQnmqm-FPpi2Ehdmi4AAwEAAwIAA20AA1ECBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что обозначают данные дорожные знаки?', 'all_answers': ['Обозначают место стоянки любых транспортных средств', 'Обозначают место стоянки транспортных средств, на которых установлен опознавательный знак «Инвалид»', 'Обозначают место, где разрешается остановка любых ТС, связанная, с посадкой или высадкой пассажиров'], 'correct_answer': 'Обозначают место стоянки транспортных средств, на которых установлен опознавательный знак «Инвалид»', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqQmASpIx7xnNyI8Ru7UONRkJtDHWiAAKKsjEbZdiZSL-Lvqf5W_Sp9EIFly4AAwEAAwIAA20AAx40BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков называется «Пересечение равнозначных дорог»?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV'], 'correct_answer': 'Знак III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqQ2ASpJLnQJMhTS0hcuGNUPquHID4AAKLsjEbZdiZSE05td2T9AoGgslTmS4AAwEAAwIAA20AAyAEBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия после проезда данного дорожного знака?', 'all_answers': ['Снизить скорость, и быть осторожным при въезде в тоннель', 'Снизить скорость, и въезжать в тоннель с включенным ближним (дальним) светом фар', 'Снизить скорость, и подать звуковой сигнал при въезде в тоннель'], 'correct_answer': 'Снизить скорость, и въезжать в тоннель с включенным ближним (дальним) светом фар', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqRGASpJp4RKC4T2GrnCc5WdyPLqJPAAKMsjEbZdiZSEQtjAfYq-Uemgvkly4AAwEAAwIAA20AA4E7BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков запрещает проезд без остановки у контрольного пункта?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знак V'], 'correct_answer': 'Знак III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqRWASpKHIed46Fc3v8HR-152EPJkJAAKNsjEbZdiZSOFHTCDEgXER6bImmy4AAwEAAwIAA20AA__HAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных знаков устанавливается непосредственно перед перекрестком?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знак V'], 'correct_answer': 'Знак III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqRmASpKf7RRmOga1Fpd6DVFf8hqJ3AAKOsjEbZdiZSJPvFro9PWUD2ibqly4AAwEAAwIAA20AA_VABgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей нарушает Правила, двигаясь со скоростью 40 км/ч., в данной ситуации?', 'all_answers': ['Водитель автомобиля желтого цвета', 'Водитель автомобиля красного цвета', 'Оба нарушают', 'Оба не нарушают'], 'correct_answer': 'Водитель автомобиля желтого цвета', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqR2ASpK4cypUijGrn4MdmTdVaqOitAAKPsjEbZdiZSNDuLV3IedBX3LEHni4AAwEAAwIAA20AA0AGAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей нарушает Правила, двигаясь со скоростью 40 км/ч., в данной ситуации?', 'all_answers': ['Водитель автомобиля желтого цвета', 'Водитель автомобиля красного цвета', 'Оба нарушают', 'Оба не нарушают'], 'correct_answer': 'Оба нарушают', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqSGASpLY6yzD3Ab8BItU9eDbwyrKRAAKQsjEbZdiZSK_sVhtvNoIAAVDw3ZcuAAMBAAMCAANtAAOcEwYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, управляя автобусом на данном перекрестке?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только прямо и направо', 'Только прямо и в обратном направлении', 'Только прямо, направо и в обратном направлении', 'В любом направлении'], 'correct_answer': 'Только прямо, направо и в обратном направлении', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqSWASpL3z5yb-4r4H3td_sYp3lJkbAAKRsjEbZdiZSKZ8otqriayyJEHwly4AAwEAAwIAA20AA94lBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Каким из указанных дорожных знаков обозначается участок дороги с односторонним движением?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знак V'], 'correct_answer': 'Знак IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqSmASpMQJiyzFOGs8aNZ4X3R0jgH2AAKSsjEbZdiZSDWY-dG40VkysiAimy4AAwEAAwIAA20AA3blAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой дорожный знак разрешает объезд препятствия слева?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знаки I и II', 'Знаки II и III'], 'correct_answer': 'Знаки II и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqS2ASpMo7qqYgxVT8_R2SaPlnKZrLAAKTsjEbZdiZSNLZr-zPKgTS4UNSmS4AAwEAAwIAA20AA2QAAQQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков запрещает движение грузовым автомобилям с разрешенной максимальной массой 8 тонн?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знаки I и II'], 'correct_answer': 'Знак I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqTGASpND3lCiyX4kNh7Gd9134cXfPAAKUsjEbZdiZSOS-sgcayzt2UEUFly4AAwEAAwIAA20AA_guBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков запрещает движение грузовым автомобилям с разрешенной максимальной массой 8 тонн?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знаки I и II'], 'correct_answer': 'Знаки I и II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqTWASpNfv0OIVE8w-5JsRQDiMKFPsAAKVsjEbZdiZSPR96ce4tioT907zly4AAwEAAwIAA20AA_4tBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из указанных дорожных знаков действуют только на то пересечение проезжих частей, перед которыми они установлены?', 'all_answers': ['Знаки I и II', 'Знаки II и III', 'Знаки I и III'], 'correct_answer': 'Знаки I и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqTmASpN5x2CaKj0WWjFnAej_1_yilAAKWsjEbZdiZSIsogvBjY0q6BPpply4AAwEAAwIAA20AAwpMBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из указанных дорожных знаков действуют только на то пересечение проезжих частей, перед которыми они установлены?', 'all_answers': ['Знаки I и II', 'Знаки II и III', 'Знаки I и III'], 'correct_answer': 'Знаки II и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqT2ASpOQdpMsor4v5hDcuHOyU1yAQAAKXsjEbZdiZSG2MmLM8UyLpTVBVmS4AAwEAAwIAA20AA9cDBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'К управлению автомобилем, предназначенным для перевозки пассажиров и багажа имеющего более восьми, но не более 16 мест, не включая место водителя (категории D1), допускается:', 'all_answers': ['Лицо старше 18 лет, имеющего стаж управления ТС категории «С1» не менее года', 'Лицо старше 21 лет, имеющего стаж работы водителем > 3лет, стаж управления ТС категории «С1» > 1года', 'Лицо старше 21 лет, имеющего стаж работы водителем > 5лет, стаж управления ТС категории «С1» > 3лет'], 'correct_answer': 'Лицо старше 21 лет, имеющего стаж работы водителем > 3лет, стаж управления ТС категории «С1» > 1года', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqUGASpOuF2vU9LNuB7bVctDGuT1MFAAKYsjEbZdiZSIzSVIB9GhLkovXVli4AAwEAAwIAA20AA1fbBgABHgQ', 'explanation': 'Лицо, достигшее 21-летнего возраста, имеющего стаж работы водителем не менее 3-х лет, в том числе стаж управления транспортным средством относящейся категории «С1», не менее года'},
{'question': 'К управлению автомобилем, предназначенным для перевозки пассажиров имеющего более восьми сидячих мест, помимо сидения водителя (категории D), допускается:', 'all_answers': ['Человек > 21лет, имеющего стаж работы водителем > 5лет, стаж управления ТС категории «С1» > 3лет', 'Человек > 25лет, имеющего стаж работы водителем > 3лет, стаж управления ТС подкатегории «D1» > 3лет', 'Человек > 25лет, имеющего стаж работы водителем > 5лет, стаж управления ТС категории «D1» > 3 лет'], 'correct_answer': 'Человек > 25лет, имеющего стаж работы водителем > 5лет, стаж управления ТС категории «D1» > 3 лет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqUWASpPKo_0EkOhj5AAHSMS32QTcthAACmbIxG2XYmUj0guIEaQ3bQldw1JYuAAMBAAMCAANtAAOc4AYAAR4E', 'explanation': 'Лицо, достигшее 25-летнего возраста, имеющего стаж работы водителем не менее 5 лет, в том числе стаж управления ТС относящейся категории «D1», не менее 3 лет'},
{'question': 'К перевозкам организованных групп детей допускается:', 'all_answers': ['Человек > 21лет, имеющего стаж работы водителем > 3лет, стаж управления ТС подкатегории «D1» > 3лет', 'Человек > 25лет, имеющее вод.удостоверение соответствующей категории и стаж работы водителем > 5 лет', 'Человек > 25лет, имеющего стаж работы водителем > 5лет, стаж управления ТС категории «С» > 3лет'], 'correct_answer': 'Человек > 25лет, имеющее вод.удостоверение соответствующей категории и стаж работы водителем > 5 лет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqUmASpPq5bbe3jArPHT7wi22PWNhxAAKasjEbZdiZSA9Qqx-sCZ9KOcnxly4AAwEAAwIAA20AA3EpBgABHgQ', 'explanation': 'Лицо, достигшее двадцати пяти лет, имеющее водительское удостоверение соответствующей категории и стаж работы водителем не менее пяти лет'},
{'question': 'К перевозке пассажиров в кузове грузового автомобиля в количестве более восьми человек, включая пассажиров в кабине, допускается:', 'all_answers': ['Человек > 25лет, имеющего стаж работы водителем > 3лет, стаж управления ТС подкатегории «Д1» > 3лет', 'Человек > 21лет, имеющего стаж работы водителем > 5лет, стаж управления ТС категории «Д1» > 3лет', 'Человек > 25лет, имеющий вод.удостоверение категории С и D, стаж управления ТС этой категории > 5лет'], 'correct_answer': 'Человек > 25лет, имеющий вод.удостоверение категории С и D, стаж управления ТС этой категории > 5лет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqU2ASpQGu1kbFXQyA5CA3rsECdErHAAKbsjEbZdiZSGhARGYAAXhZsZ3iTZ4uAAMBAAMCAANtAAPTEQEAAR4E', 'explanation': 'Лицо, достигшее 25-летнего возраста, имеющее удостоверение на право управления ТС категории «С» и «D» и стаж управления ТС данной категории более 5 лет'},
{'question': 'Является ли в данной ситуации Ваша остановка вынужденной?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqVGASpQqgfJBqIusDfLL-k5I3wq4pAAKcsjEbZdiZSMzL4RkoyMs5k84Pmy4AAwEAAwIAA20AA2IbAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Является ли в данной ситуации Ваша остановка вынужденной?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqVWASpRf9IfN26hlLigQLnjZtGYIiAAKdsjEbZdiZSHHl3gHfb3zM294UmC4AAwEAAwIAA20AA3MzBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Является ли в данной ситуации Ваша остановка вынужденной?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqVmASpR-tsX86zPhoHQnWAAGVr2QddAACnrIxG2XYmUhg-m5eW0DPqjTeYZouAAMBAAMCAANtAAOpAwQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Является ли в данной ситуации Ваша остановка вынужденной?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqV2ASpSef5Mk-fvRMrIYG3HwT-gyCAAKfsjEbZdiZSN0D9m95X70cfmUUmy4AAwEAAwIAA20AA-MZAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Является ли в данной ситуации Ваша остановка вынужденной?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqWGASpS5_zZ-goErY6J3st-Cm9wEEAAKgsjEbZdiZSDSVUwdmig6bC0JSmS4AAwEAAwIAA20AA38GBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам объехать место ДТП с выездом на полосу встречного движения?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, убедившись в отсутствии встречных ТС', 'Разрешается, предварительно включив аварийную световую сигнализацию'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqWWASpTUEghQWidZp9do7vZ0B3HB7AAKhsjEbZdiZSGvLDEeVPHOzjlYPni4AAwEAAwIAA20AA8wJAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': '«Дорожно-транспортное происшествие» это:', 'all_answers': ['Событие, возникшее при участии ТС, повлекшее причинение вреда здоровью, смерть человека', 'Событие, возникшее при участии ТС, повлекшее повреждение других ТС, сооружений, грузов', 'Событие, с участием ТС, повлекшее причинение вреда человеку, повреждение ТС, сооружений, грузов'], 'correct_answer': 'Событие, с участием ТС, повлекшее причинение вреда человеку, повреждение ТС, сооружений, грузов', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqWmASpTzthxnZIJx8u01tx5IpYZ9sAAKisjEbZdiZSCXrHhWQpPwvhyrNly4AAwEAAwIAA20AA0URBgABHgQ', 'explanation': 'Событие, возникшее в процессе движения по дороге ТС и с его участием повлекшее причинение вреда здоровью, смерть человека, повреждение транспортных средств, сооружений, грузов или материальный ущерб'},
{'question': '«Автопоезд» это:', 'all_answers': ['Группа ТС, движущаяся непосредственно друг за другом по одной и той же полосе движения', 'Механическое транспортное средство, сцепленное с прицепом', 'Механическое транспортное средство, сцепленное с прицепом (прицепами)'], 'correct_answer': 'Механическое транспортное средство, сцепленное с прицепом (прицепами)', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqW2ASpUTrj1k-0ncdR5Mo7AUR7LIIAAKjsjEbZdiZSE6gtuzSvYl2Om5TmC4AAwEAAwIAA20AAxsmBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каких рисунках дорожные знаки обозначают главную дорогу?', 'all_answers': ['На рисунке I', 'На рисунках I и II', 'На рисунках I и IV', 'На рисунках I ,III и IV', 'На всех рисунках'], 'correct_answer': 'На рисунках I и IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqXGASpUy6dN32YfSqu8KkQ8uHdpQlAAKksjEbZdiZSFkGH_JTGHNBHzkomy4AAwEAAwIAA20AAxTpAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каких рисунках дорожные знаки обозначают главную дорогу?', 'all_answers': ['На рисунке I', 'На рисунках I и II', 'На рисунках I и IV', 'На рисунках I ,III и IV', 'На всех рисунках'], 'correct_answer': 'На рисунках I ,III и IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqXWASpVQlD9t00sxLMSHFpiPgr4b2AAKlsjEbZdiZSAyeW6S-HW5EU8pTmS4AAwEAAwIAA20AA1UJBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каких рисунках дорожные знаки обозначают главную дорогу?', 'all_answers': ['На рисунке I', 'На рисунках I и II', 'На рисунках I и IV', 'На рисунках I ,III и IV', 'На всех рисунках'], 'correct_answer': 'На рисунках I и IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqXmASpVskByRPaGxO7pbYN8RHmUkbAAKmsjEbZdiZSK-zKLsOyNl6lvhply4AAwEAAwIAA20AA5BOBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком из рисунков изображен обгон?', 'all_answers': ['На верхнем', 'На нижнем', 'На обоих рисунках'], 'correct_answer': 'На верхнем', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqX2ASpWNfIGdFbkCx-s2bM6SZD1PiAAKnsjEbZdiZSHXoY_UKEGOCqXMZmC4AAwEAAwIAA20AA6M4BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком из рисунков изображена дорога с разделительной полосой?', 'all_answers': ['На рисунке I', 'На рисунке II', 'На рисунке III', 'На всех рисунках'], 'correct_answer': 'На рисунке I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqYGASpWvoj6s149CRWHFA_cvuv6jjAAKosjEbZdiZSJQxfRtOku2ranFoly4AAwEAAwIAA20AAzNNBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': '«Недостаточная видимость» это:', 'all_answers': ['Видимость дороги менее 50м, в условии тумана, дождя, пыли, снегопада, а также в сумерки', 'Видимость дороги менее 100м, в условии тумана, дождя, пыли, снегопада, а также в сумерки', 'Видимость дороги менее 150м, в условии тумана, дождя, пыли, снегопада, а также в сумерки', 'Видимость дороги менее 300м, в условии тумана, дождя, пыли, снегопада, а также в сумерки'], 'correct_answer': 'Видимость дороги менее 300м, в условии тумана, дождя, пыли, снегопада, а также в сумерки', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqYWASpXJgd8Nqq-pwCt-WaTbZoRYeAAKpsjEbZdiZSO9xLU-4ZWXoAdwQni4AAwEAAwIAA20AA1wQAQABHgQ', 'explanation': 'Видимость дороги менее 300 метров, в условии тумана, дождя, пыли, снегопада и тому подобного, а также в сумерки'},
{'question': 'На каком из рисунков изображен перекресток?', 'all_answers': ['На рисунке I', 'На рисунке II', 'На рисунке III', 'На всех рисунках'], 'correct_answer': 'На рисунке II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqYmASpXl9dhHPDX0ZJlDGh2Jn448TAAKqsjEbZdiZSAX43zRqtyzCNwPZli4AAwEAAwIAA20AA8zZBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Укажите рисунок, на котором изображен край проезжей части?', 'all_answers': ['Рисунок I', 'Рисунок II', 'Рисунок III', 'На всех рисунках'], 'correct_answer': 'На всех рисунках', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqY2ASpYCDEupebfVlqcdHOjmk1pwxAAKrsjEbZdiZSKVtNsDVtsZdp9fXly4AAwEAAwIAA20AA2UKBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Обязаны ли Вы предоставить транспортное средство медицинскому работнику для транспортировки граждан, нуждающихся в срочной медицинской помощи?', 'all_answers': ['Обязаны, следующему только в попутном направлении движения', 'Обязаны, следующему независимо от направления движения', 'Не обязаны'], 'correct_answer': 'Обязаны, следующему независимо от направления движения', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqZGASpYdWo1VQYrvLuIuIrwrqVdj7AAKssjEbZdiZSG72uOJajk7dffkYmy4AAwEAAwIAA20AAxYDAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Обязаны ли Вы предоставить транспортное средство медицинскому работнику, следующему для оказания медицинской помощи?', 'all_answers': ['Обязаны, следующему в попутном направлении движения', 'Обязаны, независимо от направления движения', 'Не обязаны'], 'correct_answer': 'Обязаны, следующему в попутном направлении движения', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqZWASpY8ejlfQjI_tBe26Ju4n0-l5AAKtsjEbZdiZSAN5cgFNBRykiNVWmS4AAwEAAwIAA20AA9EGBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При дорожно-транспортном происшествии водитель причастный к нему, в первую очередь обязан:', 'all_answers': ['Освободить проезжую часть', 'Немедленно остановить (не трогать с места) транспортное средство', 'Сообщить незамедлительно о случившемся в ближайший орган внутренних дел', 'Принять возможные меры для оказания первой медицинской помощи'], 'correct_answer': 'Немедленно остановить (не трогать с места) транспортное средство', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqZmASpZaHjxe2HWNJTcIhUm7Oh1QnAAKusjEbZdiZSNoVllkPzI1onhnKly4AAwEAAwIAA20AA0UQBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам занять место, в движущейся организованной транспортной колонне?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если скорость движущихся в колонне транспортных средств, менее 30 км/ч', 'Разрешается, не создавая помех транспортным средствам, движущимся в колонне', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqZ2ASpZ1dD6aD7I-faxN7fHpRDXWZAAKvsjEbZdiZSPSkpo6cHHafWk3zly4AAwEAAwIAA20AAywsBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При какой из перечисленных неисправностей Вам запрещается управлять транспортным средством в сильный дождь?', 'all_answers': ['При не работающих в установленном режиме стеклоочистителях', 'При неисправных стеклоочистителях ветрового стекла', 'При неработающих стеклоомывателях', 'При всех перечисленных неисправностях'], 'correct_answer': 'При неисправных стеклоочистителях ветрового стекла', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqaGASpaRfI5S4sZFSzB8NQPzhL90bAAKwsjEbZdiZSBlg4IEPV77kP3QZmC4AAwEAAwIAA20AAxlFBgABHgQ', 'explanation': 'В старых ПДД было запрещено движение,если неисправен стеклоочиститель со стороны водителя,теперь при неисправных стеклоочистителях ветрового стекла'},
{'question': 'Ваши действия при поднятии регулировщиком руки в данной ситуации?', 'all_answers': ['Продолжите движение, руководствуясь сигналом светофора', 'Продолжите движение, если для остановки Вы будете вынуждены прибегнуть к экстренному торможению'], 'correct_answer': 'Продолжите движение, если для остановки Вы будете вынуждены прибегнуть к экстренному торможению', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqaWASpazjnyBUOQP-TYspZo0O3QuZAAKxsjEbZdiZSHXP2AeyYYKQhEDwly4AAwEAAwIAA20AA4QsBgABHgQ', 'explanation': 'Продолжите движение, если для остановки перед перекрестком Вы будете вынуждены прибегнуть к экстренному торможению'},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо или налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqamASpbR4vVgNwVaqXEo0sgcHBkrHAAKysjEbZdiZSFl8MLz-WkNP4HQZmC4AAwEAAwIAA20AAzU4BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо или налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqa2ASpbynkL1HX8Az9GXS7zQq27ztAAKzsjEbZdiZSA4lK6dINFMYiY1uly4AAwEAAwIAA20AA4lPBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По каким из указанных траекторий Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['По траектории 2', 'По траектории 1', 'По всем указанным направлениям'], 'correct_answer': 'По траектории 2', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqbGASpcIzoXUichvZN0Er1kFDa3i3AAK0sjEbZdiZSDdGm6HvyC2BoinNly4AAwEAAwIAA20AA6YXBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо или налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только налево', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqbWASpcmTOxcxtGtd0--wLCcJhmoCAAK1sjEbZdiZSLR2p7U40OwjJsnUly4AAwEAAwIAA20AA6AVBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо или налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqbmASpdA60egxnqg69emzjdrDpVpQAAK6sjEbZdiZSLgf531wj_bmP_lply4AAwEAAwIAA20AA9xDBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо или налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только налево и направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqb2ASpdj5sG9hkxtY0zuwEDSYvrlCAAK7sjEbZdiZSNWC2ybQpDYc0k5VmS4AAwEAAwIAA20AA0oOBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо или налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо или налево', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqcGASpd9RmsbEvwxEMCfrHsT9xA7nAAK8sjEbZdiZSKYqMrPdsHaYyc4Nni4AAwEAAwIAA20AA78MAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо или налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо и направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqcWASpeaLhZXbupH7QxyxLLgLbWVtAAK9sjEbZdiZSDmWVmgcObQOT45uly4AAwEAAwIAA20AA-lGBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только прямо и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqcmASpe4gv7gFot05V5fOcM9R1WdfAAK-sjEbZdiZSNlhd2sbBVFXv_kamC4AAwEAAwIAA20AA8Y1BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только налево', 'Только направо', 'Налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqc2ASpfW6vmdkY1VPxCK8uaXZ0BguAAK_sjEbZdiZSJf8iD4o-8UOtpxxly4AAwEAAwIAA20AA6I_BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только налево', 'Только направо', 'Прямо и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqdGASpfzIOLWnhuUlB7MRpJf6OOS-AALAsjEbZdiZSBMrgIvTSCNNOchTmS4AAwEAAwIAA20AA4ECBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только направо', 'Только налево', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только налево', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqdWASpgPAlutvVskXrC4gBBJieRakAALBsjEbZdiZSB0vLvrEUrpK49IRmC4AAwEAAwIAA20AA004BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение, в данной ситуации, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только направо', 'Только налево', 'Направо и налево', 'Во всех направлениях запрещается', 'Во всех направлениях разрешается'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqdmASpgv1KN7Ypk12usbwU4iNEna8AALCsjEbZdiZSAg8NoKWz3ViK7vRly4AAwEAAwIAA20AA8gRBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение управляя маршрутным автобусом (троллейбусом) в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо или налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqd2ASphMTDW8bcMbhaOIz65c0EE1jAALDsjEbZdiZSA688VFs_3WT-8fSmi4AAwEAAwIAA20AAzgQAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение управляя маршрутным автобусом (троллейбусом) в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо и налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Во всех направлениях разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqeGASphpaEK_GzPXT3sAB_k6Gr4yWAALEsjEbZdiZSO417t8u_RJRwOcymy4AAwEAAwIAA20AA43lAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение управляя маршрутным автобусом (троллейбусом) в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо и налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqeWASpiKqEC8ODLGXTjBUQh2548sRAALFsjEbZdiZSM0nVXj9DalmWk0QmC4AAwEAAwIAA20AAy1EBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение управляя маршрутным автобусом (троллейбусом) в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо или налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только налево', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqemASpinSd75ZDW8iJk4JM12PH_HhAALGsjEbZdiZSJzRnApornRvIHE0my4AAwEAAwIAA20AAxrjAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение управляя маршрутным автобусом (троллейбусом) в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо и налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqe2ASpjFG_QeeFwksJv5MPgLWL29kAALHsjEbZdiZSPVXeY9ILkpAg8vUly4AAwEAAwIAA20AA5MUBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение управляя маршрутным автобусом (троллейбусом) в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо и налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только налево и направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqfGASpjgU5A7_QtXipOY0lYmZ57zuAALIsjEbZdiZSCvFoPgAAY63Z8pFBZcuAAMBAAMCAANtAAMGLgYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение управляя маршрутным автобусом (троллейбусом) в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо и налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо и налево', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqfWASpj8hjVMBeq2KIqdgwzTa2sq4AALJsjEbZdiZSIsd3ok0lMtzLS4lmy4AAwEAAwIAA20AAxrlAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается продолжить движение управляя маршрутным автобусом (троллейбусом) в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только прямо', 'Только налево', 'Только направо', 'Только прямо или налево', 'Только прямо и направо', 'Только налево и направо', 'Во всех направлениях разрешается', 'Во всех направлениях запрещается'], 'correct_answer': 'Только прямо и направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqfmASpkc0m2HJOe7xox-Fw2XnqhYNAALKsjEbZdiZSHMIB-kuef7I9Phply4AAwEAAwIAA20AA_VRBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При ослеплении светом фар Вы:', 'all_answers': ['Выедете на обочину и остановитесь', 'Включите световую аварийную сигнализацию и остановитесь, не меняя полосы движения', 'Подадите звуковой сигнал и остановитесь, как можно правее'], 'correct_answer': 'Включите световую аварийную сигнализацию и остановитесь, не меняя полосы движения', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqf2ASpk7U9x_D4-g9rG5ozoVByCo5AALLsjEbZdiZSKv1Pw9DzwKw5hnKly4AAwEAAwIAA20AA70RBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При неисправности аварийной световой сигнализации буксируемое транспортное средство обозначается:', 'all_answers': ['Предупредительными устройствами для обозначения гибких связующих звеньев (флажки)', 'Знаком аварийной остановки закрепленным сзади', 'Проблесковым маячком оранжевого или желтого цвета'], 'correct_answer': 'Знаком аварийной остановки закрепленным сзади', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqgGASplXN9wWTo7bBgTJri6UrMILoAALMsjEbZdiZSEFf-WXiQfPGINMRmC4AAwEAAwIAA20AA3QxBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот в тоннеле?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, но только в тоннелях с искусственным освещением', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqgWASplsP5_sJc77COeepYyiyN278AALNsjEbZdiZSMyuv0tNwXdUr8wsmy4AAwEAAwIAA20AAzLkAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком месте Вам запрещается выполнить разворот на данном участке?', 'all_answers': ['До железнодорожного переезда', 'После железнодорожного переезда', 'На железнодорожном переезде', 'Во всех перечисленных местах запрещается', 'Во всех перечисленных местах разрешается'], 'correct_answer': 'На железнодорожном переезде', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqgmASpmKiDfyF2xjG1a_X_7PnPuOpAALOsjEbZdiZSIjd4h8KPivLHyfqly4AAwEAAwIAA20AA6s4BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю грузового автомобиля движение по тротуарам или пешеходным дорожкам?', 'all_answers': ['Разрешается, если при этом не будут созданы помехи для движения пешеходов', 'Разрешается грузовым автомобилям с разрешенной максимальной массой менее 3,5 тонн', 'Разрешается грузовым автомобилям с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн', 'Разрешается для подвозящих грузы к объектам, расположенных у тротуаров, если нет других возможностей'], 'correct_answer': 'Разрешается для подвозящих грузы к объектам, расположенных у тротуаров, если нет других возможностей', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqg2ASpmqkVaHRLBQqhaS25Wbu4KhHAALPsjEbZdiZSJvjPHKu-gkPmGgYlS4AAwEAAwIAA20AA7s-BwABHgQ', 'explanation': 'Разрешается для подвозящих грузы по кратчайшему пути к объектам при отсутствии других возможностей для подъезда при условии обеспечения безопасности движения'},
{'question': 'Водителям, каких транспортных средств, разрешается движение по тротуарам или пешеходным дорожкам?', 'all_answers': ['Всех если при этом не будут созданы помехи для движения пешеходов', 'Грузовых, подвозящих грузы к объектам, расположенных у тротуаров, если нет других возможностей', 'Всех, подвозящих грузы к объектам, расположенных у тротуаров, если нет других возможностей подъезда'], 'correct_answer': 'Всех, подвозящих грузы к объектам, расположенных у тротуаров, если нет других возможностей подъезда', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqhGASpnEHEbHTh0UFcRrFgKT6MCc7AALQsjEbZdiZSGIEVHKesSvT42cWmC4AAwEAAwIAA20AA_E7BgABHgQ', 'explanation': 'Всех, подвозящих по кратчайшему пути грузы к объектам, расположенным непосредственно у тротуаров и пешеходных дорожек и при отсутствии других возможностей подъезда, обеспечивая безопасность движения'},
{'question': 'Данным опознавательным знаком обозначается?', 'all_answers': ['Контуры боковых и задних сторон транспортного средства', 'Транспортные средства, обгон которых запрещен', 'Транспортные средства, перевозящие опасные грузы', 'Длинномерные транспортные средства', 'Все, вышеперечисленное'], 'correct_answer': 'Длинномерные транспортные средства', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqhWASpni9XXT4x1E6aVxVVTQLsAABKwAC0bIxG2XYmUieOdPi2lZTtWrW15cuAAMBAAMCAANtAAOMDwYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам покинуть крайнюю правую полосу движения, управляя транспортным средством, скорость которого менее 40 км/ч.?', 'all_answers': ['Разрешается только при обгоне или объезде', 'Разрешается только при перестроении перед поворотом налево или разворотом', 'Разрешается для остановки или стоянки на левой стороне дороги', 'Во всех перечисленных случаях разрешается', 'Во всех перечисленных случаях запрещается'], 'correct_answer': 'Во всех перечисленных случаях разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqhmASpn-4qtHsyn7swnjpU8EXKM61AALSsjEbZdiZSMK-7dxHt_4UhmQUmy4AAwEAAwIAA20AAzIaAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешается проехать перекресток, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3,5 тонн?', 'all_answers': ['Только в обратном направлении', 'Только направо и налево', 'Направо, налево и в обратном направлении', 'В любых направлениях'], 'correct_answer': 'В любых направлениях', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqh2ASpoabuqsyWHb1XJUi3ymxcUiqAAJ1sjEbZdiZSJ5C2Fgabu4Ey-cymy4AAwEAAwIAA20AA_bnAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам продолжить движение при установке данного дорожного знака, управляя грузовым автомобилем?', 'all_answers': ['Разрешается, если Вы управляете двухосным грузовым автомобилем фактическая масса которого 15 тонн', 'Разрешается, если Вы управляете трехосным грузовым автомобилем фактическая масса которого 24 тонны', 'В обоих случаях разрешается', 'В обоих случаях запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, если Вы управляете трехосным грузовым автомобилем фактическая масса которого 24 тонны', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqiGASpo0IKF83kk5u4EZ3mskOtcCyAALTsjEbZdiZSNR9PKX43rUP_bEmmy4AAwEAAwIAA20AA4PGAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Данные дорожные знаки информируют о наличии места стоянки:', 'all_answers': ['На протяжении 100м от места установки данных знаков, у правого края проезжей части', 'На протяжении 100м от места установки знаков с полным/частичным заездом на тротуар с правой стороны', 'В правой стороне от дороги, через 100м'], 'correct_answer': 'В правой стороне от дороги, через 100м', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqiWASppXja2qf2aOsxg0D7Wo-6nB4AALUsjEbZdiZSMexQL8Z3I5MXXHUli4AAwEAAwIAA20AAw3aBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам осуществить буксировку механического транспортного средства на автомагистрали?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, но только в светлое время суток', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqimASppwigbOWvgxzocNV3O_1P4I-AALVsjEbZdiZSOK1icH3EKrCfC4lmy4AAwEAAwIAA20AA3zkAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот с использованием правой обочины?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается, но только в светлое время суток', 'Разрешается, если ширина проезжей части недостаточна для выполнения маневра', 'Разрешается, уступая дорогу попутным и встречным транспортным средствам', 'Действия перечисленные в п.п. 2 и 3', 'Действия перечисленные в п.п. 3 и 4'], 'correct_answer': 'Действия перечисленные в п.п. 3 и 4', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqi2ASpqMogvDEdIC2-25oDC-wR2sqAALWsjEbZdiZSBKT3QRkP9sXXlUumy4AAwEAAwIAA20AA2W3AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается движение, по примыкающей слева дороге?', 'all_answers': ['60 км/ч', '70 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч'], 'correct_answer': '60 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqjGASpqpfCwGDuno6Y4ZMXJn6IWq1AALXsjEbZdiZSKWGuMD5WrnNIoBrly4AAwEAAwIAA20AAzhIBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия в данной ситуации?', 'all_answers': ['Уступите дорогу автобусу', 'Проедете, первым не уступая дорогу автобусу'], 'correct_answer': 'Проедете, первым не уступая дорогу автобусу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqjWASprFPs4hc1Koy9v5_xasWzQoGAALYsjEbZdiZSE_cblh_pz-fvM8Nni4AAwEAAwIAA20AAzUJAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешена остановка на данном участке дороги?', 'all_answers': ['Только в указанном месте I', 'Только в указанных местах I и II', 'Только в указанных местах I и III', 'Во всех указанных местах'], 'correct_answer': 'Во всех указанных местах', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqjmASprjrFF4BPqn_KOYHlLsiySr9AALZsjEbZdiZSCWBCo9HRA3F2ad0ly4AAwEAAwIAA20AA7NRBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только автомобилю с включенным проблесковым маячком', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqj2ASpsBqwSmlIPql44W8zAeQ3M8pAALasjEbZdiZSDuYuvj5Xtu5cIrali4AAwEAAwIAA20AA67YBgABHgQ', 'explanation': 'Это ошибка в программе ЦОНа.Правильный ответ "Только автомобилю с включенным проблесковым маячком",но на экзамене нужно ответить "Никому" Просто запомните эту картинку'},
{'question': 'Требует ли от Вас данный дорожный знак обязательной остановки в данной ситуации?', 'all_answers': ['Да', 'Нет, так как знак дает нам преимущество перед встречным движением', 'Нет, если транспортные средства могут свободно разъехаться'], 'correct_answer': 'Нет, если транспортные средства могут свободно разъехаться', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqkGASpsdUQOWhWZZwV8orXCn3VjcEAALbsjEbZdiZSByaK8RgIjIS0U3zly4AAwEAAwIAA20AA4MqBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам осуществить посадку пассажира в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Да, но если это не создаст помех движению маршрутных транспортных средств'], 'correct_answer': 'Да, но если это не создаст помех движению маршрутных транспортных средств', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqkWASps7cbgsG0O9-h57nsp1eYW9xAALcsjEbZdiZSD2W2HctyWpv_8hTmS4AAwEAAwIAA20AA8MCBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам осуществить посадку пассажира в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Да, но если это не создаст помех движению маршрутных транспортных средств'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqkmASptXA7ERkyY2kVAUh6wc2ezF5AALdsjEbZdiZSDtUb7o8wZRLpclTmS4AAwEAAwIAA20AA_D-AwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам движение по данной полосе, управляя легковым автомобилем?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, если это создаст помехи движению маршрутных транспортных средств'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqk2ASptznu1DRvs99_uVk3LHUNTYkAALesjEbZdiZSIlGSzpcfNk3-2UUmy4AAwEAAwIAA20AAxQZAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам, управляя автобусом, двигаться по данной полосе?', 'all_answers': ['Да, если количество посадочных мест помимо сиденья водителя более 8, но не более 16 сидячих мест', 'Да, если Вы движетесь по установленному маршруту', 'Да, при установке опознавательного знака «Перевозка детей»', 'Да, во всех перечисленных случаях'], 'correct_answer': 'Да, если Вы движетесь по установленному маршруту', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqlGASpuME9eutdRTBEcSG9ccjfjHSAALgsjEbZdiZSHucTDPN6oQ50x8imy4AAwEAAwIAA20AAxblAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Как обязан поступить водитель легкового автомобиля при приближении автомобиля с включенным проблесковым маячком синего цвета?', 'all_answers': ['Продолжить дальнейшее движение', 'Перестроиться на правую полосу и снизить скорость', 'Остановиться у тротуара'], 'correct_answer': 'Перестроиться на правую полосу и снизить скорость', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqlWASpuppkQyrZpvysjg8TlohWlCTAALhsjEbZdiZSKK2vGCd2_Uay84Nni4AAwEAAwIAA20AA3wHAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия в данной ситуации?', 'all_answers': ['Продолжите дальнейшее движение', 'Перестроитесь на правую полосу и снизите скорость', 'Остановитесь справа у тротуара'], 'correct_answer': 'Продолжите дальнейшее движение', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqlmASpvKNG1vOEtr6a4Furl_E3qiMAALisjEbZdiZSB-th-2KLbv2m9wSmy4AAwEAAwIAA20AA1MFAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей уступит дорогу?', 'all_answers': ['Водитель легкового автомобиля', 'Водитель грузового автомобиля'], 'correct_answer': 'Водитель легкового автомобиля', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIql2ASpvkNhW5YTBnm_FYV9FkLw177AALksjEbZdiZSEQvPuNSuX4sYsApmy4AAwEAAwIAA20AA6TnAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, но только для посадки (высадки) пассажира'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqmGASpwAButO2gJEhVy1EemE34TyqDgAC5bIxG2XYmUiW_JwUhCA-5PQGbZcuAAMBAAMCAANtAAPcRQYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам стоянка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqmWASpwcCbNqJKsLw7UE_5qsdRzmqAALmsjEbZdiZSFG2zfcvoEtlS9ZWmS4AAwEAAwIAA20AA4UEBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка в указанном месте, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, лишь для загрузки (разгрузки) транспортного средства', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqmmASpw6kMiFvjgFjd14xDg-1rglUAALnsjEbZdiZSIIB66utHWoYcv_Dly4AAwEAAwIAA20AA34LBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам стоянка в указанном месте при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, лишь для загрузки (разгрузки) транспортного средства'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqm2ASpxV2tj9WySgtMR7c0K30IAu7AALosjEbZdiZSMmPqiKXFdj07FIPni4AAwEAAwIAA20AA2EJAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Обязаны ли Вы при движении прямо уступить дорогу трамваю, выполняющему поворот направо?', 'all_answers': ['Обязаны', 'Не обязаны'], 'correct_answer': 'Обязаны', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqnGASpxzydwTwUYmGm0dEjBPj2fl3AALpsjEbZdiZSFgfghRY4_kgPmWJni4AAwEAAwIAA20AA_gMAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы уступите дорогу при повороте налево?', 'all_answers': ['Водителю легкового автомобиля белого цвета', 'Водителю легкового автомобиля желтого цвета', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Водителю легкового автомобиля белого цвета', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqnWASpyOQDtyl0BPrIjaBzChTJFQaAALqsjEbZdiZSCR8AsVXP8J94ZU9my4AAwEAAwIAA20AA-a_AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы обязаны уступить дорогу при повороте направо?', 'all_answers': ['Только пешеходу', 'Только грузовому автомобилю', 'Грузовому автомобилю и велосипедисту', 'Всем', 'Никому'], 'correct_answer': 'Всем', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqnmASpyrHeGefISexwrC1i75eFdLSAALrsjEbZdiZSOlheWcyBuc_6PTAly4AAwEAAwIAA20AAx0RBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков предупреждает о железнодорожном переезде с двумя путями и более?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знаки II и III'], 'correct_answer': 'Знак IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqn2ASpzD1mlW66jc0xvEJ0gVX4gdTAALssjEbZdiZSKz5XuXcuESy0djXly4AAwEAAwIAA20AA1MKBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какой из указанных дорожных знаков предупреждает о железнодорожном переезде с одним путем?', 'all_answers': ['Знак I', 'Знак II', 'Знак III', 'Знак IV', 'Знаки I и IV'], 'correct_answer': 'Знак IV', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqoGASpzet4xTNoQqp1mQHvnTtVea_AALtsjEbZdiZSI8xfu-CEg39H2RQmC4AAwEAAwIAA20AA-4lBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли Вам остановка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешена', 'Запрещена'], 'correct_answer': 'Разрешена', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqoWASpz4PRWXLkdPW49QpU8OGrOu9AALusjEbZdiZSIxwjvT73ojNdiXqly4AAwEAAwIAA20AA7s6BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешена ли Вам стоянка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешена', 'Запрещена'], 'correct_answer': 'Запрещена', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqomASp0UCPbxXVbIXOigFRrt_S6hrAALusjEbZdiZSIxwjvT73ojNdiXqly4AAwEAAwIAA20AA7s6BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только направо', 'Только прямо и направо', 'Во всех направлениях', 'В данной ситуации движение запрещено'], 'correct_answer': 'Только направо', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqo2ASp0x4domlr6_NL157T0AbUp5SAALvsjEbZdiZSFmOIPgf5iMlhe2Kni4AAwEAAwIAA20AA3wMAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких направлениях Вам разрешено продолжить движение в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только направо', 'Только прямо и направо', 'Во всех направлениях', 'В данной ситуации движение запрещено'], 'correct_answer': 'В данной ситуации движение запрещено', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqpGASp1QOFbPUcemGmEs-AAGCQyzzWwAC8LIxG2XYmUge5ErXdcwzQk3y3ZcuAAMBAAMCAANtAAP4DQYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам приступить к выполнению поворота направо в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если это не создает помех движению автобуса', 'Разрешается, если водитель автобуса подал звуковой сигнал'], 'correct_answer': 'Разрешается, если это не создает помех движению автобуса', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqpWASp1vLWpa3uYm0ddIpIFfH7bFMAALxsjEbZdiZSOoUBctv6LSxBrQHni4AAwEAAwIAA20AA5gHAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить разворот в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqpmASp2IexMdc15BYJZX7ygY7r8vYAALysjEbZdiZSBP-yHau64CuLU0QmC4AAwEAAwIAA20AAyw8BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешается выполнить разворот?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По обеим указанным траекториям разрешается', 'По обеим траекториям запрещается'], 'correct_answer': 'По обеим траекториям запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqp2ASp2mUhuoM6WYEUN03EZYbi3eXAALzsjEbZdiZSM3zJ2Th4do14r8pmy4AAwEAAwIAA20AA3PkAQABHgQ', 'explanation': 'Хотя и прямого запрета в ПДД нет, самую крайнюю левую разметку 1.9, разделяющую встречные потоки, пересекать запрещено всегда, т.е. разворот с реверсивной полосы запрещен.'},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение при управлении легковым автомобилем с прицепом на данном участке дороги?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '80 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqqGASp3CrDd2Its1NZzXm_WY8msrsAAL0sjEbZdiZSBeTv_pERFgGY6l0ly4AAwEAAwIAA20AA6xOBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам производить буксировку механического транспортного средства на данном участке дороги?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, не далее второй полосы'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqqWASp3innuBW_bgT4hGMnXxB7s5xAAL1sjEbZdiZSKk0HB1JjKt9ILQmmy4AAwEAAwIAA20AA5LEAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу трамваю при движении прямо на данном перекрестке?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqqmASp4BHbfstzzY6_jPtL6FfxiQNAAL2sjEbZdiZSEKtZN5g1MPz7ZDlly4AAwEAAwIAA20AA809BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вы можете продолжить движение вне населенного пункта, после проезда данных дорожных знаков, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3,5 тонн?', 'all_answers': ['50 км/ч', '70 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч'], 'correct_answer': '90 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqq2ASp4eREAfd7jia5lr-CDbfd4G1AAL3sjEbZdiZSJHEZFzfeLmdD9ovmy4AAwEAAwIAA20AA5XBAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Если Вы движетесь со скоростью менее 40 км/ч., по какой из полос Вам разрешается продолжить движение?', 'all_answers': ['По средней полосе', 'По крайней левой полосе', 'По крайней правой полосе', 'По любой из полос движения'], 'correct_answer': 'По крайней правой полосе', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqrGASp45OBRWbNEmRCedF9Psu6eYgAAL4sjEbZdiZSH1-L76E17Yud_LAly4AAwEAAwIAA20AAwIRBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какова первая помощь при отморожении конечностей,если пострадавшего доставили в теплое помещение?', 'all_answers': ['Снять одежду', 'Постепенно отогревать поврежденную часть тела', 'Наложить чистую повязку', 'Дать обильное теплое питье без содержания кофеина и алкоголя', 'Вызвать скорую помощь', 'Сделать все перечисленное'], 'correct_answer': 'Сделать все перечисленное', 'image_code': None, 'explanation': 'Снять одежду, постепенно отогревать поврежденную часть тела, наложить чистую повязку, дать обильное теплое питье без содержания кофеина и алкоголя, вызвать скорую помощь'},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается движение, при управлении мотоциклом ( категории А) на данном участке?', 'all_answers': ['90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '120 км/ч', '130 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '100 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqrWASp5ZOHJh50bFvbNnv2mVqc8QUAAL5sjEbZdiZSIq6KoKnVnlTEtovmy4AAwEAAwIAA20AA7nDAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение на данном участке дороги, после выезда из населенного пункта, управляя мотоциклом?', 'all_answers': ['90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '120 км/ч', '130 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '110 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqrmASp57ihidXhzrQ653-AAHaoXPNzgAC-rIxG2XYmUhSVJYOc2V5tj2XPZsuAAMBAAMCAANtAAMmwAEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, после выезда из населенного пункта управляя легковым автомобилем в данной ситуации?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '110 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqr2ASp6UwSb0uK7VSZVrsrbLjpcI2AAJ3sTEbZdiZSAjQFz2EA_kAAexA0ZouAAMBAAMCAANtAAMYAAEBAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3,5 тонн, в данной ситуации?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '110 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqsGASp6yWA7lcSZWpywkloU9c5fbjAAL7sjEbZdiZSGkAARVxlqPsArA6KJsuAAMBAAMCAANtAAM16wEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3,5 тонн, в данной ситуации?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '100 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqsWASp7OvLpJ_w2g_Nn1KAzy9CPQSAAL8sjEbZdiZSPX9RvuEiW7HGldgmi4AAwEAAwIAA20AA3ICBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн, в данной ситуации?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '90 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqsmASp7qlrVEqWta0mlVtQCGe2wRZAAL7sjEbZdiZSGkAARVxlqPsArA6KJsuAAMBAAMCAANtAAM16wEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение при управлении грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн, в данной ситуации?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '80 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqs2ASp8EQ8dRw_EcyTYTH0sjfUn-wAAL9sjEbZdiZSPwwu-sOThbs5GYWmC4AAwEAAwIAA20AA-Y2BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Укажите разрешенные Вам направления движений?', 'all_answers': ['Прямо и направо', 'Прямо и налево', 'Только прямо', 'Только налево', 'Налево и в обратном направлении'], 'correct_answer': 'Только налево', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqtGASp8lWjtQvy0nhsmoSPBZjNP2vAAL-sjEbZdiZSFgkZy-v3EsCcSxEmC4AAwEAAwIAA20AA2Q_BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Выберите рисунок, на котором указан безопасный способ разворота с использованием примыкающей полевой дороги с левой стороны?', 'all_answers': ['На левом рисунке', 'На правом рисунке', 'На обоих рисунках'], 'correct_answer': 'На левом рисунке', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqtWASp9BC1zSmIDv14yAcqA9J7Ol-AAL_sjEbZdiZSIkGOKvIoox_gbMmmy4AAwEAAwIAA20AA3vFAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, вне населенного пункта управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн, в данной ситуации?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '70 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqtmASp9eDhxXSMh59y42AFASMRI87AAOzMRtl2JlIWqeg88AbIsUX5k2eLgADAQADAgADbQAD9RIBAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, вне населенного пункта управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн, в данной ситуации?', 'all_answers': ['60 км/ч', '70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '70 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqt2ASp94oW3qf06lqs44VK8bZZIZTAAIBszEbZdiZSCU0Ce_Tjtg5eMrUly4AAwEAAwIAA20AAxYUBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, управляя грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн, с прицепом в данной ситуации?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '70 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIquGASp-Xg0DCvyGif2Ri3eVLIiFR3AAOzMRtl2JlIWqeg88AbIsUX5k2eLgADAQADAgADbQAD9RIBAAEeBA', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, управляя междугородним автобусом, на данном участке?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '110 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIquWASp-1Kx_fsHpvVZ-zfgz8mKbWBAAICszEbZdiZSL4L68zqt2rg75g9my4AAwEAAwIAA20AA2-5AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, управляя междугородним автобусом, на данном участке?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '100 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqumASp_SuWN2_hyol0p718q7HKAa0AAIDszEbZdiZSNzyXcvKi4MTp9jXly4AAwEAAwIAA20AAyoYBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, управляя междугородним автобусом, на данном участке?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '90 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqu2ASp_xWgY3imyNBfWKD1-EzmSUbAAIEszEbZdiZSL6SGfWVRA28b19Mni4AAwEAAwIAA20AA84IAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, управляя микроавтобусом, на данном участке?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '110 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqvGASqAPU6knfSMmNUhgwYA-Y8rzQAAICszEbZdiZSL4L68zqt2rg75g9my4AAwEAAwIAA20AA2-5AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, управляя микроавтобусом, на данном участке?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '100 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqvWASqAqKb7B1y_WBOkXmqdjHUejuAAIDszEbZdiZSNzyXcvKi4MTp9jXly4AAwEAAwIAA20AAyoYBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, управляя микроавтобусом, на данном участке?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '90 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqvmASqBImQxsuJe1Cl0m2tLXxtoLmAAIEszEbZdiZSL6SGfWVRA28b19Mni4AAwEAAwIAA20AA84IAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, если управляете автобусом осуществляющим, организованную перевозку группы детей, в данной ситуации?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '90 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqv2ASqBnY9KhXL_xykv69k1cZGq07AAICszEbZdiZSL4L68zqt2rg75g9my4AAwEAAwIAA20AA2-5AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, если управляете автобусом осуществляющим, организованную перевозку группы детей, в данной ситуации?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '80 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqwGASqCDEa_x6F4_i3k5GEXUp1DqxAAIDszEbZdiZSNzyXcvKi4MTp9jXly4AAwEAAwIAA20AAyoYBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, если управляете автобусом осуществляющим, организованную перевозку группы детей, в данной ситуации?', 'all_answers': ['70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч', '100 км/ч', '110 км/ч', '140 км/ч'], 'correct_answer': '70 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqwWASqCcdXKHYk3aSM8ay3TAp2bg9AAIEszEbZdiZSL6SGfWVRA28b19Mni4AAwEAAwIAA20AA84IAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, при перевозке пассажиров в кузове грузового автомобиля, в данной ситуации?', 'all_answers': ['50 км/ч', '60 км/ч', '70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч'], 'correct_answer': '60 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqwmASqC7V9TvIkvjIor2M6YRjLE3DAAIFszEbZdiZSGgtT4poXBrnOmaJni4AAwEAAwIAA20AA6QPAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, при перевозке пассажиров в кузове грузового автомобиля, в данной ситуации?', 'all_answers': ['50 км/ч', '60 км/ч', '70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч'], 'correct_answer': '60 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqw2ASqDXPTsKKICyRmiu3M3TQd2svAAIGszEbZdiZSHAEDIH_5kTSk-NNni4AAwEAAwIAA20AAzMUAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой максимальной скоростью Вам разрешается продолжить движение, при перевозке пассажиров в кузове грузового автомобиля, в данной ситуации?', 'all_answers': ['50 км/ч', '60 км/ч', '70 км/ч', '80 км/ч', '90 км/ч'], 'correct_answer': '60 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqxGASqDyQCu4BlprwpDQeoRCMSM-oAAIHszEbZdiZSBgDkUvPercfPkUFly4AAwEAAwIAA20AAzkzBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается ставить двухколесное транспортное средство на проезжей части?', 'all_answers': ['В указанном месте I', 'В указанном месте II', 'В обоих указанных местах разрешается', 'В обоих указанных местах запрещается'], 'correct_answer': 'В указанном месте II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqxWASqEYe4zkE3-5ZQ_fL3mwFtNB_AAIIszEbZdiZSHRoxqRi8nqcjvDdly4AAwEAAwIAA20AA8IOBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается ставить двухколесное транспортное средство на проезжей части?', 'all_answers': ['В указанном месте I', 'В указанном месте II', 'В обоих указанных местах разрешается', 'В обоих указанных местах запрещается'], 'correct_answer': 'В указанном месте II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqxmASqE6lLytWLd0MFVMsrAlfCOPZAAIJszEbZdiZSDppp7t8cDJfTyjqly4AAwEAAwIAA20AA_1FBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных мест Вам разрешается ставить двухколесное транспортное средство на проезжей части?', 'all_answers': ['В указанном месте I', 'В указанном месте II', 'В обоих указанных местах разрешается', 'В обоих указанных местах запрещается'], 'correct_answer': 'В обоих указанных местах разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqx2ASqFWr1-T0kvgfvLRK8Dns3jw0AAIKszEbZdiZSCxf82Mp0zWAzOJNni4AAwEAAwIAA20AAxYUAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам осуществить остановку в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если это не создаст помех движению трамвая', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqyGASqF2GcnkzPUBs47rN3-yHi0pKAAILszEbZdiZSO3Y1IFDybPuicMOmC4AAwEAAwIAA20AAwY_BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам осуществить остановку в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если это не создаст помех движению трамвая', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, если это не создаст помех движению трамвая', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqyWASqGUNPQPIVdLYSmAhefNSeY-eAAIMszEbZdiZSPk8-19A-YduIBNwly4AAwEAAwIAA20AAx5PBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановка в указанном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, при видимости дороги более 100 метров'], 'correct_answer': 'Разрешается, при видимости дороги более 100 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqymASqGxJu-hX0IIAAXg7zkXUj_62wwACDbMxG2XYmUghHMluLtC6EMWWPZsuAAMBAAMCAANtAANaugEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю грузового автомобиля остановка в данном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, если транспортное средство закроет от других водителей дорожный знак'], 'correct_answer': 'Запрещается, если транспортное средство закроет от других водителей дорожный знак', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqy2ASqHRZkDZbVBB5jLzZvI2MbZiLAAIOszEbZdiZSBfqcU6VaMkzWUpdmi4AAwEAAwIAA20AAzYDBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю автобуса остановка в данном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Запрещается, если транспортное средство закроет от других водителей дорожный знак'], 'correct_answer': 'Запрещается, если транспортное средство закроет от других водителей дорожный знак', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqzGASqHyf7ixp7n6h4aX7nMro6f3BAAIPszEbZdiZSC4rAmzp2bEbr9svmy4AAwEAAwIAA20AA5HCAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам опережение движущегося автобуса в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, убедившись, что это будет безопасно'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqzWASqIQkQtEgZhysdEyrVHk5SkDqAAIQszEbZdiZSM-NklRqQ1onrcjxly4AAwEAAwIAA20AA54mBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам опережение автобуса, который остановился перед перекрестком в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, убедившись, что это будет безопасно'], 'correct_answer': 'Разрешается, убедившись, что это будет безопасно', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqzmASqIz3_wyZcPO_9DtwdlsLnNmbAAIRszEbZdiZSJaUl22PUf40vM8Pmy4AAwEAAwIAA20AA_4cAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При движении прямо, управляя трамваем, Вы:', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу трамваю', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам'], 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIqz2ASqJO6Wj_aELaHE03FlvwIRz1lAAISszEbZdiZSIRQIpIdyHCWbmYWmC4AAwEAAwIAA20AAwI1BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия, при движении прямо управляя трамваем :', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу трамваю', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам'], 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq0GASqJrIUObR4g9nKDmxO6GP9qtbAAITszEbZdiZSP40h_oTIENYotjXly4AAwEAAwIAA20AA0YQBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При движении прямо, управляя трамваем, Вы:', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу трамваю', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам'], 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq0WASqKN0s2ULTnLWkdyNFbrIEe60AAIUszEbZdiZSL10wyTPTtoTvm80my4AAwEAAwIAA20AA_zfAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При движении прямо, управляя трамваем, Вы:', 'all_answers': ['Проедете перекресток первым', 'Уступите дорогу трамваю', 'Уступите дорогу обоим транспортным средствам'], 'correct_answer': 'Проедете перекресток первым', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq0mASqKoup2_RWnRiYceg3UNx3S7ZAAIVszEbZdiZSKS5f_AuQrs_5RzKly4AAwEAAwIAA20AA0gKBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы обязаны уступить дорогу при движении прямо, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq02ASqLH927ugAr-4ugx2s9vhO3q_AAIWszEbZdiZSMtYMFP1AAF0uabbYZouAAMBAAMCAANtAANCBAQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы обязаны уступить дорогу при движении прямо на данном перекрестке, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq1GASqLrxcsf96GfGp7lDpwkSuUAzAAIXszEbZdiZSJZd4yPloCSmcEsQmC4AAwEAAwIAA20AA3A3BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы обязаны уступить дорогу при повороте направо, управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только трамваю', 'Только легковому автомобилю', 'Обоим транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Обоим транспортным средствам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq1WASqMGdxclO50UhswIrSdZxnf8wAAIYszEbZdiZSIc_w1VTHnbjEsFImC4AAwEAAwIAA20AA-gyBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы обязаны уступить дорогу при повороте налево управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только трамваю I', 'Только трамваю II', 'Обоим трамваям', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq1mASqMlQ5QxXlK6haDIPQOZjYzxcAAIZszEbZdiZSARhJyyeUyGUXU_zly4AAwEAAwIAA20AA5IrBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы обязаны уступить дорогу при повороте налево управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только автобусу', 'Только трамваю', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Никому', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq12ASqNDZ7PSLbPLUKGk8hj8KpszNAAIaszEbZdiZSPlGWdn43BC9VPYYmy4AAwEAAwIAA20AA-gBAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы обязаны уступить дорогу при повороте налево управляя трамваем?', 'all_answers': ['Только трамваю I', 'Только трамваю I и водителю мотоцикла', 'Только трамваю II', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только трамваю II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq2GASqN5ENcLsrK-LIeY5WMY45EF5AAIbszEbZdiZSA0D_gFOIXW7mtZWmS4AAwEAAwIAA20AA3UAAQQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому Вы обязаны уступить дорогу при повороте налево, управляя трамваем на данном перекрестке?', 'all_answers': ['Только трамваю I', 'Только автомобилю оперативных служб и трамваю', 'Всем транспортным средствам', 'Никому'], 'correct_answer': 'Только автомобилю оперативных служб и трамваю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq2WASqOqX80C6O3UEGLq1RiF8s_c6AAIcszEbZdiZSP2r1n1Z7lvb_XzXli4AAwEAAwIAA20AAybeBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешается повернуть направо?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По обеим траекториям разрешается', 'По обеим траекториям запрещается'], 'correct_answer': 'По траектории I', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq2mASqPjigUPeIBJvZt_KDO6pFBKiAAIdszEbZdiZSA2ixchUCYWQnMvKmS4AAwEAAwIAA20AA_7LAwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По какой из указанных траекторий Вам разрешается повернуть направо?', 'all_answers': ['По траектории I', 'По траектории II', 'По обеим траекториям разрешается', 'По обеим траекториям запрещается'], 'correct_answer': 'По траектории II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq22ASqQRgdoLuVBrIjUycfFBtFjB5AAIeszEbZdiZSNoj7bBavcyhg0JSmS4AAwEAAwIAA20AAwIEBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам выполнить поворот направо со средней полосы движения в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается, уступив дорогу маршрутному транспортному средству', 'Разрешается, одновременно с маршрутным транспортным средством', 'Запрещается, Вы обязаны проехать прямо'], 'correct_answer': 'Разрешается, уступив дорогу маршрутному транспортному средству', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq3GASqQzVkggaNcein9YrykpvJhO1AAIfszEbZdiZSD5rxAkPDI7RJ2NQmC4AAwEAAwIAA20AA5IkBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей должен уступить дорогу, при одновременном повороте налево?', 'all_answers': ['Водитель автомобиля желтого цвета', 'Водитель автомобиля красного цвета', 'Правила данную ситуацию не регламентируют'], 'correct_answer': 'Водитель автомобиля красного цвета', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq3WASqRQi86m6euBywFZqlaqfgVkTAAIgszEbZdiZSOJLBEpX6exrFbKUly4AAwEAAwIAA20AA-8xBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кто из водителей должен уступить дорогу, при одновременном повороте направо?', 'all_answers': ['Водитель автомобиля желтого цвета', 'Водитель автомобиля красного цвета', 'Правила данную ситуацию не регламентируют'], 'correct_answer': 'Водитель автомобиля желтого цвета', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq3mASqRvd2ImXWBChTy5EdKm9u1jDAAIhszEbZdiZSJos2bZ6Gk5en7JFmC4AAwEAAwIAA20AA5tABgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Кому из пешеходов Вы уступите дорогу в данной ситуации?', 'all_answers': ['Только пешеходу, идущему к стоящему трамваю со стороны дверей', 'Только пешеходу, идущему от стоящего трамвая со стороны дверей', 'Обоим пешеходам', 'Никому из пешеходов'], 'correct_answer': 'Обоим пешеходам', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq32ASqSOjqoSFWf-WNVrIKnj6JkhPAAIiszEbZdiZSNJ1Pq3YJ8AukWgYlS4AAwEAAwIAA20AAy0xBwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В данной ситуации приближаясь к остановившемуся транспортному средству, Вы:', 'all_answers': ['Продолжите движение с соблюдением мер предосторожности', 'Снизите скорость, при необходимости остановитесь и пропустите детей', 'Продолжите движение, включив световой указатель левого поворота и подав звуковой сигнал'], 'correct_answer': 'Снизите скорость, при необходимости остановитесь и пропустите детей', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq4GASqSp1ufdT3dhUIbxojBOC-4BiAAIjszEbZdiZSPgw5Bf4JFcHuiBzly4AAwEAAwIAA20AA4dFBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В данной ситуации приближаясь к остановившемуся транспортному средству, Вы:', 'all_answers': ['Продолжите движение с соблюдением мер предосторожности', 'Снизите скорость, при необходимости остановитесь и пропустите детей', 'Продолжите движение, подав звуковой сигнал'], 'correct_answer': 'Снизите скорость, при необходимости остановитесь и пропустите детей', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq4WASqTH6DcDJExRG25VZajt6h_qAAAIkszEbZdiZSJQ1fFQIqhpER8rUly4AAwEAAwIAA20AA1gTBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу пешеходу в данной ситуации?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq4mASqTnjoc1kv3sySStrPu21V8waAAIlszEbZdiZSPGfsG10bP6FGtxhmi4AAwEAAwIAA20AAxYBBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу пешеходу в данной ситуации?', 'all_answers': ['Да', 'Нет'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq42ASqUHMaoIK3WVeUCBiIKLlclcIAAImszEbZdiZSMcdPog-DItkDgPZli4AAwEAAwIAA20AAyHgBgABHgQ', 'explanation': 'Водитель обязан "УСТУПИТЬ дорогу"! - в двух словах "Не создавать помех!". Если я пешеходу не помешал и он не изменил направление движения или скорость,то я ему УСТУПИЛ дорогу'},
{'question': 'Если в данной ситуации водитель грузового автомобиля замедляет движение, то Вы:', 'all_answers': ['Продолжите движение, увеличив скорость', 'Продолжите движение, убедившись, что перед грузовым автомобилем нет пешеходов', 'Продолжите движение, подав звуковой сигнал'], 'correct_answer': 'Продолжите движение, убедившись, что перед грузовым автомобилем нет пешеходов', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq5GASqUm7Y86vjaAIuJSMCGlkn44NAAInszEbZdiZSHIhC6gdha2RX3zXli4AAwEAAwIAA20AA7zbBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Если за пешеходным переходом образовался затор, Вы остановитесь:', 'all_answers': ['На пешеходном переходе, при отсутствии на нем пешеходов', 'За 5 метров перед пешеходным переходом', 'Непосредственно перед пешеходным переходом'], 'correct_answer': 'Непосредственно перед пешеходным переходом', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq5WASqVEqMol-7Dp0RO0uRDgnFFLpAAIoszEbZdiZSFMHge8Vb23iUbvRly4AAwEAAwIAA20AA14XBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Обязаны ли Вы пропустить слепого пешехода подающего сигнал белой тростью, вне пешеходного перехода?', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Нет, при наличии собаки-повадыря', 'Нет, при наличии сопровождающих его лиц'], 'correct_answer': 'Да', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq5mASqVgTXe_NZ-q-DgchvrEzOMwbAAIpszEbZdiZSNrVOe50zZ53RLOUly4AAwEAAwIAA20AA-IyBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Что Вы сделаете в данной ситуации?', 'all_answers': ['Начнете движение, подав звуковой сигнал', 'Начнете движение, подав световой сигнал', 'Начнете движение, уступив дорогу пешеходу', 'Все вышеперечисленное'], 'correct_answer': 'Начнете движение, уступив дорогу пешеходу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq52ASqWBimoL-s0B2bIaBzc-dtb-JAAIqszEbZdiZSBRXuBWoaKvfEUQFly4AAwEAAwIAA20AAwEzBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю легкового автомобиля движение задним ходом на данном участке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, но только в светлое время суток'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq6GASqWe9GwnKbH22Wv2RigGkmC4GAAItszEbZdiZSJstPki7clQMCcjUly4AAwEAAwIAA20AA3oVBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю легкового автомобиля движение задним ходом на данном участке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, но только в светлое время суток'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq6WASqW8G6mTrEANl763fpoBn2VXyAAIuszEbZdiZSECJvoO9zT79o__Dly4AAwEAAwIAA20AA5ATBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли стоянка водителю грузового автомобиля с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн, на данном участке?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, если он проживает в этом районе'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq6mASqXZaU5CPXw5daayXzxJmHzseAAIvszEbZdiZSKo6Ur9Gjm7Ur__Dly4AAwEAAwIAA20AA9MMBgABHgQ', 'explanation': 'В жилой зоне запрещается стоянка грузовых авто с массой более трех 3,5т, автобусов вне специально выделенных и обозначенных знаками и/или разметкой мест'},
{'question': 'Разрешается ли стоянка водителю грузового автомобиля с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн, на данном участке?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, если он проживает в этом районе'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq62ASqX7AiHdtMbNxFKNQkrCTaF28AAIwszEbZdiZSENE-d2CNEoFRPPAly4AAwEAAwIAA20AA5MQBgABHgQ', 'explanation': 'В жилой зоне разрешена стоянка грузовых авто с массой более трех 3,5т, автобусов если для таких авто есть специально выделенное и обозначенное знаками и/или разметкой место'},
{'question': 'Разрешается ли стоянка водителю автобуса, на данном участке?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, если он проживает в этом районе'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq7GASqYbpwWEaIohWC_XpbBdhMFsRAAIxszEbZdiZSHiAYjdXZkE8BA3Hly4AAwEAAwIAA20AA54OBgABHgQ', 'explanation': 'В жилой зоне запрещается стоянка грузовых авто с массой более трех 3,5т, автобусов вне специально выделенных и обозначенных знаками и/или разметкой мест'},
{'question': 'Разрешается ли стоянка водителю автобуса, на данном участке?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, если он проживает в этом районе'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq7WASqY15A6oPJD5NpH9-z9JPM2_vAAIyszEbZdiZSFDpJljgogWB0x9zly4AAwEAAwIAA20AA0M_BgABHgQ', 'explanation': 'В жилой зоне разрешена стоянка грузовых авто с массой более трех 3,5т, автобусов если для таких авто есть специально выделенное и обозначенное знаками и/или разметкой место'},
{'question': 'Уступите ли Вы дорогу автобусу, начинающему движение от остановочного пункта при движении вне населенного пункта?', 'all_answers': ['Да', 'Нет', 'Да, если это маршрутное транспортное средство'], 'correct_answer': 'Нет', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq7mASqZSUe8q7o0Rmt8MVOYdET8nCAAIzszEbZdiZSA5gIrEuHBuHd0NSmS4AAwEAAwIAA20AA8j7AwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких случаях Вы имеете преимущество перед другими транспортными средствами, при выезде с остановочного пункта, управляя маршрутным автобусом?', 'all_answers': ['При движении в населенных пунктах', 'При движении вне населенных пунктах', 'Во всех перечисленных случаях, имеете преимущество', 'Во всех перечисленных случаях, не имеете преимущество'], 'correct_answer': 'При движении в населенных пунктах', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq72ASqZzFedGsS1CCvb25xpFta3hQAAI0szEbZdiZSPqbXIRVPV0ycyBzly4AAwEAAwIAA20AA31BBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Управляя маршрутным автобусом (троллейбусом) в населенном пункте, начиная движение от обозначенной остановки, Вы:', 'all_answers': ['Начнете движение, используя преимущество', 'Уступите дорогу транспортным средствам, движущимся в попутном направлении', 'Начнете движение, убедившись, что Вам уступают дорогу'], 'correct_answer': 'Начнете движение, убедившись, что Вам уступают дорогу', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq8GASqaMFkwsQp_FEVZ-8YdY_WZE5AAI1szEbZdiZSBXoW_23kZ3y55c9my4AAwEAAwIAA20AAwi-AQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких случаях включается опознавательный знак «Автопоезд» при движении автопоезда?', 'all_answers': ['Только в темное время суток и в условиях недостаточной видимости', 'Только в светлое время суток и в условиях недостаточной видимости', 'Включается в обоих случаях'], 'correct_answer': 'Включается в обоих случаях', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq8WASqas4jvq8WQ9vemjlCBAk_2o1AAI2szEbZdiZSGwrU8_VgYXbiNbXly4AAwEAAwIAA20AAxoXBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких случаях включается опознавательный знак «Автопоезд» во время остановки или стоянки?', 'all_answers': ['Только в темное время суток и в условиях недостаточной видимости', 'Только в светлое время суток и в условиях недостаточной видимости', 'Включается в обоих случаях'], 'correct_answer': 'Только в темное время суток и в условиях недостаточной видимости', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq8mASqbLQF0jeclyjpOUWGkWq8yhHAAI2szEbZdiZSGwrU8_VgYXbiNbXly4AAwEAAwIAA20AAxoXBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'На каком из рисунков изображен автомобиль с опознавательным знаком «Автопоезд»?', 'all_answers': ['На левом рисунке', 'На правом рисунке', 'На обоих рисунках'], 'correct_answer': 'На обоих рисунках', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq82ASqbk0QTkreZLC2Lt6rItEm9NOAAI3szEbZdiZSLvH6wNWpOwY37rRly4AAwEAAwIAA20AA1EFBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Дальний свет переключается на ближний при встречном разъезде на расстоянии не менее чем за:', 'all_answers': ['100 метров', '150 метров', '200 метров', '300 метров'], 'correct_answer': '150 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq9GASqcCfp8TtKl7sT-5iiYwildMvAAI4szEbZdiZSMkpEJQP9H56TdEPmy4AAwEAAwIAA20AA8IeAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какое количество предупредительных устройств устанавливается на гибкой сцепке при буксировке механического транспортного средства?', 'all_answers': ['Ни одного', 'Не менее одного', 'Не менее двух', 'Не менее трех'], 'correct_answer': 'Не менее двух', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq9WASqcdOfjWT-R0HQHX3MLW9ZR7GAAI5szEbZdiZSBvBbxSuhQ9UkdsQni4AAwEAAwIAA20AA9EUAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какое расстояние обеспечивается между буксирующим и буксируемым транспортным средством, при буксировке на гибкой сцепке?', 'all_answers': ['3-6 метров', '4-6 метров', '5-7 метров', 'Правила данную ситуацию не регламентируют'], 'correct_answer': '4-6 метров', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq9mASqc7Y6s05XMcqVscO9Vt_sZ5kAAI6szEbZdiZSBznuiEg_QGeNlhgmi4AAwEAAwIAA20AA0sAAQQAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Что Вы сделаете при движении прямо, на данном перекрестке?', 'all_answers': ['Проедете, не уступая встречному автомобилю', 'Уступите автомобилю, уже находящемуся на перекрестке'], 'correct_answer': 'Проедете, не уступая встречному автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq92ASqdWNq8y4qxC8Lx97eD8BNrGCAAI7szEbZdiZSP1JP8b01sdXuiTqly4AAwEAAwIAA20AAz1BBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия при повороте направо:', 'all_answers': ['Повернуть, уступив дорогу легковому автомобилю', 'Остановиться, и дождаться включения основного сигнала светофора', 'Повернуть, не уступая легковому автомобилю'], 'correct_answer': 'Повернуть, уступив дорогу легковому автомобилю', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq-GASqd13mrQdeVCSnNHDXl_HoQcRAAI8szEbZdiZSDZzwL8HRq1uUhvKly4AAwEAAwIAA20AA5wDBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'После проезда, каких из указанных дорожных знаков Вы обязаны двигаться со скоростью, не более, указанной на знаке?', 'all_answers': ['После знаков I и II', 'После знаков II и III', 'После знаков I и III', 'После всех из указанных знаков'], 'correct_answer': 'После знаков I и II', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq-WASqeSxbbUa_1W-VfN1p3l6N_KEAAI9szEbZdiZSJzGNusEiGY9zKxsli4AAwEAAwIAA20AA4PkBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам остановиться в данном месте?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq-mASqe_9Q5Bk3kZ7d-Fnyw4RZ_F2AAI_szEbZdiZSBhwp597V9hFE_LAly4AAwEAAwIAA20AA8wTBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю легкового автомобиля выполнить обгон в данной ситуации?', 'all_answers': ['Разрешается только после проезда перекрестка', 'Запрещается', 'Разрешается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq-2ASqfc8SRG5iM_e8Pn3wq68P1xRAAJAszEbZdiZSBghz5qOEfYD4NERmC4AAwEAAwIAA20AA_09BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'С какой скоростью Вы обязаны двигаться после проезда данных дорожных знаков при движении по этой полосе вне населенного пункта, управляя легковым автомобилем?', 'all_answers': ['Не более 50 км/ч', 'Не менее 50 км/ч., но не более 140 км/ч', 'Не менее 50 км/ч., но не более 100 км/ч', 'Не менее 50 км/ч., максимальная скорость не ограничена'], 'correct_answer': 'Не менее 50 км/ч., но не более 100 км/ч', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq_GASqf2KzrnLmqO4wqqTtszLR1UgAAJBszEbZdiZSFtFzX16t3V5jehRmC4AAwEAAwIAA20AA4UxBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В какой очередности водители этих транспортных средств выполнят одновременное перестроение?', 'all_answers': ['Водитель автомобиля, затем, водитель мотоцикла', 'Водитель мотоцикла, затем, водитель автомобиля', 'Водителям запрещается выполнять одновременное перестроение'], 'correct_answer': 'Водитель мотоцикла, затем, водитель автомобиля', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq_WASqgVHk3J7uStt8bO6Zrhyve65AAJCszEbZdiZSMaWRl9tr8A8dX3Xli4AAwEAAwIAA20AA3rnBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Ваши действия в данной ситуации?', 'all_answers': ['Включить правый указатель поворота', 'Включение указателя поворота не требуется', 'Включить правый указатель поворота только при наличии движущихся сзади транспортных средств'], 'correct_answer': 'Включение указателя поворота не требуется', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq_mASqgyG0FJsS_kGkHe9NZGfITUXAAJDszEbZdiZSLINoJX75imxs2WJni4AAwEAAwIAA20AA2gMAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В данной ситуации дорожная разметка в виде стрелок:', 'all_answers': ['Требует от Вас обязательного перестроения на правую полосу и дает преимущество', 'Информирует о том, что дорога поворачивает на право', 'Указывает о необходимости перестроения на правую полосу из-за уменьшения количества полос', 'Требует от Вас увеличения бокового интервала при приближении встречных транспортных средств'], 'correct_answer': 'Указывает о необходимости перестроения на правую полосу из-за уменьшения количества полос', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIq_2ASqhNrBUb6-nCrJs7iAdXMcVp_AAJEszEbZdiZSH7xMKDCYDmH51cRmy4AAwEAAwIAA20AA68DAQABHgQ', 'explanation': 'Перестроение должно быть "своевременным"'},
{'question': 'По каким траекториям Вы можете продолжить движение?', 'all_answers': ['По любой траектории', 'Только по траекториям I или II', 'Только по траекториям II и III', 'Только по траектории I и III'], 'correct_answer': 'Только по траекториям II и III', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrAAFgEqobq1H9bA43t7WHpCWMwsC0LwACRbMxG2XYmUgI4vzzF7fyxIxC0ZouAAMBAAMCAANtAAMGAwEAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли находиться пассажирам в кабине буксирующего автомобиля при буксировке?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, только при буксировке на жесткой сцепке', 'Разрешается, только при буксировке на гибкой сцепке', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrAWASqiJZNOe1TN9yDSlLHfBSAf86AAJGszEbZdiZSGQQladLJmTJs8fxly4AAwEAAwIAA20AA-MiBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Превышение установленной скорости движения транспортного средства на величину более двадцати километров в час, совершенные повторно в течение года после наложения административного взыскания, -влечет:', 'all_answers': ['а.Штраф в размере 10 МРП', 'b.Лишение права управления транспортным средством на срок шесть месяцев', 'c.Штраф в размере 30 МРП'], 'correct_answer': 'c.Штраф в размере 30 МРП', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Выезд на сторону проезжей части дороги, предназначенную для встречного движения, в случаях, если это запрещено правилами дорожного движения,в том числе сопряженный с разворотом или поворотом,-влечет:', 'all_answers': ['Штраф в размере 20 МРП', 'Лишение права управления транспортным средством на срок шесть месяцев', 'Лишение права управления транспортным средством на один год'], 'correct_answer': 'Лишение права управления транспортным средством на срок шесть месяцев', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Нарушения правил остановки или стоянки транспортных средств в местах, отведенных для остановки или стоянки транспортных средств инвалидов,- влечет:', 'all_answers': ['Штраф в размере 10 МРП', 'Штраф в размере 20 МРП', 'Штраф в размере 50 МРП'], 'correct_answer': 'Штраф в размере 10 МРП', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Управление транспортным средством водителем, находящимся в состоянии алкогольного, наркотического и (или) токсикоманического опьянения влечет:', 'all_answers': ['Штраф в размере 75 МРП', 'Лишение права управления транспортным средством на срок два года', 'Лишение права управления транспортным средством на срок три года'], 'correct_answer': 'Лишение права управления транспортным средством на срок три года', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Передача управления транспортным средством лицу, находящимся в состоянии алкогольного, наркотического и (или) токсикоманического опьянения,- влечет:', 'all_answers': ['Штраф в размере 75 МРП', 'Лишение права управления транспортным средством на срок два года', 'Лишение права управления транспортным средством на срок три года'], 'correct_answer': 'Лишение права управления транспортным средством на срок три года', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Уклонение от прохождения освидетельствования на состояние алкогольного, наркотического и (или) токсикоманического опьянения,- влечет:', 'all_answers': ['Штраф в размере 75 МРП', 'Лишение права управления транспортным средством на срок два года', 'Лишение права управления транспортным средством на срок три года'], 'correct_answer': 'Лишение права управления транспортным средством на срок три года', 'image_code': None, 'explanation': 'Сейчас за уклонение тоже лишение на срок три года'},
{'question': 'Невыполнение водителями законного требования сотрудника органов внутренних дел (полиции), об остановки транспортного средства, -влечет:', 'all_answers': ['Штраф в размере 10 МРП', 'Штраф в размере 40 МРП', 'Лишение права управления транспортным средством на один год'], 'correct_answer': 'Лишение права управления транспортным средством на один год', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Оставление водителем в нарушение правил дорожного движения места дорожно-транспортного происшествия, участником которого он являлся, -влечет:', 'all_answers': ['Штраф в размере 100 МРП', 'Лишение права управления транспортным средством на один год', 'Административный арест на 30 суток'], 'correct_answer': 'Лишение права управления транспортным средством на один год', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Оставление водителем кабины ТС в случае его остановки сотрудником ОВД (полиции), без его разрешения, а также невыполнения им требований о выходе из кабины ТС,-влекут штраф на водителя:', 'all_answers': ['В размере 5 МРП', 'В размере 10 МРП', 'В размере 15 МРП'], 'correct_answer': 'В размере 5 МРП', 'image_code': None, 'explanation': 'Сейчас пассажирам разрешили выходить из машины без разрешения сотрудника.Водителю-нет'},
{'question': 'Если человек упал и у него начались судороги.Какую помощь вы ему окажите?', 'all_answers': ['Похлопаете пострадавшего по щекам', 'Откроете пострадавшему рот и вставите ему туда ложку', 'Уберете от пострадавшего опасные предметы и подложите под голову валик'], 'correct_answer': 'Уберете от пострадавшего опасные предметы и подложите под голову валик', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Признаки пневматоракса:', 'all_answers': ['Свист и шипение воздуха,просачивающегося через рану', 'Пузырящаяся кровь в ране', 'Резкое ухудшение состояния раненого', 'Могут быть слышны хлюпающие, чмокающие звуки, возникающие как при вдохе, так и при выдохе', 'Все перечисленное является признаками пневматоракса'], 'correct_answer': 'Все перечисленное является признаками пневматоракса', 'image_code': None, 'explanation': 'Пневмоторакс с греческого πνεῦμα — дуновение, воздух и θώραξ — грудь'},
{'question': 'Оказывая первую помощь при кровотечении из носа необходимо:', 'all_answers': ['Запрокинуть голову потерпевшего назад,приложить холод к переносице', 'Уложить пострадавшего на живот с опущенной вниз головой', 'Наклонить голову вперед, зажать нос и дышать через рот, приложить холод к переносице и затылку'], 'correct_answer': 'Наклонить голову вперед, зажать нос и дышать через рот, приложить холод к переносице и затылку', 'image_code': None, 'explanation': 'Наклонить голову пострадавшего вперед, зажать рукой нос и попросить дышать через рот, приложить холод к переносице и затылку'},
{'question': 'Как правильно обработать небольшую рану?', 'all_answers': ['Промыть водой,удалить инородные предметы,обработать поверхность раны настойкой йода', 'Промыть рану водой с мылом, нанести раствор перекеси водорода. Перевязать или наложить лейкопластырь', 'Промыть рану,залить спиртом или настойкой йода,наложить бинтовую повязку'], 'correct_answer': 'Промыть рану водой с мылом, нанести раствор перекеси водорода. Перевязать или наложить лейкопластырь', 'image_code': None, 'explanation': 'Осторожно промойте рану водой с мылом, нанесите на рану средство для обработки ран (например раствор перекеси водорода). Перевяжите рану или наложите на нее лейкопластырь с подушечкой'},
{'question': 'Первая медицинская помощь при ожоге кипятком?', 'all_answers': ['Смазать обожженный участок мазью или лосьоном..', 'Обожженную поверхность присыпать пищевой содой..', 'Промывать обожженный участок водой,комнатной температуры..'], 'correct_answer': 'Промывать обожженный участок водой,комнатной температуры..', 'image_code': None, 'explanation': 'Запомнить "Промыть водой КОМНАТНОЙ температуры(хотя везде пишут,что холодной водой).'},
{'question': 'Первая помощь при обезвоживании:', 'all_answers': ['Каждые 10 минут давать пить холодную воду,маленькими глотками', 'Каждые 5 минут давать пить воду комнатной температуры,большими глотками', 'Каждые 5 минут давать пить воду комнатной температуры,маленькими глотками'], 'correct_answer': 'Каждые 5 минут давать пить воду комнатной температуры,маленькими глотками', 'image_code': None, 'explanation': 'Почаще и маленькими глотками'},
{'question': 'У пострадавшего твердость тела,мраморный цвет кожи,замедленное сердцебиение и дыхание.К какому состоянию относятся эти признаки?', 'all_answers': ['Переохлаждение', 'Тепловой удар', 'Кислородное голодание'], 'correct_answer': 'Переохлаждение', 'image_code': None, 'explanation': 'Ассоциация:мрамор-холодный камень.Ищите в ответах холод'},
{'question': 'Какую первую помощь необходимо оказать при ампутации конечности:', 'all_answers': ['Используя прямое давление, наложить чистую (лучше стерильную) повязку', 'Поднять поврежденную конечность выше уровня сердца', 'Ампутированную конечность поместить в целлофановый пакет с воздухом, далее в пакет со льдом', 'Указать время травмы', 'Необходимо сделать все перечисленное'], 'correct_answer': 'Необходимо сделать все перечисленное', 'image_code': None, 'explanation': 'Кто смотрел фильмы ужасов тот поймет)'},
{'question': 'Первая помощь при открытой травме головы без повреждения костей черепа:', 'all_answers': ['При открытых травмах необходимо остановите кровотечение', 'Рану необходимо закрыть стерильной салфеткой, прижав ее к кости черепа', 'Необходимо зафиксируйте салфетку на ране с помощью перевязочных материалов', 'В качестве перевязочного материала на ране головы можно использовать косыночную повязку', 'Все ответы верны'], 'correct_answer': 'Все ответы верны', 'image_code': None, 'explanation': 'При открытых травмах остановите кровотечение. Для этого закройте рану стерильной салфеткой или косыночной повязкой, прижав ее к кости черепа. Зафиксируйте салфетку с помощью перевязочных материалов'},
{'question': 'Как оказывается первая помощь при переломах конечностей,если отсутствуют транспортные шины и подручные средства для их изготовления?', 'all_answers': ['Верхнюю конечность прибинтовывают к телу, нижние бинтуют друг к другу, положив между ними ткань', 'Верхнюю конечность, согнутую в локте, подвешивают на косынке, нижние бинтуют прижимают друг к другу', 'Верхнюю конечность согнуть, прибинтовать к туловищу. Нижние конечности прибинтовать друг к другу'], 'correct_answer': 'Верхнюю конечность согнуть, прибинтовать к туловищу. Нижние конечности прибинтовать друг к другу', 'image_code': None, 'explanation': 'Верхнюю конечность,согнутую в локте,подвешивают на косынке и прибинтовывают к туловищу.Нижние конечности прибинтовывают друг к другу, "ОБЯЗАТЕЛЬНО" проложив между ними мягкую ткань'},
{'question': 'Рекомендованная техника для открытия дыхательных путей у пострадавшего без сознания:', 'all_answers': ['Лоб-затылок', 'Лоб-подбородок', 'Маневр Хаймлика'], 'correct_answer': 'Лоб-подбородок', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В каких случаях пострадавшего извлекают из салона автомобиля?', 'all_answers': ['Всегда при потере потерпевшим сознания', 'При потере потерпевшим сознания и отсутствия у него признаков дыхания', 'При переломах нижних конечностей'], 'correct_answer': 'При потере потерпевшим сознания и отсутствия у него признаков дыхания', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Боль,отек,деформация и функциональное бессилие сустава,относится к признакам и симптомам', 'all_answers': ['Растяжения связок', 'Растяжения мышц', 'Вывиха'], 'correct_answer': 'Вывиха', 'image_code': None, 'explanation': 'В вопросе спрашивается про сустав.Ищите в вариантах что-то про сустав.ВЫВИХ'},
{'question': 'Что необходимо предпринять при остановке сердца?', 'all_answers': ['Провести массаж сердца', 'Провести массаж сердца одновременно с искусственным дыханием', 'Вызов специалистов,провести не прямой массаж сердца чередовать искусственное дыхание,30/2'], 'correct_answer': 'Вызов специалистов,провести не прямой массаж сердца чередовать искусственное дыхание,30/2', 'image_code': None, 'explanation': 'При остановке сердца в первую очередь ВЫЗОВ СПЕЦИАЛИСТОВ'},
{'question': 'Какие методы первой помощи применяются при подозрении на внутреннее кровотечение:', 'all_answers': ['Дать горячего чаю', 'Дать холодной воды,наложить теплый компресс', 'Наложить на поврежденную поверхность холод,обеспечить покой'], 'correct_answer': 'Наложить на поврежденную поверхность холод,обеспечить покой', 'image_code': None, 'explanation': 'Холод уменьшает боль.Ни в коем случае ничего теплого! '},
{'question': 'Что необходимо предпринять при повреждении связок?', 'all_answers': ['Согреть поврежденный сустав,обеспечить покой', 'Наложить эластичную повязку,прикладывать холодный компресс', 'Интенсивно растереть,наложить тугую повязку'], 'correct_answer': 'Наложить эластичную повязку,прикладывать холодный компресс', 'image_code': None, 'explanation': 'Опять ищем холод'},
{'question': 'Какую повязку вы наложите на место ожога?', 'all_answers': ['Смоченную водой', 'Сухую', 'Повязку со спиртом'], 'correct_answer': 'Смоченную водой', 'image_code': None, 'explanation': 'Только смоченную водой,чтобы потом легче было ее снимать.Не сухую и уж тем более не со спиртом '},
{'question': 'Укажите правила выполнения реанимации,если в оказании помощи участвует один человек', 'all_answers': ['Одно вдувание воздуха в рот,пять надавливаний на грудину', 'Тридцать надавливаний на грудину,два вдувания воздуха в рот', 'Три вдувания воздуха,двадцать надавливаний на грудину'], 'correct_answer': 'Тридцать надавливаний на грудину,два вдувания воздуха в рот', 'image_code': None, 'explanation': 'Есть похожий вопрос. Нужно запомнить 30/2'},
{'question': 'Как оказать первую помощь при травме позвоночника', 'all_answers': ['Пострадавшего не рекомендуется переворачивать и поворачивать его голову на бок', 'Если пострадавший в сознании, необходимо зафиксировать голову на одной линии с телом', 'Нужно встать у головы пострадавшего на колени и, положив свои руки ему на уши придерживая голову', 'Нужно придерживая голову, подложить вокруг головы и всего тела свернутые одеяла или другие предметы', 'Все время необходимо поддерживать пострадавшего своими руками', 'Верно все перечисленное'], 'correct_answer': 'Верно все перечисленное', 'image_code': None, 'explanation': 'Тут ключевое слово "Если пострадавший в сознании..."'},
{'question': 'Особенности наложения повязки при ожоге пальцев на руке или ноге?', 'all_answers': ['Снять все украшения,наложить мокрую(не  давящую) повязку между пальцев', 'Снять все украшения,наложить повязку с использованием лейкопластыря', 'Снять все украшения,наложить повязку с мазью'], 'correct_answer': 'Снять все украшения,наложить мокрую(не  давящую) повязку между пальцев', 'image_code': None, 'explanation': 'Лейкопластырь потом будет ОЧЕНЬ больно отдирать,а мази у вас точно не будет(.Поэтому просто МОКРУЮ повязку'},
{'question': 'Правильное положение пострадавшего,находящегося без сознания,с дыханием?', 'all_answers': ['Боковое(восстановительное положение)', 'На спине с подушкой под головой', 'На спине'], 'correct_answer': 'Боковое(восстановительное положение)', 'image_code': None, 'explanation': 'Чтобы язык не запал и человек не задохнулся,нужно положить его на бок (восстановительное положение)'},
{'question': 'При утомлении или сонном состоянии, в момент, когда Вы управляете автомобилем, Вам необходимо:', 'all_answers': ['Остановить автомобиль и отдохнуть', 'Завести разговор с пассажиром', 'Понизить скорость движения', 'Двигаться с переменной скоростью'], 'correct_answer': 'Остановить автомобиль и отдохнуть', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Как влияет Ваше утомление на внимание и реакцию?', 'all_answers': ['Ваше внимание и реакция повышается', 'Ваше внимание и реакция снижается ', 'На Ваше внимание и реакцию, утомление никак влияет'], 'correct_answer': 'Ваше внимание и реакция снижается ', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Путь, пройденный автомобилем с момента обнаружения Вами опасности и до нажатия на педаль тормоза, называется:', 'all_answers': ['Тормозной путь', 'Остановочный путь', 'Путь, пройденный за время Вашей реакции', 'Путь, пройденный за время срабатывания тормозного привода'], 'correct_answer': 'Путь, пройденный за время Вашей реакции', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrAmASqikZAmdKfmc7j9Q7klP_uKTZAAJHszEbZdiZSEOI2drL0iH4CczKmS4AAwEAAwIAA20AAzXJAwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Путь, пройденный автомобилем с начала действия тормозов до полной остановки, называется:', 'all_answers': ['Тормозной путь', 'Остановочный путь', 'Путь, пройденный за время Вашей реакции', 'Путь, пройденный за время срабатывания тормозного привода'], 'correct_answer': 'Тормозной путь', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrA2ASqjC_vOGBm2YbCCg8cXtgFmdrAAJHszEbZdiZSEOI2drL0iH4CczKmS4AAwEAAwIAA20AAzXJAwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Путь, пройденный автомобилем с момента обнаружения Вами опасности и до полной остановки, называется:', 'all_answers': ['Тормозной путь', 'Остановочный путь', 'Путь, пройденный за время Вашей реакции', 'Путь, пройденный за время срабатывания тормозного привода'], 'correct_answer': 'Остановочный путь', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrBGASqjiI91sQwindAni8PLDhDr3IAAJIszEbZdiZSFVE9boHEsFCwKd0ly4AAwEAAwIAA20AA7g_BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При увеличении Вами скорости движения в два раза, тормозной путь автомобиля увеличится:', 'all_answers': ['В два раза', 'В три раза', 'В четыре раза'], 'correct_answer': 'В четыре раза', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Каким должен быть боковой интервал, при увеличении скорости движения?', 'all_answers': ['Боковой интервал должен быть, увеличенным', 'Боковой интервал должен быть, уменьшенным', 'Изменение бокового интервала не требуется'], 'correct_answer': 'Боковой интервал должен быть, увеличенным', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какая автоцистерна более устойчива против опрокидывания?', 'all_answers': ['Загруженная жидкостью на 70 %', 'Полностью загруженная жидкостью', 'Устойчивость не зависит от степени загруженности'], 'correct_answer': 'Полностью загруженная жидкостью', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В каком случае центр тяжести грузового автомобиля выше?', 'all_answers': ['Когда грузовой автомобиль не загружен', 'Когда грузовой автомобиль загружен сеном, до полной массы', 'Когда грузовой автомобиль загружен металлом, до полной массы'], 'correct_answer': 'Когда грузовой автомобиль загружен сеном, до полной массы', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При каком расположении центра тяжести, автомобиль наиболее устойчив против опрокидывания?', 'all_answers': ['Центр тяжести расположен низко', 'Центр тяжести смещен вправо или влево', 'Центр тяжести расположен высоко'], 'correct_answer': 'Центр тяжести расположен низко', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какие Ваши действия, приведут к уменьшению центробежной силы, возникающей на повороте?', 'all_answers': ['Увеличение скорости движения', 'Уменьшение скорости движения', 'Уменьшение радиуса поворота'], 'correct_answer': 'Уменьшение скорости движения', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какой прием торможения Вы выберете на скользкой дороге?', 'all_answers': ['Выключив сцепление, плавно и до упора нажав на педаль тормоза', 'Не выключая сцепления, прерывисто нажимая на педаль тормоза'], 'correct_answer': 'Не выключая сцепления, прерывисто нажимая на педаль тормоза', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какие Ваши действия, могут привести к возникновению заноса автомобиля?', 'all_answers': ['Только резкое ускорение', 'Только резкое торможение', 'Резкое ускорением и резкое торможение'], 'correct_answer': 'Резкое ускорением и резкое торможение', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'От чего зависит видимость при движении в темное время суток?', 'all_answers': ['Все выше перечисленное', 'От яркости фар', 'От величины освещенности дороги', 'От контрастности предметов'], 'correct_answer': 'Все выше перечисленное', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrBWASqj_RtI1W3vZsIBiAs7dVe8ndAAJJszEbZdiZSOgnQ39kWn5I28vKmS4AAwEAAwIAA20AA4PGAwABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Какие колеса на транспортном средстве, более подвержены блокировке при резком торможении?', 'all_answers': ['Передние колеса', 'Задние колеса', 'Передние и задние колеса в равной степени'], 'correct_answer': 'Задние колеса', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'К чему приводит неодновременное затормаживание колес автомобиля?', 'all_answers': ['К увеличению износа шин', 'К увеличению длины тормозного пути', 'К заносу автомобиля'], 'correct_answer': 'К заносу автомобиля', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Как влияет на величину тормозного пути, торможение с полной блокировкой колес?', 'all_answers': ['Уменьшает тормозной путь', 'Увеличивает тормозной путь', 'Не влияет на величину тормозного пути'], 'correct_answer': 'Увеличивает тормозной путь', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Влияет ли износ протектора шин на коэффициент сцепления с дорогой?', 'all_answers': ['Влияет', 'Влияет, только при загруженном транспорте', 'Влияет, только при не загруженном транспорте', 'Влияет, только при большой скорости движения', 'Не влияет'], 'correct_answer': 'Влияет', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Износ различной степени правых и левых шин при торможении автомобиля, могут привести:', 'all_answers': ['К перегреву тормозных механизмов', 'К отслоению протектора шин', 'К заносу и опрокидыванию автомобиля'], 'correct_answer': 'К заносу и опрокидыванию автомобиля', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В чем опасность длительного торможения автомобиля с выключенным сцеплением (передачей), на крутом, затяжном спуске?', 'all_answers': ['В повышенном износе шин', 'В повышенном износе деталей сцепления (трансмиссии)', 'В перегреве тормозных механизмов'], 'correct_answer': 'В перегреве тормозных механизмов', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Как Вы должны воздействовать на педаль тормоза, при возникновении заноса, вызванного торможением?', 'all_answers': ['Усилить нажатие на педаль тормоза', 'Прекратить начатое торможение', 'Не меняя усилие нажатия на педаль тормоза, дополнительно, выключить сцепление'], 'correct_answer': 'Прекратить начатое торможение', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Что Вы должны сделать, при возникновении заноса, вызванного резким поворотом рулевого колеса на скользкой дороге?', 'all_answers': ['Плавно повернуть рулевое колесо в сторону, противоположенную заносу', 'Плавно повернуть рулевое колесо в сторону заноса', 'Плавно нажать на педаль тормоза'], 'correct_answer': 'Плавно повернуть рулевое колесо в сторону заноса', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какие действия Вам рекомендуются выполнить для восстановления эффективности тормозов после проезда через водную преграду?', 'all_answers': ['Продолжить движение, притормаживая ручным тормозом', 'Продолжить движение с несколькими, непродолжительными нажатиями на педаль тормоза', 'Продолжить движение с малой скоростью, без притормаживания', 'Остановиться и продолжить движение после того, как высохнут тормозные механизмы'], 'correct_answer': 'Продолжить движение с несколькими, непродолжительными нажатиями на педаль тормоза', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Прицеп автопоезда на повороте смещается:', 'all_answers': ['К центру поворота', 'От центра поворота', 'Не смещается'], 'correct_answer': 'К центру поворота', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'К чему, может привести резкое нажатие на педаль газа, на скользкой дороге при управлении автомобилем?', 'all_answers': ['К прекращению работы двигателя', 'К увеличению опрокидывающего момента', 'К буксованию ведущих колес и заносу автомобиля'], 'correct_answer': 'К буксованию ведущих колес и заносу автомобиля', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'К чему, может привести резкое увеличение подачи топлива, при движении на мотоцикле без бокового прицепа?', 'all_answers': ['К прекращению работы двигателя', 'К увеличению опрокидывающего момента', 'К уменьшению центробежной силы'], 'correct_answer': 'К увеличению опрокидывающего момента', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какая скорость, обеспечит Вам наибольшую безопасность, при движении в плотном транспортном потоке?', 'all_answers': ['Значительно меньшая, средней скорости потока', 'Значительно большая, средней скорости потока', 'Равная, средней скорости потока'], 'correct_answer': 'Равная, средней скорости потока', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Если во время Вашего движения начался дождь, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Снизить скорость движения и быть особенно осторожным', 'Продолжить движение с прежней скоростью, пока дождь не усилится', 'Увеличить скорость, чтобы двигаться под дождем, как можно меньше времени'], 'correct_answer': 'Снизить скорость движения и быть особенно осторожным', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В случае потери сцепления колес с дорогой, на участках покрытых слоем воды, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Увеличить скорость движения', 'Снизить скорость движения, резким нажатием на педаль тормоза', 'Снизить скорость, применяя торможение двигателем'], 'correct_answer': 'Снизить скорость, применяя торможение двигателем', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Если на пути Вашего движения находится глубокая лужа, её проехать, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['На небольшой скорости и низкой передаче', 'На большой скорости и высокой передаче', 'На большой скорости и низкой передаче', 'На небольшой скорости и высокой передаче'], 'correct_answer': 'На небольшой скорости и низкой передаче', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При въезде на участок, покрытый влажными листьями, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Плавное торможение, прерывистыми нажатиями на педаль тормоза не выключая сцепление', 'Плавное торможение, прерывистыми нажатиями на педаль тормоза, выключив сцепление', 'При движении, как можно чаще поворачивать руль вправо-влево, чтобы улучшить контакт шин с дорогой', 'Выключить сцепление, плавно и до упора нажать на педаль тормоза'], 'correct_answer': 'Плавное торможение, прерывистыми нажатиями на педаль тормоза не выключая сцепление', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrBmASqkdBtvXtZof9OZmrOvcZBHTTAAJKszEbZdiZSHyOYHQN5zBygw3kly4AAwEAAwIAA20AAzY9BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'В каких случаях движение по дороге, покрытой льдом наиболее опасное?', 'all_answers': ['Когда температура воздуха выше точки замерзания воды', 'Когда температура воздуха ниже точки замерзания воды', 'В данной ситуации температура воздуха на безопасность не влияет'], 'correct_answer': 'Когда температура воздуха выше точки замерзания воды', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrB2ASqk5IaJ1pz-NK6UmpbCPlf882AAJLszEbZdiZSMGVRqKt8c9CqnA0my4AAwEAAwIAA20AA3XhAQABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При движении на затяжных и крутых спусках, покрытых снегом или льдом, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Двигаться накатом с использованием рабочей тормозной системы', 'Включить пониженную передачу перед спуском и двигаться, периодически притормаживая рабочим тормозом', 'Снизить в начале спуска скорость и переключать передачи до выбора оптимального режима движения'], 'correct_answer': 'Включить пониженную передачу перед спуском и двигаться, периодически притормаживая рабочим тормозом', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrCGASqla8TWVRcvdg3zM-WD1BvDMxAAJMszEbZdiZSPK33918sNDJLsrUly4AAwEAAwIAA20AA40TBgABHgQ', 'explanation': 'Включить пониженную передачу перед началом спуска и двигаться, периодически притормаживая рабочим тормозом'},
{'question': 'При каком соотношении между силой тяги и силой сцепления колеса с поверхностью дороги, обеспечивается движении без пробуксовки?', 'all_answers': ['Сила тяги больше, силы сцепления', 'Сила тяги меньше, силы сцепления'], 'correct_answer': 'Сила тяги меньше, силы сцепления', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При трогании на подъеме, стояночный тормоз рекомендуется выключить:', 'all_answers': ['После начала движения', 'До начала движения', 'Одновременно, с началом движения'], 'correct_answer': 'Одновременно, с началом движения', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Как Вы должны воздействовать на педаль газа, при возникновении заноса, вызванного резким ускорением движения?', 'all_answers': ['Полностью отпустить педаль газа', 'Не менять положение педали газа', 'Несколько ослабить нажатие на педаль газа'], 'correct_answer': 'Несколько ослабить нажатие на педаль газа', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Влияет ли движение накатом, на безопасность управления транспортным средством?', 'all_answers': ['Да, влияет отрицательно', 'Да, влияет положительно'], 'correct_answer': 'Да, влияет отрицательно', 'image_code': None, 'explanation': 'Почему отрицательно?.Движение накатом уменьшает расход топлива и обеспечивает плавность хода..Но ответим вариант №1'},
{'question': 'При торможении автомобиля, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Обратить внимание на исправность ремня безопасности', 'Обратить внимание на обстановку сзади, через зеркало заднего вида', 'Обратить внимание на показания спидометра'], 'correct_answer': 'Обратить внимание на обстановку сзади, через зеркало заднего вида', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При подготовке к торможению, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Снять ногу с педали газа и поставить ее на пол', 'Снять ногу с педали газа и перенести ее на педаль тормоза', 'Продолжать держать ногу на педали газа'], 'correct_answer': 'Снять ногу с педали газа и перенести ее на педаль тормоза', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства разрешается, если:', 'all_answers': ['Не работает механизм регулировки и фиксирующие устройства сидений водителя и пассажиров', 'Отсутствуют ремни безопасности, если их установка предусмотрена конструкцией', 'Не работает в установленном порядке тахометр', 'Не работает в установленном порядке спидометр', 'Не работает в установленном порядке, устройства обогрева и обдува стекол', 'Имеются , все вышеперечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Не работает в установленном порядке тахометр', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При остановке в транспортном потоке на ровном участке, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Перевести рычаг переключения передач, в нейтральное положение', 'Не переводить рычаг переключения передач, в нейтральное положение'], 'correct_answer': 'Не переводить рычаг переключения передач, в нейтральное положение', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Для улучшения эффективности торможения, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Тормозить, короткими нажатиями на педаль тормоза', 'Выключить двигатель и дополнительно использовать стояночный тормоз', 'Резко нажать на педаль тормоза', 'Резко повернуть руль направо или налево, чтобы улучшить контакт шин с дорогой и нажать на тормоз'], 'correct_answer': 'Тормозить, короткими нажатиями на педаль тормоза', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'К какому виду конструктивной безопасности относятся динамические свойства транспортного средства?', 'all_answers': ['Активная безопасность', 'Пассивная безопасность', 'Послеаварийная безопасность', 'Экологическая безопасность'], 'correct_answer': 'Активная безопасность', 'image_code': None, 'explanation': 'Придумайте сами ассоциацию к слову "активный"..'},
{'question': 'Какие из перечисленных Ваших действий, могут привести к заносу автомобиля при движении по обледенелой дороге?', 'all_answers': ['Очень быстрый поворот рулевого колеса', 'Резкое увеличение подачи топлива при движении', 'Резкое торможение', 'Все перечисленные действия'], 'correct_answer': 'Все перечисленные действия', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какие из перечисленных Ваших действий, могут привести к предотвращению заноса при движении по обледенелой дороге?', 'all_answers': ['Движение с соответствующей скоростью, обеспечивающей безопасность', 'Очень плавный поворот рулевого колеса при поворотах', 'Движение на поворотах и закруглениях дороги без торможения', 'Заблаговременное снижение скорости до минимума, перед остановкой автомобиля', 'Все перечисленные действия'], 'correct_answer': 'Все перечисленные действия', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Как изменяется, длина тормозного пути легкового автомобиля, при движении с прицепом?', 'all_answers': ['Уменьшается', 'Увеличивается', 'Не изменяется'], 'correct_answer': 'Увеличивается', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При объезде стоящего автомобиля в данной ситуации, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Двигаться, как можно ближе к нему', 'Обеспечить боковой интервал на случай, если внезапно откроется дверь или из-за него появится пешеход', 'Продолжать двигаться с той же скоростью, вы обладаете преимущественным правом проезда'], 'correct_answer': 'Обеспечить боковой интервал на случай, если внезапно откроется дверь или из-за него появится пешеход', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrCWASql21DtVZzleb7XmfVFaWq6CUAAJNszEbZdiZSMU1tbtXzWc3t2IUmy4AAwEAAwIAA20AA8EeAQABHgQ', 'explanation': 'Обеспечить достаточный боковой интервал на случай, если внезапно откроется дверь стоящего автомобиля или из-за него появится пешеход, переходящий дорогу'},
{'question': 'При проезде мимо автомобиля, начинающего движение после остановки, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Снизить скорость и обеспечить достаточный, безопасный боковой интервал', 'Продолжать двигаться с той же скоростью, так как вы обладаете преимущественным правом проезда'], 'correct_answer': 'Снизить скорость и обеспечить достаточный, безопасный боковой интервал', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении по узкой дороге, с двухсторонним движением, Вам необходимо:', 'all_answers': ['Двигаться, как можно левее', 'Двигаться, как можно правее', 'Держаться, ближе к центру дороги'], 'correct_answer': 'Двигаться, как можно правее', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Если при движении по дороге с разделительной полосой, на проезжей части Вашего направления появился автомобиль, движущийся навстречу, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Подать звуковой сигнал и двигаться с прежней скоростью', 'Предугадать траекторию движения встречного автомобиля и увеличить скорость', 'Принять как можно правее и снизить скорость движения, а при необходимости остановиться', 'Подать световой сигнал и двигаться с прежней скоростью'], 'correct_answer': 'Принять как можно правее и снизить скорость движения, а при необходимости остановиться', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrCmASqmatSGLZvAAB6NQjOkWw4VVdlAACTrMxG2XYmUgD3NeQKqlJuAIZ55cuAAMBAAMCAANtAAODNQYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'При движении за мотоциклом без бокового прицепа Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Увеличить дистанцию', 'Уменьшить дистанцию', 'Занять место рядом с мотоциклом, на одной полосе'], 'correct_answer': 'Увеличить дистанцию', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrC2ASqnSWnL1SwV_EX7foM6LYDlbWAAJPszEbZdiZSNZ0O3MUuFPRckJSmS4AAwEAAwIAA20AAzUBBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При движении за автомобилем, который обозначен, опознавательным знаком «Учебное транспортное средство», Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Снизить скорость и увеличить дистанцию', 'Увеличить скорость и уменьшить дистанцию', 'Подать звуковой сигнал, если он создает помехи движению Вашего автомобиля'], 'correct_answer': 'Снизить скорость и увеличить дистанцию', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrDGASqny9W5q4bt8zMalNGfnFxx4TAAJQszEbZdiZSAAB1fpcWKTAyJv_w5cuAAMBAAMCAANtAAPAEwYAAR4E', 'explanation': ''},
{'question': 'Если Вы двигаетесь за автомобилем, выполняющим поворот направо, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Увеличить скорость, так как полоса движения освободится', 'Наблюдать за обстановкой перед лидирующим авто, заранее предвидеть торможение и увеличить дистанцию', 'Подать звуковой сигнал, если он создает Вам помехи для движения'], 'correct_answer': 'Наблюдать за обстановкой перед лидирующим авто, заранее предвидеть торможение и увеличить дистанцию', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrDWASqoNjDC_XlVKxZnTsBvBlgP-PAAJRszEbZdiZSF-ROcgcDn-bZDsomy4AAwEAAwIAA20AA_HkAQABHgQ', 'explanation': 'Наблюдать за обстановкой перед лидирующим автомобилем, чтобы заранее предвидеть возможность его торможения и увеличить дистанцию'},
{'question': 'Двигаясь за транспортным средством, выезжающим на главную дорогу, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Уменьшить дистанцию, чтобы осуществить выезд, одновременно с лидером', 'Обогнать, если он движется очень медленно', 'Быть готовым к тому, что движущийся впереди автомобиль, может остановиться'], 'correct_answer': 'Быть готовым к тому, что движущийся впереди автомобиль, может остановиться', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли Вам обгон в данной ситуации,согласно Правил дорожного движения?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается,без выезда на полосу встречного движения'], 'correct_answer': 'Разрешается,без выезда на полосу встречного движения', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrDmASqooeFJsUmoOoQj5Jp5sDDkyPAAJSszEbZdiZSHRmhVHUl9mu_yXqly4AAwEAAwIAA20AA3Q1BgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Если автомобиль движется на очень малой дистанции позади Вас, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Подать звуковой сигнал и чаще смотреть в зеркало заднего вида', 'Несколько раз нажать на педаль тормоза', 'Плавно снизить скорость, для того, чтобы водитель, следующего за Вами автомобиля, обогнал Вас', 'Выехать на обочину дороги'], 'correct_answer': 'Плавно снизить скорость, для того, чтобы водитель, следующего за Вами автомобиля, обогнал Вас', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['Не работает или установлен звуковой сигнал с изменяющейся основной частотой', 'Имеются трещины на ветровом стекле со стороны водителя', 'Ремни безопасности неработоспособны или имеют видимые надрывы на лямке', 'Отсутствуют зеркала заднего вида или их комплектация не соответствует требованиям стандартов', 'Имеются, все вышеперечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Имеются, все вышеперечисленные неисправности', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении с прицепом необходимо:', 'all_answers': ['Периодически, подавать звуковой сигнал', 'Использовать для остановки не только ножной, но и ручной тормоз', 'Увеличить дистанцию, до транспорта, идущего спереди'], 'correct_answer': 'Увеличить дистанцию, до транспорта, идущего спереди', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Если, Вы движетесь по дороге, с двухсторонним движением, на которой отсутствует разметка полос движения:', 'all_answers': ['Вы можете двигаться, в любом месте проезжей части', 'Выберите свое положение, учитывая ширину проезжей части', 'Необходимо держаться, ближе к центру дороги'], 'correct_answer': 'Выберите свое положение, учитывая ширину проезжей части', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении по дороге в прямом направлении, Вам следует, располагать свой автомобиль:', 'all_answers': ['В левой части, выбранной полосы движения', 'В правой части, выбранной полосы движения', 'Посередине, выбранной полосы движения', 'Между двух полос движения'], 'correct_answer': 'Посередине, выбранной полосы движения', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Для того, чтобы безопасно совершить правый поворот, Вам необходимо:', 'all_answers': ['Увеличить радиус поворота', 'Уменьшить радиус поворота'], 'correct_answer': 'Увеличить радиус поворота', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении по данному участку, управляя грузовым автомобилем, Вам необходимо:', 'all_answers': ['Несколько увеличить скорость', 'Подать световой сигнал', 'Стараться держаться, как можно ближе к правой стороне дороги', 'Двигаться, как можно левее'], 'correct_answer': 'Двигаться, как можно левее', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrD2ASqpJ9EqQ-5KIc3GijnrR_YHSaAAJTszEbZdiZSI0T0XmrHEnQU2cWmC4AAwEAAwIAA20AAxQzBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При движении по данному участку, управляя грузовым автомобилем, Вам необходимо:', 'all_answers': ['Несколько увеличить скорость', 'Подать световой сигнал', 'Стараться держаться, как можно ближе к правой стороне дороги', 'Двигаться, как можно левее'], 'correct_answer': 'Стараться держаться, как можно ближе к правой стороне дороги', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrEGASqprVVft3h_p7VDiAfAoTshzPAAJUszEbZdiZSBtUNIIHwkpXFvPdly4AAwEAAwIAA20AA-wKBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При управлении автомобилем, необходимо, наблюдать за всем, что происходит:', 'all_answers': ['Спереди Вашего автомобиля', 'Сзади Вашего автомобиля', 'Справа и слева от Вашего автомобиля', 'Вокруг Вашего автомобиля'], 'correct_answer': 'Вокруг Вашего автомобиля', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'С увеличением скорости движения, поле зрения водителя:', 'all_answers': ['Расширяется', 'Сужается', 'Не изменяется'], 'correct_answer': 'Сужается', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При управлении автомобилем необходимо:', 'all_answers': ['Давать отдых своим глазам, периодически закрывать их на короткое время', 'Не смотреть на один и тот же объект больше, чем 1 – 2 с', 'Смотреть вперед строго по центру дороги, не обращать внимания на обстановку по обеим сторонам дороги', 'Смотреть в зеркало заднего вида столько же, сколько вы смотрите за обстановкой впереди'], 'correct_answer': 'Не смотреть на один и тот же объект больше, чем 1 – 2 с', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении в городе, Вам необходимо:', 'all_answers': ['Наблюдать за ситуацией на дороге с помощью быстрых и непродолжительных взглядов', 'Увеличить скорость, при проезде мимо, стоящих автомобилей', 'Как можно чаще, менять полосу движения'], 'correct_answer': 'Наблюдать за ситуацией на дороге с помощью быстрых и непродолжительных взглядов', 'image_code': None, 'explanation': 'Наблюдать только за самыми важными, с точки зрения безопасности движения, объектами и событиями, с помощью быстрых и непродолжительных взглядов'},
{'question': 'При приближении к Вам автомобиля сзади, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Чаще смотреть в зеркало заднего вида', 'Включить габаритные огни', 'Увеличить скорость движения'], 'correct_answer': 'Чаще смотреть в зеркало заднего вида', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении по многополосной дороге необходимо:', 'all_answers': ['Постоянно менять полосу движения, чтобы двигаться с большей скоростью', 'Постоянно наблюдать за транспортными средствами, движущимися по соседним полосам', 'Выполнять перестроение, без включения предупредительных сигналов'], 'correct_answer': 'Постоянно наблюдать за транспортными средствами, движущимися по соседним полосам', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Водителей, каких транспортных средств Вам необходимо остерегаться при движении в транспортном потоке?', 'all_answers': ['Автомобилей, обозначенных опознавательным знаком - «Учебное транспортное средство»', 'Транспортных средств, перевозящих тяжеловесные, крупногабаритные и опасные грузы', 'Транспортных средств, имеющих опознавательный знак - «Перевозка детей»', 'Автомобилей, с отсутствующими наружными зеркалами заднего вида', 'Всех, из перечисленных транспортных средств'], 'correct_answer': 'Всех, из перечисленных транспортных средств', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Включение, каких внешних световых приборов, обеспечивает наилучшую видимость дороги, при движении ночью, во время метели?', 'all_answers': ['Противотуманных фар, совместно с фарами дальнего света', 'Противотуманных фар, совместно с фарами ближнего света'], 'correct_answer': 'Противотуманных фар, совместно с фарами ближнего света', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении ночью Вам не рекомендуется:', 'all_answers': ['Внимательно наблюдать за любыми темными или неясными предметами, находящимися на дороге', 'Наблюдать за дорогой не только в области, освещенной фарами Вашего автомобиля, но и за ее пределами', 'Включить свет в салоне автомобиля, чтобы дать глазам отдохнуть'], 'correct_answer': 'Включить свет в салоне автомобиля, чтобы дать глазам отдохнуть', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Если, встречное транспортное средство движется с дальним светом фар, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Увеличить скорость и постараться, скорее, проехать мимо него', 'Включить дальний свет фар', 'Посмотреть на фары встречного автомобиля', 'Перевести взгляд вправо, ориентируясь на край проезжей части'], 'correct_answer': 'Перевести взгляд вправо, ориентируясь на край проезжей части', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении на большой скорости, управлять рулевым колесом, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Плавно, так как незначительный поворот рулевого колеса, может сильно изменить траекторию движения', 'Слегка поворачивать рулевое колесо влево и вправо, чтобы улучшить сцепление шин с дорогой', 'Управлять рулевым колесом, с помощью одной руки'], 'correct_answer': 'Плавно, так как незначительный поворот рулевого колеса, может сильно изменить траекторию движения', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При выполнении обгона на автомобиле с прицепом, Вам не следует:', 'all_answers': ['Бояться встречных автомобилей', 'Подавать предупредительные сигналы', 'Круто и резко поворачивать руль, при возращении на ранее занимаемую полосу', 'Оценивать скорость, обгоняемого транспорта'], 'correct_answer': 'Круто и резко поворачивать руль, при возращении на ранее занимаемую полосу', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В случае, когда правые колеса Вашего автомобиля, наезжают на неукрепленную и влажную обочину, Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Затормозить и полностью остановиться', 'Затормозить и плавно направить автомобиль в левую сторону', 'Не прибегая к торможению, плавно вернуть автомобиль на проезжую часть', 'Не прибегая к торможению, резко вернуть автомобиль на проезжую часть'], 'correct_answer': 'Не прибегая к торможению, плавно вернуть автомобиль на проезжую часть', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Как Вы должны действовать, если на повороте возник занос задней оси, переднеприводного автомобиля?', 'all_answers': ['Уменьшить подачу топлива, рулевым колесом стабилизировать движение', 'Притормозить и повернуть рулевое колесо в сторону заноса', 'Значительно увеличить подачу топлива, положение рулевого колеса не менять', 'Слегка увеличить подачу топлива, корректировать направление движения рулевым колесом'], 'correct_answer': 'Слегка увеличить подачу топлива, корректировать направление движения рулевым колесом', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении в условиях тумана, расстояние до предметов представляется:', 'all_answers': ['Большим, чем в действительности', 'Меньшим, чем в действительности', 'Соответствующим действительности'], 'correct_answer': 'Большим, чем в действительности', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Каковы типичные признаки, наступившего утомления водителя?', 'all_answers': ['Сонливость, вялость, притупление внимания', 'Возбужденность, раздражительность', 'Головокружение, резь в глазах, повышенная потливость'], 'correct_answer': 'Сонливость, вялость, притупление внимания', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Как следует Вам двигаться по глубокому снегу на грунтовой дороге?', 'all_answers': ['Изменяя скорость движения и передачу, в зависимости от состояния дороги', 'На заранее выбранной, пониженной передаче, без резких поворотов и остановок'], 'correct_answer': 'На заранее выбранной, пониженной передаче, без резких поворотов и остановок', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В каком случае, легковой автомобиль более устойчив против опрокидывания на повороте?', 'all_answers': ['Без груза и пассажиров', 'С пассажирами, но без груза', 'Без пассажиров, но с грузом на верхнем багажнике'], 'correct_answer': 'Без груза и пассажиров', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При приближении к вершине подъема в темное время суток, Вам рекомендуется, переключить дальний свет фар на ближний:', 'all_answers': ['Только при появлении встречного транспортного средства', 'Всегда при приближении к вершине подъема'], 'correct_answer': 'Всегда при приближении к вершине подъема', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Двигаясь в прямом направлении со скоростью 60 км/ч., Вы внезапно попали на небольшой участок скользкой дороги. Что Вам следует предпринять?', 'all_answers': ['Плавно затормозить', 'Не менять траектории и скорости движения'], 'correct_answer': 'Не менять траектории и скорости движения', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Как влияет, длительный разгон транспортного средства, с включенной первой передачей, на расход топлива?', 'all_answers': ['Расход топлива увеличивается', 'Расход топлива уменьшается', 'Расход топлива не изменяется'], 'correct_answer': 'Расход топлива увеличивается', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При торможении двигателем на крутом спуске, Вы должны выбирать передачу, исходя из условий:', 'all_answers': ['Чем круче спуск, тем выше передача', 'Чем круче спуск, тем ниже передача', 'Выбор передачи не зависит от крутизны спуска'], 'correct_answer': 'Чем круче спуск, тем ниже передача', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В темное время суток и в пасмурную погоду, скорость встречного автомобиля воспринимается:', 'all_answers': ['Ниже, чем в действительности', 'Выше, чем в действительности', 'Восприятие скорости не меняется'], 'correct_answer': 'Ниже, чем в действительности', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В каком случае центр тяжести грузового автомобиля ниже?', 'all_answers': ['Когда грузовой автомобиль не загружен', 'Когда грузовой автомобиль загружен сеном, до полной массы', 'Когда грузовой автомобиль загружен металлом, до полной массы'], 'correct_answer': 'Когда грузовой автомобиль не загружен', 'image_code': None, 'explanation': 'А действительно,когда центр тяжести ниже?.Ведь если он загружен до полной массы,то он станет ниже и центр тяжести станет ниже? Правильный вариант №1 в программе'},
{'question': 'Для прекращения заноса, вызванного торможением, Вы в первую очередь должны:', 'all_answers': ['Прекратить, начатое торможение', 'Выключить сцепление', 'Продолжить торможение, не меняя усилие нажатия на педаль тормоза'], 'correct_answer': 'Прекратить, начатое торможение', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении по участку дороги, на котором установлен данный дорожный знак Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Снизить скорость и быть готовым к возможному отклонению траектории движения автомобиля', 'Не изменяя скорости, сместиться ближе к центру дороги', 'Не изменяя скорости, сместиться ближе к обочине'], 'correct_answer': 'Снизить скорость и быть готовым к возможному отклонению траектории движения автомобиля', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrEWASqqGSAd2HvDqOr0T1YoZMKSN2AAJVszEbZdiZSCMdBJ-C1DiH2VBVmS4AAwEAAwIAA20AAzkEBAABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'Является ли безопасным, движение на легковом автомобиле в темное время суток, с ближним светом фар, по неосвещенной дороге, вне населенных пунктов (не на автомагистрали) со скоростью 100 км./ч.?', 'all_answers': ['Да, так как скорость соответствует требованиям Правил', 'Нет, так как остановочный путь превышает расстояния видимости'], 'correct_answer': 'Нет, так как остановочный путь превышает расстояния видимости', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении на каком автомобиле, увеличение скорости, может способствовать устранению заноса задней оси?', 'all_answers': ['На переднеприводном автомобиле', 'На заднеприводном автомобиле'], 'correct_answer': 'На переднеприводном автомобиле', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Как Вы должны действовать, если на повороте возник занос задней оси, заднеприводного автомобиля?', 'all_answers': ['Увеличить подачу топлива, рулевым колесом стабилизировать движение', 'Притормозить и повернуть рулевое колесо в сторону заноса', 'Значительно увеличить подачу топлива, положение рулевого колеса не менять', 'Плавно уменьшить подачу топлива и повернуть рулевое колесо в сторону заноса'], 'correct_answer': 'Плавно уменьшить подачу топлива и повернуть рулевое колесо в сторону заноса', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При обгоне автобуса на узкой дороге Вам рекомендуется:', 'all_answers': ['Приблизиться к обгоняемому авто, перестроиться на полосу встречного движения и завершить обгон', 'Перестроиться на полосу встречного движения, произвести сближение с обгоняемым ТС и завершить обгон', 'Допустимы оба варианта действий'], 'correct_answer': 'Перестроиться на полосу встречного движения, произвести сближение с обгоняемым ТС и завершить обгон', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrEmASqqmIUYAilsKwgYVG5d-2CLUoAAJWszEbZdiZSKYC_YmOEYgHfHLUli4AAwEAAwIAA20AA_fdBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'При движении в условиях недостаточной или ограниченной видимости, нужно выбирать скорость исходя из того, чтобы остановочный путь, был:', 'all_answers': ['Больше расстояния видимости', 'Меньше расстояния видимости'], 'correct_answer': 'Меньше расстояния видимости', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Действие сильного бокового ветра на Ваш автомобиль, наиболее опасно, при:', 'all_answers': ['Движении по открытому участку дороги', 'Движении по участку дороги, закрытому деревьями с одной стороны', 'Выезде с закрытого участка дороги, на открытый участок'], 'correct_answer': 'Выезде с закрытого участка дороги, на открытый участок', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Чем вызывается, перемещение вперед пассажиров или неукрепленного груза при движении автомобиля?', 'all_answers': ['Резким ускорением автомобиля', 'Резким замедлением автомобиля', 'Резким ускорением и резким замедлением движения автомобиля'], 'correct_answer': 'Резким замедлением автомобиля', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Как следует поступить, если у Вашего автомобиля во время движения, произошел прокол шины колеса?', 'all_answers': ['Резко повернуть рулевое колесо направо и нажать на педаль тормоза', 'Крепко держать рулевое колесо и плавно остановиться', 'Выключить двигатель и включить стояночный тормоз'], 'correct_answer': 'Крепко держать рулевое колесо и плавно остановиться', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'К каким негативным последствиям, может привести неравномерное расположение груза большой массы, на автомобиле?', 'all_answers': ['Управление автомобиля становиться затруднительным', 'Положение автомобиля становиться неустойчивым', 'Приведет к обоим негативным последствиям'], 'correct_answer': 'Приведет к обоим негативным последствиям', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении на косогорах, Вы должны:', 'all_answers': ['Увеличить скорость движения, если чувствуете, что колеса Вашего автомобиля, теряют контакт с дорогой', 'Уменьшить скорость движения, избегая резких поворотов рулевым колесом', 'При движении, как можно чаще, резко поворачивать руль, чтобы улучшить контакт шин с дорогой'], 'correct_answer': 'Уменьшить скорость движения, избегая резких поворотов рулевым колесом', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'К чему приводит, пониженное давление воздуха в шинах, передних колес автомобиля?', 'all_answers': ['К увеличению тормозного пути', 'К снижению силы сцепления шин с дорогой', 'К затруднению управления автомобилем', 'Ко всему выше перечисленному'], 'correct_answer': 'К затруднению управления автомобилем', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Потеря сознания на короткий промежуток времени называется:', 'all_answers': ['Кома', 'Обморок', 'Эпилепсия'], 'correct_answer': 'Обморок', 'image_code': None, 'explanation': 'Кома-это надолго.. Эпилепсия-это болезнь.А обморок может случиться с каждым..'},
{'question': 'Выезжать из глубокой колеи водителю заднеприводного автомобиля следует:', 'all_answers': ['На небольшой скорости, резко повернув руль в противоположную сторону, а затем в сторону выезда', 'Начать выезжать, как можно быстрее, резко повернув рулевое колесо в сторону выезда'], 'correct_answer': 'На небольшой скорости, резко повернув руль в противоположную сторону, а затем в сторону выезда', 'image_code': None, 'explanation': 'На небольшой скорости, сначала резко повернув рулевое колесо в сторону, противоположную направлению выезда, а затем, в сторону выезда'},
{'question': 'Первая помощь при закрытых травмах головы:', 'all_answers': ['При закрытых травмах приложите холод к голове', 'Охладите пострадавший участок водой.Охлаждение поможет облегчить боль,уменьшить вероятность шока', 'Дайте пострадавшему обильное теплое и сладкое питье'], 'correct_answer': 'При закрытых травмах приложите холод к голове', 'image_code': None, 'explanation': 'Опять ключевое слово "при закрытых травмах" и ХОЛОД'},
{'question': 'Чем вызывается, перемещение вперед неукрепленного груза при движении грузового автомобиля', 'all_answers': ['Резким ускорением автомобиля', 'Резким замедлением автомобиля', 'Резким ускорением и резким замедлением движения автомобиля'], 'correct_answer': 'Резким замедлением автомобиля', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Чем вызывается, перемещение назад пассажиров при движении автобуса', 'all_answers': ['Резким ускорением автобуса', 'Резким замедлением автобуса', 'Резким ускорением и резким замедлением движения автобуса'], 'correct_answer': 'Резким ускорением автобуса', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Чем вызывается, перемещение назад неукрепленного груза при движении грузового автомобиля', 'all_answers': ['Резким ускорением автомобиля', 'Резким замедлением автомобиля', 'Резким ускорением и резким замедлением движения автомобиля'], 'correct_answer': 'Резким ускорением автомобиля', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': '«Остановка» это:', 'all_answers': ['Прекращение движения транспортного средства, обусловленное организацией дорожного движения', 'Преднамеренное прекращение движения ТС, для посадки/высадки пассажиров, загрузки/разгрузки ТС', 'Прекращение движения ТС, связанное с состоянием водителя или появлением препятствия на дороге'], 'correct_answer': 'Преднамеренное прекращение движения ТС, для посадки/высадки пассажиров, загрузки/разгрузки ТС', 'image_code': None, 'explanation': 'Преднамеренное прекращение движения ТС, на время до 5 минут либо на большее время, если это необходимо для посадки или высадки пассажиров, загрузки или разгрузки транспортного средства'},
{'question': '«Тротуар» это:', 'all_answers': ['Укрепленная покрытием полоса, между бровкой/бордюром и краем проезжей части, на одном с ней уровне', 'Элемент дороги, предназначенный для движения пешеходов, примыкающий к дороге или отделенной газоном', 'Элемент дороги, предназначенный для движения безрельсовых, транспортных средств'], 'correct_answer': 'Элемент дороги, предназначенный для движения пешеходов, примыкающий к дороге или отделенной газоном', 'image_code': None, 'explanation': 'Элемент дороги, предназначенный для движения пешеходов, примыкающий к проезжей части или отделенной от неё газоном'},
{'question': '«Препятствие для движения» это:', 'all_answers': ['Затор или авто, остановившееся на этой полосе движения, в соответствии с требованиями Правил', 'Изменение в дорожном движении, угрожающее безопасности, требующее изменения скорости/маневрирования', 'Неподвижный объект на полосе движения, не позволяющий продолжить движение по этой полосе'], 'correct_answer': 'Неподвижный объект на полосе движения, не позволяющий продолжить движение по этой полосе', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': '«Разрешенная максимальная масса» это:', 'all_answers': ['Масса авто без экипажа, пассажира и груза, но с полным запасом топлива и комплектом инструментов', 'Масса груженного транспортного средства, экипажа и пассажира', 'Масса снаряженного авто, установленная предприятием-изготовителем в качестве максимально допустимой'], 'correct_answer': 'Масса снаряженного авто, установленная предприятием-изготовителем в качестве максимально допустимой', 'image_code': None, 'explanation': 'Масса снаряженного транспортного средства с грузом, водителем и пассажирами, установленная предприятием-изготовителем в качестве максимально допустимой'},
{'question': '«Разделительная полоса» это:', 'all_answers': ['Продольная полоса проезжей части, имеющая ширину, достаточную для движения ТС в один ряд', 'Элемент дороги, не предназначенный для движения или остановки поездов и пешеходов', 'Участок земли, с искусственным травяным покровом, место для посадок растений и парковых сооружений'], 'correct_answer': 'Элемент дороги, не предназначенный для движения или остановки поездов и пешеходов', 'image_code': None, 'explanation': 'Элемент дороги, разделяющий её смежные проезжие части, не предназначенный для движения или остановки поездов и пешеходов, за исключением вынужденной остановки пешеходов вне населенного пункта'},
{'question': '«Водитель» это:', 'all_answers': ['Лицо, находящееся на (в) транспортном средстве и не управляющее им', 'Физические лица, передвигающиеся в креслах-колясках для инвалидов, ведущие велосипед, мопед,мотоцикл', 'Лицо, управляющее ТС, погонщик, ведущий по дороге скот, вьючных, упряженных или верховых животных'], 'correct_answer': 'Лицо, управляющее ТС, погонщик, ведущий по дороге скот, вьючных, упряженных или верховых животных', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': '«Обочина» это:', 'all_answers': ['Грунтовая/укрепленная полоса, между бровкой/бордюром и краем проезжей части на одном с ней уровне', 'Часть дороги, предназначенная для движения пешеходов, примыкающая к дороге или отделенной газоном', 'Элемент дороги, предназначенный для движения безрельсовых транспортных средств'], 'correct_answer': 'Грунтовая/укрепленная полоса, между бровкой/бордюром и краем проезжей части на одном с ней уровне', 'image_code': None, 'explanation': 'Грунтовая или укрепленная покрытием полоса, между бровкой (или бордюрным камнем) и краем проезжей части на одном с ней уровне'},
{'question': 'В каких случаях запрещается эксплуатация транспорьных средств:', 'all_answers': ['Не установлен опознавательный знак "Шипы" на ТС, имеющих ошипованные шины', 'Нанесены покрытия либо наклеены цветные пленки на ветровых или передних боковых стеклах кабины', 'В случаях нанесения на кузов аэрографических трехмерных  рисунков'], 'correct_answer': 'Нанесены покрытия либо наклеены цветные пленки на ветровых или передних боковых стеклах кабины', 'image_code': None, 'explanation': 'Сейчас опознавательный знак "Шипы"не обязателен и аэрография разрешена'},
{'question': '«Маневрирование» это:', 'all_answers': ['Если продолжение движения в том же направлении и с той же скоростью создает угрозу возникновения ДТП', 'Начало движения от остановки, остановка, поворот, перестроение, торможение и движение задним ходом', 'Комплекс организационно-правовых и других мероприятий по управлению дорожным движением'], 'correct_answer': 'Начало движения от остановки, остановка, поворот, перестроение, торможение и движение задним ходом', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': '«Регулировщик» - распознаваемый и видимый в любое время суток (имеющий соответствующее удостоверение и экипировку, а также уполномоченный выполнять распорядительные действия по управлению движением на дорогах):', 'all_answers': ['Сотрудник органов внутренних дел', 'Сотрудник военной полиции или военнослужащий комендантского подразделения', 'Работник органов транспортного контроля Министерства по инвестициям и развитию Республики Казахстан', 'Работник дорожно-эксплуатационной службы, дежурный на железнодорожном переезде, паромной переправе', 'Все, вышеперечисленные'], 'correct_answer': 'Все, вышеперечисленные', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIrE2ASqrHwu5eKUh9NQnwhVFvK43s3AAKxsjEbZdiZSHXP2AeyYYKQhEDwly4AAwEAAwIAA20AA4QsBgABHgQ', 'explanation': ''},
{'question': 'По требованию каких лиц, водитель механического транспортного средства обязан передавать для проверки водительское удостоверение?', 'all_answers': ['Уполномоченных на то должностных лиц органов внутренних дел, органов транспортного контроля', 'Работников органов внутренних дел (полиции)', 'Всех лиц, уполномоченных регулировать дорожное движение'], 'correct_answer': 'Уполномоченных на то должностных лиц органов внутренних дел, органов транспортного контроля', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю при движении на транспортном средстве оборудованном ремнями безопасности, перевозить пассажиров не пристегнутых ремнями?', 'all_answers': ['Разрешается, но только в населенных пунктах', 'Разрешается, но только на заднем сидении', 'Разрешается, детей до 12 лет', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В каких из указанных случаев, водитель обязан предоставлять свое транспортное средство сотрудникам органов внутренних дел?', 'all_answers': ['При проведении антитеррористической операции с возмещением затрат', 'Для транспортировки транспортных средств поврежденных при дорожно- транспортных происшествиях', 'Для проезда к месту стихийного бедствия', 'Для транспортировки граждан, нуждающихся в срочной медицинской помощи в лечебные учреждения', 'Во всех перечисленных случаях'], 'correct_answer': 'Во всех перечисленных случаях', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Водители, каких транспортных средств не обязаны предоставлять их сотрудникам органов внутренних дел для проезда к месту стихийного бедствия?', 'all_answers': ['Транспортных средств, следующих в не попутном направлении', 'Транспортных средств, водители которых имеют водительский стаж, менее двух лет', 'ТС иностранных представительств и международных организаций, обладающих дипломатическим иммунитетом', 'Водители всех, вышеперечисленных транспортных средств'], 'correct_answer': 'ТС иностранных представительств и международных организаций, обладающих дипломатическим иммунитетом', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['Установлены доп. предметы, ограничивающие обзорность водителя', 'Отсутствуют предусмотренные конструкцией: защитное устройство, грязезащитные фартуки и брызговики', 'Не работает предусмотренный конструкцией, тахограф', 'Неисправны тягово-сцепное и опорно-сцепное устройства тягача и прицепного звена', 'Имеются, все вышеперечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Имеются, все вышеперечисленные неисправности', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителям прибыть в ближайшее подразделение ОВД для оформления дорожно-транспортного происшествия, если нет пострадавших?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, при взаимном согласии в оценке обстоятельств ДТП, составив схему ДТП и подписав ее', 'Запрещается, так как водители обязаны ожидать прибытия сотрудников органов внутренних дел'], 'correct_answer': 'Разрешается, при взаимном согласии в оценке обстоятельств ДТП, составив схему ДТП и подписав ее', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация автобуса запрещается, если:', 'all_answers': ['Не работает в установленном порядке, аварийный выключатель дверей', 'Не работает в установленном порядке, сигнал требования остановки', 'Не работает в установленном порядке, аварийные выходы и устройства приведения их в действие', 'Не работает в установленном порядке, приборы внутреннего освещения салона', 'Имеются, все вышеперечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Имеются, все вышеперечисленные неисправности', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В соответствии с ПДД, разрешается ли водителю, имеющему доверенность на право распоряжения ТС, эксплуатировать ТС, владелец которого, в установленных законодательством случаях не заключил договор обязательного страхования ответственности владельцев ТС?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Запрещается', 'Разрешается, если он застраховал свою гражданско-правовую ответственность'], 'correct_answer': 'Разрешается, если он застраховал свою гражданско-правовую ответственность', 'image_code': None, 'explanation': 'Спорный вопрос. Водителю запрещается управлять ТС, владелец которого не заключил один из договоров обязательного страхования ответственности:\nвладельцев ТС\nперевозчика перед пассажирами'},
{'question': 'Водителю запрещается управление транспортным средством, если:', 'all_answers': ['Нарушена герметичность гидравлического тормозного привода', 'Не действует рабочая тормозная система', 'Неисправна стояночная тормозная система', 'Имеются все перечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Не действует рабочая тормозная система', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Водителю запрещается управление транспортным средством, если:', 'all_answers': ['Неисправен или отсутствует предусмотренный конструкцией усилитель рулевого управления', 'Суммарный люфт в рулевом управлении превышает допустимые значения', 'Не действует рулевое управление', 'Имеются все перечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Не действует рулевое управление', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Водителю запрещается управление транспортным средством, если:', 'all_answers': ['Отсутствуют предусмотренные конструкцией: защитное устройство, грязезащитные фартуки и брызговики', 'Не работает или установлен звуковой сигнал, с изменяющейся основной частотой', 'Неисправно сцепное устройство (в составе поезда)', 'Имеются все перечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Неисправно сцепное устройство (в составе поезда)', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Водителю запрещается управление транспортным средством, во время дождя или снегопада, если:', 'all_answers': ['Не работают предусмотренные конструкцией транспортного средства стеклоомывател', 'Неисправны стеклоочистители ветрового стекла', 'Не работают, в установленном режиме стеклоочистители', 'Имеются все перечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Неисправны стеклоочистители ветрового стекла', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Водителю запрещается управление транспортным средством в темное время суток на дорогах без искусственного освещения или в условиях недостаточной видимости, если:', 'all_answers': ['Не горят (отсутствуют) фары и (или) задние габаритные огни', 'Регулировка фар не соответствует требованиям', 'На световых приборах нет рассеивателей, либо они не соответствуют типу данного светового прибора', 'Имеются все перечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Не горят (отсутствуют) фары и (или) задние габаритные огни', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Рабочая тормозная система считается “недействующей”, если:', 'all_answers': ['Нарушена герметичность гидравлического тормозного привода', 'Эффективность рабочей тормозной системы не соответствует нормам', 'Не позволяет остановить транспортное средство при движении с минимальной скоростью', 'Имеются все перечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Не позволяет остановить транспортное средство при движении с минимальной скоростью', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Рулевое управление считается “недействующим”, если:', 'all_answers': ['Не позволяет осуществить маневр при движении с минимальной скоростью', 'Имеются, не предусмотренные конструкцией перемещения деталей и узлов', 'Резьбовые соединения не затянуты или не зафиксированы установленным способом', 'Неисправен или отсутствует предусмотренный конструкцией усилитель рулевого управления', 'Имеются все перечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Не позволяет осуществить маневр при движении с минимальной скоростью', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При недействующей рабочей тормозной системе транспортного средства, водитель:', 'all_answers': ['Обязан устранить неисправность, а если это невозможно ,то следовать к месту стоянки или ремонта', 'Может продолжить эксплуатацию транспортного средства, со скоростью не более 20 км/ч', 'Обязан прекратить, управлять транспортным средством'], 'correct_answer': 'Обязан прекратить, управлять транспортным средством', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю транспортного средства пересекать организованную транспортную колонну?', 'all_answers': ['Разрешается, если он движется по дороге, являющейся главной', 'Разрешается, если это не создаст помех транспортным средствам, движущимся в колонне', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В каких из указанных случаях, водителю транспортного средства запрещается употреблять алкогольные напитки, наркотические или психотропные вещества?', 'all_answers': ['При управлении транспортным средством', 'После того, как ТС было остановлено по требованию сотрудника органов внутренних дел', 'После дорожно-транспортного происшествия, к которому он причастен', 'До проведения инспектором освидетельствования в целях установления состояния опьянения', 'До принятия инспектором решения, об освобождении от проведения освидетельствования', 'Во всех вышеперечисленных случаях'], 'correct_answer': 'Во всех вышеперечисленных случаях', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении на легковом автомобиле, оборудованном ремнями безопасности, быть пристегнутыми обязаны:', 'all_answers': ['Только водитель', 'Только водитель и пассажир на переднем сиденье', 'Только водитель и пассажиры, за исключением детей до 12 лет на заднем сиденье', 'Все, находящиеся в легковом автомобиле, лица'], 'correct_answer': 'Все, находящиеся в легковом автомобиле, лица', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли водителю при управлении транспортным средством пользоваться телефоном либо радиостанцией?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается при движении с минимальной скоростью', 'Разрешается, посредством применения наушников или громкой связи', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, посредством применения наушников или громкой связи', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В каких случаях пассажиру запрещается покидать транспортное средство?', 'all_answers': ['В случае остановки транспортного средства, без разрешения водителя', 'В случае остановки транспортного средства сотрудником органом внутренних дел, без его разрешения', 'В обоих перечисленных случаях'], 'correct_answer': 'В случае остановки транспортного средства сотрудником органом внутренних дел, без его разрешения', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Кому необходимо быть в застегнутом мотошлеме при поездке на мотоцикле?', 'all_answers': ['Только водителю', 'Только пассажиру', 'Только водителю и пассажиру на заднем сиденье мотоцикла', 'Только водителю и пассажиру, находящемуся в боковом прицепе', 'Всем перечисленным лицам'], 'correct_answer': 'Всем перечисленным лицам', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли посадка (высадка) пассажиров со стороны проезжей части?', 'all_answers': ['Запрещается', 'Разрешается', 'Разрешается, если это невозможно осуществить со стороны тротуара или обочины', 'Разрешается, при условии, что это безопасно и не создаст помех другим участникам дорожного движения'], 'correct_answer': 'Разрешается, при условии, что это безопасно и не создаст помех другим участникам дорожного движения', 'image_code': None, 'explanation': 'Разрешается, если это невозможно осуществить со стороны тротуара или обочины, при условии, что это будет безопасно и не создаст помех другим участникам дорожного движения'},
{'question': 'Пассажирам при поездке на грузовом автомобиле с бортовой платформой стоять, сидеть на бортах или на грузе выше бортов:', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, если скорость движения менее 30 км/ч', 'Разрешается, если автомобиль не оборудован местами для сидения', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Пассажирам запрещается:', 'all_answers': ['Отвлекать водителя от управления транспортным средством, во время движения', 'Пользоваться телефоном или радиостанцией', 'Открывать окна, во время движения транспортного средства'], 'correct_answer': 'Отвлекать водителя от управления транспортным средством, во время движения', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['Отсутствуют предусмотренные конструкцией стекла и противосолнечные козырьки', 'Не работает стеклоподъемник', 'Не исправен амортизатор', 'Имеются , все вышеперечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Отсутствуют предусмотренные конструкцией стекла и противосолнечные козырьки', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Требование об остановке транспортного средства подается:', 'all_answers': ['С помощью громкоговорящего устройства', 'Жестом руки, направленным на транспортное средство', 'Жезлом, направленным на транспортное средство с одновременным сигналом свистка', 'Пункты 1 и 2', 'Пункты 1,2 и 3'], 'correct_answer': 'Пункты 1,2 и 3', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Что означает зеленый, мигающий, круглый сигнал светофора?', 'all_answers': ['Разрешает движение', 'Разрешает движение и информирует о скором включении запрещающего сигнала', 'Информирует о наличии нерегулируемого светофором перекрестка'], 'correct_answer': 'Разрешает движение и информирует о скором включении запрещающего сигнала', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Что означает желтый круглый сигнал светофора?', 'all_answers': ['Разрешает движение', 'Запрещает движение', 'Запрещает движение, если обеспечивается мигание зеленого сигнала, перед его выключением'], 'correct_answer': 'Запрещает движение, если обеспечивается мигание зеленого сигнала, перед его выключением', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Что означает желтый, постоянно мигающий, круглый сигнал светофора?', 'all_answers': ['Информирует о неисправности светофора', 'Информирует о наличии нерегулируемого светофором перекрестка или пешеходного перехода', 'Запрещает движение'], 'correct_answer': 'Информирует о наличии нерегулируемого светофором перекрестка или пешеходного перехода', 'image_code': None, 'explanation': 'а так же, светофор предупреждает об опасности'},
{'question': 'Что означает красный, в том числе мигающий, круглый сигнал светофора?', 'all_answers': ['Запрещает движение', 'Запрещает движение, кроме поворота направо', 'Информирует о предстоящем включении зеленого сигнала светофора'], 'correct_answer': 'Запрещает движение', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Что означает сочетание красного и желтого круглых сигналов светофора?', 'all_answers': ['Запрещает движение и информирует о неисправности светофора', 'Запрещает движение и информирует о предстоящем включении зеленого сигнала', 'Разрешает движение'], 'correct_answer': 'Запрещает движение и информирует о предстоящем включении зеленого сигнала', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какие световые приборы включаются на автомобиле при движении в темное время суток и в условиях недостаточной видимости, на освещенных участках дорог в населенном пункте?', 'all_answers': ['Только габаритные огни', 'Только габаритные огни и фары ближнего света', 'Только габаритные огни и фары дальнего или ближнего света'], 'correct_answer': 'Только габаритные огни и фары ближнего света', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какие световые приборы включаются на автомобиле, при движении в темное время суток и в условиях недостаточной видимости на участках дорог вне населенного пункта?', 'all_answers': ['Габаритные огни', 'Габаритные огни и фары ближнего света', 'Габаритные огни и фары дальнего или ближнего света', 'Габаритные огни и противотуманные фары'], 'correct_answer': 'Габаритные огни и фары дальнего или ближнего света', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При движении механического транспортного средства с прицепом, на прицепах габаритные огни включаются:', 'all_answers': ['В темное время суток и в условиях недостаточной видимости', 'При перевозке опасных, крупногабаритных и тяжеловесных грузов', 'На дорогах вне населенного пункта', 'При любых условиях'], 'correct_answer': 'В темное время суток и в условиях недостаточной видимости', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'На буксируемом механическом транспортном средстве, габаритные огни включаются:', 'all_answers': ['В темное время суток и в условиях недостаточной видимости', 'Только при буксировке на гибкой сцепке', 'На дорогах вне населенного пункта', 'При любых условиях'], 'correct_answer': 'В темное время суток и в условиях недостаточной видимости', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какие световые приборы включаются на буксируемом механическом транспортном средстве в светлое время суток?', 'all_answers': ['Только аварийная световая сигнализация', 'Только габаритные огни', 'Габаритные огни и аварийная световая сигнализация'], 'correct_answer': 'Только аварийная световая сигнализация', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какие световые приборы включаются на буксируемом механическом транспортном средстве в темное время суток или условиях недостаточной видимости?', 'all_answers': ['Только аварийная световая сигнализация', 'Только габаритные огни', 'Габаритные огни и аварийная световая сигнализация'], 'correct_answer': 'Габаритные огни и аварийная световая сигнализация', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В каких, из указанных случаев для исключения возможности ослепления водителей, фары дальнего света переключаются на фары ближнего света?', 'all_answers': ['При встречном разъезде, если расстояние до транспортного средства менее чем 150 метров', 'Если водитель встречного ТС периодическим переключением света фар, покажет необходимость этого', 'Если водитель ТС движущегося спереди в попутном направлении, включил аварийную световую сигнализацию', 'Во всех указанных случаях'], 'correct_answer': 'Во всех указанных случаях', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При управлении каким транспортным средством, есть вероятность ослепления дальним светом фар водителей, как встречных, так и попутных транспортных средств?', 'all_answers': ['Мотоциклом или легковым автомобилем', 'Грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой менее 3,5 тонн или микроавтобусом', 'Грузовым автомобилем с разрешенной максимальной массой более 3,5 тонн или междугородним автобусом', 'Тракторами и самоходными машинами', 'Всеми перечисленными транспортными средствами'], 'correct_answer': 'Всеми перечисленными транспортными средствами', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Обязаны ли Вы включать на транспортном средстве габаритные огни при остановке и стоянке в темное время суток, согласно требованиям Правил дорожного движения?', 'all_answers': ['Да, на освещенных участках дорог', 'Да, на неосвещенных участках дорог', 'Да, в неосвещенных местах для стоянки за пределами дороги'], 'correct_answer': 'Да, на неосвещенных участках дорог', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'При остановке и стоянке на неосвещенных участках дорог в темное время суток, на транспортном средстве включаются:', 'all_answers': ['Дневные ходовые огни', 'Габаритные огни', 'Аварийная световая сигнализация', 'Ближний свет фар или противотуманные вместо них', 'Все перечисленное'], 'correct_answer': 'Габаритные огни', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какие световые приборы могут быть включены дополнительно к габаритным огням в условиях недостаточной видимости при остановке и стоянке?', 'all_answers': ['Фары ближнего света', 'Противотуманные фары', 'Противотуманые фары и задние противотуманые фонари', 'Все вышеперечисленное'], 'correct_answer': 'Все вышеперечисленное', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['На грузовых авто с разрешенной максимальной массой свыше 3,5 тонн отсутствуют противооткатные упоры', 'На грузовых ТС с разрешенной массой свыше 3,5т отсутствуют гибкое или жесткое буксирующее устройство', 'На грузовых ТС с разрешенной массой свыше 3,5т отсутствуют баллонный ключ и домкрат', 'Имеются , все вышеперечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'На грузовых авто с разрешенной максимальной массой свыше 3,5 тонн отсутствуют противооткатные упоры', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Если при движении в темное время суток по неосвещенному участку дороги на транспортном средстве отключились внешние световые приборы, водитель:', 'all_answers': ['Продолжит движение, снизив скорость, подавая сигнал общей тревоги', 'Остановится за пределами дороги, а если это невозможно, ТС обозначается знаком аварийной остановки', 'Остановится по возможности правее, и устранит неисправность'], 'correct_answer': 'Остановится за пределами дороги, а если это невозможно, ТС обозначается знаком аварийной остановки', 'image_code': None, 'explanation': 'транспортное средство обозначается знаком аварийной остановки (или мигающим красным фонарем)'},
{'question': 'Если при движении в условиях недостаточной видимости на транспортном средстве отключились внешние световые приборы, водитель:', 'all_answers': ['Продолжит движение, снизив скорость, подавая сигнал общей тревоги', 'Остановится за пределами дороги, а если это невозможно, ТС обозначается знаком аварийной остановки', 'Остановится по возможности правее, и устранит неисправность'], 'correct_answer': 'Остановится за пределами дороги, а если это невозможно, ТС обозначается знаком аварийной остановки', 'image_code': None, 'explanation': 'транспортное средство обозначается знаком аварийной остановки (или мигающим красным фонарем)'},
{'question': 'На транспортных средствах, каких категорий контуры боковых и задних сторон маркируются световозвращающим материалом?', 'all_answers': ['М2, М3', 'N2, N3', 'О2, О3,О4', 'Всех выше перечисленных'], 'correct_answer': 'Всех выше перечисленных', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В условиях недостаточной видимости, противотуманные фары могут использоваться:', 'all_answers': ['Отдельно от ближнего или дальнего света фар', 'Совместно с ближним или дальним светом фар', 'Как отдельно, так и с ближним или дальним светом фар'], 'correct_answer': 'Как отдельно, так и с ближним или дальним светом фар', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В темное время суток на неосвещенных участках дорог, противотуманные фары могут использоваться:', 'all_answers': ['Отдельно от ближнего или дальнего света фар', 'Совместно с ближним или дальним светом фар', 'Как отдельно, так и с ближним или дальним светом фар'], 'correct_answer': 'Совместно с ближним или дальним светом фар', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Какие внешние световые приборы включаются в светлое время суток на всех движущихся транспортных средствах с целью их обозначения?', 'all_answers': ['Дневные ходовые огни', 'Фары ближнего света', 'Противотуманые фары', 'Любые из вышеперечисленных, световых приборов'], 'correct_answer': 'Любые из вышеперечисленных, световых приборов', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'На каких транспортных средствах с целью их обозначения включаются фары ближнего света или дневные ходовые огни в светлое время суток?', 'all_answers': ['На движущихся в населенном пункте', 'На движущихся вне населенных пунктах', 'На всех движущихся транспортных средствах'], 'correct_answer': 'На всех движущихся транспортных средствах', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В каких случаях разрешена установка фары-прожектора и фары-искателя на транспортном средстве?', 'all_answers': ['В случаях, если это предусматривается заводской комплектацией транспортного средства', 'В случаях, получения разрешения в КАП', 'В любых случаях по желанию водителя'], 'correct_answer': 'В случаях, получения разрешения в КАП', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Фарой-прожектором и фарой-искателем разрешается пользоваться:', 'all_answers': ['Вне населенных пунктов при отсутствии встречных транспортных средств', 'В населенных пунктах, только водителям ТС оперативных и спец служб при выполнении служебного задания', 'В обоих перечисленных случаях'], 'correct_answer': 'В обоих перечисленных случаях', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Задние противотуманные фонари применяются:', 'all_answers': ['Только в светлое время суток', 'Только в темное время суток', 'Только в условиях недостаточной видимости'], 'correct_answer': 'Только в условиях недостаточной видимости', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Проблесковый маячок оранжевого или желтого света включается:', 'all_answers': ['На транспортных средствах при выполнении работ по строительству, ремонту или содержанию дорог', 'На транспортных средствах при погрузке и транспортировке поврежденных, неисправных и иных авто', 'На транспортных средствах при осуществлении перевозок тяжеловесных, крупногабаритных грузов', 'На транспортных средствах, сопровождающих перевозку тяжеловесных, крупногабаритных и опасных грузов', 'На автобусах, предназначенных для перевозки организованных групп детей', 'На ТС охранных организаций при выезде на несанкционированные проникновения на охраняемые объекты', 'На ТС передвижных контрольно-пропускных пунктах органов транспортного контроля при несении службы', 'В любом из перечисленных случаях'], 'correct_answer': 'В любом из перечисленных случаях', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Если учебная езда осуществляется на дорогах, разрешается ли находиться пассажирам в механическом транспортном средстве?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, но не более одного пассажира', 'Запрещается', 'Правила данную ситуацию не регламентируют'], 'correct_answer': 'Запрещается', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Обучающий вождению имеет при себе:', 'all_answers': ['Документ на право обучения вождению транспортного средства данной категории или стаж более 5 лет', 'Документ на право обучения вождению транспортного средства данной категории и стаж более 5 лет', 'Документ на право обучения вождению транспортного средства данной категории и стаж 5 лет'], 'correct_answer': 'Документ на право обучения вождению транспортного средства данной категории и стаж более 5 лет', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Разрешается ли осуществлять обучение вождению на дорогах общего пользования?', 'all_answers': ['Разрешается', 'Разрешается, только на дорогах с малой интенсивностью движения', 'Разрешается, только по маршрутам, согласованным с уполномоченным органом', 'Запрещается'], 'correct_answer': 'Разрешается, только по маршрутам, согласованным с уполномоченным органом', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Первоначальное обучение вождению транспортных средств, проводится:', 'all_answers': ['Только на дворовых территориях и в жилых зонах', 'Только на закрытых площадках или автодромах', 'Только на дорогах, с малой интенсивностью движения', 'Только по маршрутам, согласованным с уполномоченным органом'], 'correct_answer': 'Только на закрытых площадках или автодромах', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В каком случае, разрешается перевозить детей до 12 лет на переднем сиденье?', 'all_answers': ['При наличии специального детского удерживающего устройства', 'При наличии средств, позволяющих пристегнуть ребенка с помощью ремней безопасности', 'В обоих случаях запрещается', 'В обоих случаях разрешается'], 'correct_answer': 'При наличии специального детского удерживающего устройства', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Перевозка детей до 12 лет, запрещается:', 'all_answers': ['На заднем сиденье мотоцикла', 'Сверх количества, предусмотренного технической характеристикой транспортного средства', 'В обоих случаях'], 'correct_answer': 'В обоих случаях', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'В каком из указанных случаев, разрешается перевозка пассажиров?', 'all_answers': ['На грузовом прицепе', 'В прицепе-даче', 'В кузове-фургоне', 'Во всех указанных случаях, разрешается', 'Во всех указанных случаях, запрещается'], 'correct_answer': 'В кузове-фургоне', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Перевозка пассажиров в ночное время, посредством нерегулярных перевозок пассажиров и багажа автобусами и микроавтобусами в междугородном, межобластном, межрайонном (междугородном внутриобластном) и международном сообщениях, запрещается:', 'all_answers': ['С 21 часа до 5 часов утра', 'С 23 часов до 6 часов утра', 'С 24 часов до 7часов утра'], 'correct_answer': 'С 23 часов до 6 часов утра', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Водителю запрещается управлять транспортным средством, если:', 'all_answers': ['Не соблюдаются нормы эффективности торможения рабочей тормозной системой', 'Недействует рабочая тормозная система', 'Имеются скрипы, возникающие при торможении', 'Имеются все, вышеперечисленные, неисправности'], 'correct_answer': 'Недействует рабочая тормозная система', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Пневматический тормозной привод считается неисправным, если нарушение герметичности вызывает падение давления воздуха при неработающем двигателе за 15 минут после полного приведения его в действие, более чем:', 'all_answers': ['0,05 МПа (0,5 кгс/см2)', '0,03 МПа (0,3 кгс/см2)', '0,01 МПа (0,1 кгс/см2)'], 'correct_answer': '0,05 МПа (0,5 кгс/см2)', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['Не действует манометр пневматического и пневмогидравлического тормозных приводов', 'Не работает одометр', 'Не работает тахометр'], 'correct_answer': 'Не действует манометр пневматического и пневмогидравлического тормозных приводов', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['Увеличенном, свободном ходе педали тормоза', 'Нарушении герметичности гидравлического тормозного привода', 'Включении контрольной лампы ABS'], 'correct_answer': 'Нарушении герметичности гидравлического тормозного привода', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Стояночная тормозная система должна обеспечивать неподвижное состояние легковых автомобилей и автобусов в снаряженном состоянии, на уклоне не менее:', 'all_answers': ['16%', '23%', '31%'], 'correct_answer': '23%', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Стояночная тормозная система должна обеспечивать неподвижное состояние грузовых автомобилей и автопоездов в снаряженном состоянии, на уклоне не менее:', 'all_answers': ['16%', '23%', '31%'], 'correct_answer': '31%', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация легковых автомобилей и созданных на их базе грузовых автомобилей и автобусов запрещается, если, суммарный люфт в рулевом управлении превышает:', 'all_answers': ['10 градусов', '20 градусов', '25 градусов'], 'correct_answer': '10 градусов', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация грузового автомобиля запрещается, если, суммарный люфт в рулевом управлении превышает:', 'all_answers': ['10 градусов', '20 градусов', '25 градусов'], 'correct_answer': '25 градусов', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация автобуса запрещается, если, суммарный люфт в рулевом управлении превышает:', 'all_answers': ['10 градусов', '20 градусов', '25 градусов'], 'correct_answer': '20 градусов', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['Рулевое колесо не регулируется по высоте', 'Неисправен или отсутствует предусмотренный конструкцией усилитель руля', 'Рулевое колесо установлено криво'], 'correct_answer': 'Неисправен или отсутствует предусмотренный конструкцией усилитель руля', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['Регулировка фар не соответствует требованиям', 'Отсутствуют противотуманные фары', 'Отсутствуют дневные ходовые огни', 'Имеются, все вышеперечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Регулировка фар не соответствует требованиям', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства разрешается, если:', 'all_answers': ['Не работают в установленном режиме внешние световые приборы', 'Загрязнены внешние световые приборы и световозвращатели', 'Отсутствуют противотуманные фары', 'На световых приборах отсутствуют рассеиватели, либо они не соответствующие типу данного свет прибора'], 'correct_answer': 'Отсутствуют противотуманные фары', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['Не работают в установленном режиме стеклоочистители', 'Не работают, предусмотренные конструкцией транспортного средства, стеклоомыватели', 'Не работают в установленном порядке, устройства обогрева стекол', 'Имеются , все вышеперечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Имеются , все вышеперечисленные неисправности', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация легкового автомобиля запрещается, если шины имеют остаточную высоту рисунка протектора, менее:', 'all_answers': ['0,8 мм', '1,0 мм', '1,6 мм', '2,0 мм'], 'correct_answer': '1,6 мм', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация грузового автомобиля запрещается, если шины имеют остаточную высоту рисунка протектора, менее:', 'all_answers': ['0,8 мм', '1,0 мм', '1,6 мм', '2,0 мм'], 'correct_answer': '1,0 мм', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация автобуса запрещается, если шины имеют остаточную высоту рисунка протектора, менее:', 'all_answers': ['0,8 мм', '1,0 мм', '1,6 мм', '2,0 мм'], 'correct_answer': '2,0 мм', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация мотоцикла запрещается , если шины имеют остаточную высоту рисунка протектора, менее:', 'all_answers': ['0,8 мм', '1,0 мм', '1,6 мм', '2,0 мм'], 'correct_answer': '0,8 мм', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['Шины имеют повреждения: пробои, порезы, разрывы, расслоение каркаса, отслоение протектора и боковины', 'Шины по размеру или допустимой нагрузке не соответствует модели транспортного средства', 'Отсутствует болт (гайка) крепления или имеются трещины диска ободьев колес', 'Имеются, все вышеперечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Имеются, все вышеперечисленные неисправности', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства разрешается, если:', 'all_answers': ['На одну ось установлены шины различных размеров', 'На одну ось установлены шины различных конструкций (радиальной, диагональной, камерной, бескамерной)', 'На одну ось установлены шины различных моделей, с различным рисунком протектора', 'На заднюю ось установлены диагональные шины, а на переднюю-радиальные', 'На одну ось установлены шины ошипованные и неошипованные, морозостойкие и неморозостойкие'], 'correct_answer': 'На заднюю ось установлены диагональные шины, а на переднюю-радиальные', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Использовать восстановленные шины по первому классу ремонта, разрешается:', 'all_answers': ['На передней оси городского автобуса (класс I)', 'На передней оси междугородного автобуса (класс II)', 'На передней оси автобуса дальнего следования (класс III)', 'Во всех, выше перечисленных, случаях разрешается', 'Во всех, выше перечисленных, случаях запрещается'], 'correct_answer': 'На передней оси городского автобуса (класс I)', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства разрешается, если:', 'all_answers': ['Нарушена герметичность системы питания', 'Двигатель не набирает обороты', 'Нарушена герметичность системы вентиляции картера', 'Во всех, вышеперечисленных, случаях разрешается'], 'correct_answer': 'Двигатель не набирает обороты', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['Содержание вредных веществ в отработавших газах и их дымность превышают нормы', 'Имеются неисправности в системе смазки двигателя', 'Имеются неисправности в системе охлаждения двигателя', 'Имеются, все вышеперечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Содержание вредных веществ в отработавших газах и их дымность превышают нормы', 'image_code': None, 'explanation': ''},
{'question': 'Эксплуатация транспортного средства запрещается, если:', 'all_answers': ['Неисправна система выпуска отработавших газов', 'Имеется шум в механизме газораспределения', 'Неисправна система смесеобразования', 'Имеются , все вышеперечисленные неисправности'], 'correct_answer': 'Неисправна система выпуска отработавших газов', 'image_code': None, 'explanation': ''}
]